{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2JjIE2qklYK4ZVKlFgTqBn/clip_323734_383734.mp3", "description": "El conflicto entre las comunidades mapuches y los vecinos de Bariloche lleva m\u00e1s de dos d\u00e9cadas y hoy se refleja en las tomas de tierras en Villa Mascardi. En este episodio, junto al periodista y director del portal rionegrino \u201cEn Estos D\u00edas\u201d, Santiago Rey, analizamos esta problem\u00e1tica hist\u00f3rica y repasamos las medidas y proyectos que se est\u00e1n evaluando tanto a nivel municipal como nacional para resolverla. Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell\u2019 Agostino. Hoy es mi\u00e9rcoles 2 de septiembre 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.", "duration_ms": 696398, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5tfcapVcrODTrLpuMsZ3yd"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5tfcapVcrODTrLpuMsZ3yd", "html_description": "<p>El conflicto entre las comunidades mapuches y los vecinos de Bariloche lleva m\u00e1s de dos d\u00e9cadas y hoy se refleja en las tomas de tierras en Villa Mascardi. En este episodio, junto al periodista y director del portal rionegrino \u201cEn Estos D\u00edas\u201d, Santiago Rey, analizamos esta problem\u00e1tica hist\u00f3rica y repasamos las medidas y proyectos que se est\u00e1n evaluando tanto a nivel municipal como nacional para resolverla. Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell\u2019 Agostino. Hoy es mi\u00e9rcoles 2 de septiembre 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.</p>", "id": "5tfcapVcrODTrLpuMsZ3yd", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Te explicamos la toma de tierras en Villa Mascardi", "release_date": "2020-09-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "html_description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "id": "12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Esto Pas\u00f3 Posta", "publisher": "Posta", "total_episodes": 142, "type": "show", "uri": "spotify:show:12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5tfcapVcrODTrLpuMsZ3yd"}