{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5InM8DRg6WTOzhWl7sT2Wu/clip_501161_561161.mp3", "description": "Un repaso de la historia del rock desde sus inicios hasta la actualidad, explorando su evoluci\u00f3n y sus derivados musicales a trav\u00e9s de las d\u00e9cadas. Playlist:Spotify - https://open.spotify.com/playlist/4wqWqkmFGvNWLZUNt5J5eb?si=8f27733aeb0945deYouTube - https://www.youtube.com/playlist?list=PL9oBrXWdjjXSF26ZkM2muBErzwJLIplQT S\u00edguenos: https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/https://twitter.com/musicosdesillon https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722", "duration_ms": 4144274, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1E5mEROgkNWgalonu3Waqs"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1E5mEROgkNWgalonu3Waqs", "html_description": "<p>Un repaso de la historia del rock desde sus inicios hasta la actualidad, explorando su evoluci\u00f3n y sus derivados musicales a trav\u00e9s de las d\u00e9cadas.</p><br/><p>Playlist:<br />Spotify - https://open.spotify.com/playlist/4wqWqkmFGvNWLZUNt5J5eb?si&#61;8f27733aeb0945de<br />YouTube - <a href=\"https://www.youtube.com/playlist?list&#61;PL9oBrXWdjjXSF26ZkM2muBErzwJLIplQT\" rel=\"nofollow\">https://www.youtube.com/playlist?list&#61;PL9oBrXWdjjXSF26ZkM2muBErzwJLIplQT</a></p><br/><p>S\u00edguenos: <br /><a href=\"https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/</a><br /><a href=\"https://twitter.com/musicosdesillon\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/musicosdesillon </a><br /><a href=\"https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722</a></p>", "id": "1E5mEROgkNWgalonu3Waqs", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a628cedf8e4e55588d1a58eaa", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f628cedf8e4e55588d1a58eaa", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d628cedf8e4e55588d1a58eaa", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "T01E02: \u00bfT\u00fa qu\u00e9 vas a saber de rock? Chamaco pen\u2026", "release_date": "2022-06-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "html_description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "id": "0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a558937f81256d6dab454652b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f558937f81256d6dab454652b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d558937f81256d6dab454652b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "M\u00fasicos de Sill\u00f3n", "publisher": "Sonoro | SINCO", "total_episodes": 131, "type": "show", "uri": "spotify:show:0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1E5mEROgkNWgalonu3Waqs"}