{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2mzLgoW0R2mNG1O9irje9y/clip_482053_542053.mp3", "description": "\u00bfC\u00f3mo explicar el peronismo? En Historias de nuestra historia, el antrop\u00f3logo y autor de \"\u00bfQu\u00e9 es el peronismo?\", Alejandro Grimson, hizo un an\u00e1lisis sobre c\u00f3mo indag\u00f3 la Academia sobre el movimiento pol\u00edtico que marc\u00f3 a la Argentina, y present\u00f3 sus estudios sobre \u00e9l.", "duration_ms": 3339572, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7u1VjtwxVjLeuq1yXC7Uh6"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7u1VjtwxVjLeuq1yXC7Uh6", "html_description": "<p>\u00bfC\u00f3mo explicar el peronismo? En Historias de nuestra historia, el antrop\u00f3logo y autor de \u00ab\u00bfQu\u00e9 es el peronismo?\u00ab, Alejandro Grimson, hizo un an\u00e1lisis sobre c\u00f3mo indag\u00f3 la Academia sobre el movimiento pol\u00edtico que marc\u00f3 a la Argentina, y present\u00f3 sus estudios sobre \u00e9l.</p><br/><p></p>", "id": "7u1VjtwxVjLeuq1yXC7Uh6", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Peronismo, un tema al que la Academia le huye", "release_date": "2019-12-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "html_description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "id": "2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Historias de nuestra historia", "publisher": "Radio Nacional Argentina", "total_episodes": 262, "type": "show", "uri": "spotify:show:2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7u1VjtwxVjLeuq1yXC7Uh6"}