{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/48yCShqrBOUpvM8u2Iw6Dl/clip_550606_610606.mp3", "description": "El M\u00e9todo volvi\u00f3 a Spotify Gracias a Medif\u00e9, la mejor empresa de medicina del pa\u00eds.  https://twitter.com/medife https://www.instagram.com/medifeoficial https://www.facebook.com/MedifeOficial  Producci\u00f3n Audiovisual: Tom\u00e1s Sislian  Producci\u00f3n Ejecutiva: Sugus Leunda  Asistente de producci\u00f3n:  Trinidad Rebord  Producci\u00f3n y Redes:  Agustina Santoro   CONTACTO COMERCIAL: elmetodorebordcomercial@gmail.com   El M\u00e9todo es un producto de Grupo Criolla para Corta.  Informate r\u00e1pido pero bien entrando a https://www.corta.com.ar", "duration_ms": 10563593, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5aMEhJ7TPQADi0fmNsens2"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5aMEhJ7TPQADi0fmNsens2", "html_description": "<p>El M\u00e9todo volvi\u00f3 a Spotify Gracias a Medif\u00e9, la mejor empresa de medicina del pa\u00eds.</p><br/><p><br /></p><br/><p>https://twitter.com/medife</p><br/><p>https://www.instagram.com/medifeoficial</p><br/><p>https://www.facebook.com/MedifeOficial</p><br/><p><br /></p><br/><p>Producci\u00f3n Audiovisual:<br/>Tom\u00e1s Sislian<br/>Producci\u00f3n Ejecutiva:<br/>Sugus Leunda<br/>Asistente de producci\u00f3n: <br/>Trinidad Rebord<br/>Producci\u00f3n y Redes: <br/>Agustina Santoro <br/>CONTACTO COMERCIAL:<br/>elmetodorebordcomercial&#64;gmail.com <br/>El M\u00e9todo es un producto de Grupo Criolla para Corta.<br/>Informate r\u00e1pido pero bien entrando a <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event&#61;video_description&amp;redir_token&#61;QUFFLUhqbHpBN1V6LWdTSXpvZE9HUjNYQjJXQVhVQi03UXxBQ3Jtc0ttSzFBMWJ1aFZBZFJkc1R2SEtoWFZ5NlNfd19kS1VoS2NVWVJRYVBhRnBEbnpOcmRScEpPS1VjNGxMUVNRZGoyUWVfd2hDZFRhT1lkUkpkcU9Nb0EyN3R6VGhoMEREU1BtV3hJM3RIcmVUVEhEWmQxMA&amp;q&#61;https%3A%2F%2Fwww.corta.com.ar%2F&amp;v&#61;Xgi_KjwBOfo\" rel=\"nofollow\">https://www.corta.com.ar</a></p>", "id": "5aMEhJ7TPQADi0fmNsens2", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a5869cfd29931c159c9d22bc5", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f5869cfd29931c159c9d22bc5", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d5869cfd29931c159c9d22bc5", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Conclave #3 - Luquitas Rodriguez y Guille Aquino", "release_date": "2023-07-17", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.  Todos los lunes una charla nueva.  Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.  https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA  Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "html_description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.<br/>Todos los lunes una charla nueva.<br/>Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.<br/>https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA<br/>Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "id": "2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "El M\u00e9todo Rebord", "publisher": "Corta.", "total_episodes": 79, "type": "show", "uri": "spotify:show:2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5aMEhJ7TPQADi0fmNsens2"}