{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2RaQqO7OleCbAREiWElq96/clip_145535_205535.mp3", "description": "El Zapatero y los duendes es una creaci\u00f3n de los Hermanos Grimm, narrado por Germ\u00e1n Alvarez y con ilustraci\u00f3n de Natalia Bravo. Disfrut\u00e1 de este y otros cuentos en www.antesdedormir.com.ar", "duration_ms": 218063, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/271cGro5vQTOJeroyvFZxD"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/271cGro5vQTOJeroyvFZxD", "html_description": "El Zapatero y los duendes es una creaci\u00f3n de los Hermanos Grimm, narrado por Germ\u00e1n Alvarez y con ilustraci\u00f3n de Natalia Bravo. Disfrut\u00e1 de este y otros cuentos en www.antesdedormir.com.ar", "id": "271cGro5vQTOJeroyvFZxD", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aea2bd593dbea1c1b366bde04", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fea2bd593dbea1c1b366bde04", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dea2bd593dbea1c1b366bde04", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "El zapatero y los duendes - Cuento Infantil", "release_date": "2020-12-20", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Audiocuentos pertenecientes al proyecto Antes de Dormir. Este espacio creado para facilitar cuentos cortos infantiles a quienes quieran utilizarlos para contarle historias a sus hijos, hermanos, nietos y as\u00ed poder compartir un espacio creativo y de di\u00e1logo, con un cuento infantil como excusa antes de dormir.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8", "html_description": "Audiocuentos pertenecientes al proyecto Antes de Dormir. Este espacio creado para facilitar cuentos cortos infantiles a quienes quieran utilizarlos para contarle historias a sus hijos, hermanos, nietos y as\u00ed poder compartir un espacio creativo y de di\u00e1logo, con un cuento infantil como excusa antes de dormir.", "id": "30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Antes de Dormir - Cuentos", "publisher": "Antes de Dormir", "total_episodes": 38, "type": "show", "uri": "spotify:show:30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:271cGro5vQTOJeroyvFZxD"}