{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6rqNjUtU17jwfTdmn2ue8Y/clip_382300_442300.mp3", "description": "Maria O'Donnell es polit\u00f3logo, periodista y escritora. \u00a0 https://twitter.com/odonnellmaria https://www.instagram.com/odonnellmaria/\u00a0 #EMR30\u00a0 Producci\u00f3n Audiovisual: Tom\u00e1s Sislian \u00a0 Producci\u00f3n Ejecutiva: Sugus Leunda \u00a0 Asistente de producci\u00f3n: \u00a0Trinidad Rebord \u00a0 Redes: Agustina Santoro \u00a0  El M\u00e9todo es un producto de Grupo Criolla para Corta.", "duration_ms": 7173479, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/47HYACvKMEJivnDSxKlFir"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/47HYACvKMEJivnDSxKlFir", "html_description": "<p>Maria O&#39;Donnell es polit\u00f3logo, periodista y escritora. \u00a0</p><br/><p><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event&#61;video_description&amp;redir_token&#61;QUFFLUhqbGtfYTJTQ2pBNE5JcXNOT1kyZTJnZk9ZbERYd3xBQ3Jtc0traDNOMTdJY2VqV3lkOXlyVi1ySHFOUkhKeC1UNjNqSWNabnloU2NhaGIxUDZPREpTbkRfUVFvUU01UGNXMV83UVVrcS1PeUpaRmlWd1pGd1hyTWRmbFhGQkJldFM4cm0wWi1YNUtiT1lVQUJMNHVPOA&amp;q&#61;https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fodonnellmaria&amp;v&#61;4I37WuzVI3w\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/odonnellmaria</a> <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event&#61;video_description&amp;redir_token&#61;QUFFLUhqbHpPREcwSTNsa3dPYnlXbkN2ekx4QnU3cnA2Z3xBQ3Jtc0trdUpGYnFReE1kTU1tZGtwY0EydlpVZlNGR2tBbV94RkhpUktPLUNDU1VKZ1Rjb2VNSmFnWGplTHRoZXYtT3FORm5oQTVqWTRNLUp1YUlMTG5RVnlSX200VjY5UjNlWTFaSG9ma2pXUTQwWElEMGVyWQ&amp;q&#61;https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fodonnellmaria%2F&amp;v&#61;4I37WuzVI3w\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/odonnellmaria/</a>\u00a0</p><br/><p><a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/emr30\" rel=\"nofollow\">#EMR30</a>\u00a0</p><br/><p>Producci\u00f3n Audiovisual: Tom\u00e1s Sislian \u00a0</p><br/><p>Producci\u00f3n Ejecutiva: Sugus Leunda \u00a0</p><br/><p>Asistente de producci\u00f3n: \u00a0Trinidad Rebord \u00a0</p><br/><p>Redes: Agustina Santoro \u00a0</p><br/><p><br /></p><br/><p>El M\u00e9todo es un producto de Grupo Criolla para Corta.</p>", "id": "47HYACvKMEJivnDSxKlFir", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ab4114b5a23e8ee54d08ef476", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fb4114b5a23e8ee54d08ef476", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68db4114b5a23e8ee54d08ef476", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "#30 - Mar\u00eda O'Donnell", "release_date": "2022-06-13", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.  Todos los lunes una charla nueva.  Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.  https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA  Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "html_description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.<br/>Todos los lunes una charla nueva.<br/>Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.<br/>https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA<br/>Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "id": "2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "El M\u00e9todo Rebord", "publisher": "Corta.", "total_episodes": 79, "type": "show", "uri": "spotify:show:2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:47HYACvKMEJivnDSxKlFir"}