{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0o1jZcMcuuTdkYsRjL1F7Z/clip_591983_651983.mp3", "description": "Primer programa de Las Fuerzas Extra\u00f1as con Gabi Borrelli y Tomas Aguerre  (07/07/2020)", "duration_ms": 2405276, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3r3zwluPE3fVygud7UuBBU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3r3zwluPE3fVygud7UuBBU", "html_description": "Primer programa de Las Fuerzas Extra\u00f1as con Gabi Borrelli y Tomas Aguerre  (07/07/2020)", "id": "3r3zwluPE3fVygud7UuBBU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa452d12cf4ad461cb21b73cd", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa452d12cf4ad461cb21b73cd", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da452d12cf4ad461cb21b73cd", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "Las Fuerzas Extra\u00f1as (07/07/20)", "release_date": "2020-07-09", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Las fuerzas extra\u00f1as: pol\u00edtica, cultura, pandemias, el d\u00eda que pas\u00f3, el d\u00eda que viene y otras cositas m\u00e1s. Con Gabriela Borrelli Azara y Tom\u00e1s Aguerre.  De martes a viernes de 18 a 19 horas por https://futurock.fm", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4dNi8yKlk1CIAkIOYjjwxK"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4dNi8yKlk1CIAkIOYjjwxK", "html_description": "Las fuerzas extra\u00f1as: pol\u00edtica, cultura, pandemias, el d\u00eda que pas\u00f3, el d\u00eda que viene y otras cositas m\u00e1s. Con Gabriela Borrelli Azara y Tom\u00e1s Aguerre.<br/>De martes a viernes de 18 a 19 horas por https://futurock.fm", "id": "4dNi8yKlk1CIAkIOYjjwxK", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a10568f927d35ab957562f963", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f10568f927d35ab957562f963", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d10568f927d35ab957562f963", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-ES"], "media_type": "audio", "name": "Las Fuerzas Extra\u00f1as", "publisher": "Futurock", "total_episodes": 94, "type": "show", "uri": "spotify:show:4dNi8yKlk1CIAkIOYjjwxK"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3r3zwluPE3fVygud7UuBBU"}