{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5cdXPi2TFw2kXcWpwbKUuT/clip_645846_705846.mp3", "description": "Jos\u00e9 Heinz es periodista, docente y gestor cultural. Actualmente se desempe\u00f1a como teaching fellow de Google News Lab para Latinoam\u00e9rica. Trabaj\u00f3 como redactor y editor en el diario La Voz del Interior (C\u00f3rdoba) y ha colaborado en publicaciones como Anfibia, Rolling Stone, L'Officiel, Caja Negra, El Replicante y Deodoro, entre otras. Es autor de los libros La vida de Spencer Elden, \u00bfOlvidaste tu contrase\u00f1a?, H\u00e9roes por una vez e Inter\u00edn, en coautor\u00eda con Elian Chali.", "duration_ms": 3984065, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3jR52lwbZrS7Zs4PE6ZVLM"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3jR52lwbZrS7Zs4PE6ZVLM", "html_description": "<p>Jos\u00e9 Heinz es periodista, docente y gestor cultural. Actualmente se desempe\u00f1a como teaching fellow de Google News Lab para Latinoam\u00e9rica. Trabaj\u00f3 como redactor y editor en el diario La Voz del Interior (C\u00f3rdoba) y ha colaborado en publicaciones como Anfibia, Rolling Stone, L&#39;Officiel, Caja Negra, El Replicante y Deodoro, entre otras. Es autor de los libros La vida de Spencer Elden, \u00bfOlvidaste tu contrase\u00f1a?, H\u00e9roes por una vez e Inter\u00edn, en coautor\u00eda con Elian Chali.</p>", "id": "3jR52lwbZrS7Zs4PE6ZVLM", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aff8170056062e18bf00048a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fff8170056062e18bf00048a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dff8170056062e18bf00048a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Periodismo, blockchain y fake news - Jos\u00e9 Heinz", "release_date": "2021-11-08", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Conversaciones interesantes y profundas con artistas y especialistas del mundo del dise\u00f1o, tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y creatividad. Conducido por el dise\u00f1ador y creador de cosas, Agust\u00edn Schelstraete.  El objetivo es simple: analizar los temas que nos movilizan como humanos en la era digital, sin filtros y con m\u00e1s preguntas que respuestas.  Escuchalo desde cualquier plataforma y por favor no olvides de calificar el podcast si te gust\u00f3.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2TCOsWchyblIT4RENIWtb2"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2TCOsWchyblIT4RENIWtb2", "html_description": "Conversaciones interesantes y profundas con artistas y especialistas del mundo del dise\u00f1o, tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y creatividad. Conducido por el dise\u00f1ador y creador de cosas, Agust\u00edn Schelstraete.<br/>El objetivo es simple: analizar los temas que nos movilizan como humanos en la era digital, sin filtros y con m\u00e1s preguntas que respuestas.<br/>Escuchalo desde cualquier plataforma y por favor no olvides de calificar el podcast si te gust\u00f3.", "id": "2TCOsWchyblIT4RENIWtb2", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Qu\u00e9 Est\u00e1s Pensando", "publisher": "Agust\u00edn Schelstraete", "total_episodes": 10, "type": "show", "uri": "spotify:show:2TCOsWchyblIT4RENIWtb2"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3jR52lwbZrS7Zs4PE6ZVLM"}