{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4DuIcK7z2d4BdZyQ1DKpiq/clip_0_60000.mp3", "description": "\u00bfQui\u00e9nes son las personas que nos ayudan a vivir? \u00bfCu\u00e1les son los trabajos que sostienen la vida? \u00bfLos vemos? \u00bfLos reconocemos?. En su charla en TEDxCiudadDeM\u00e9xico, Alejandra EME V\u00e1zquez nos propone pensar qu\u00e9 significa cuidar y qui\u00e9nes hacen esa tarea. Y nos desaf\u00eda a pensar si lo que tradicionalmente llamamos maternidad es un rol exclusivo de las madres.Si te interesa profundizar sobre c\u00f3mo revertir las injusticias estructurales que sufren las mujeres que realizan estos trabajos te recomendamos mirar tambi\u00e9n la charla de Gala D\u00edaz Lagou en TEDxR\u00edodelaPlata (https://www.ted.com/talks/mujeres_que_cuidan?language=es). Para m\u00e1s ideas de TED en Espa\u00f1ol, los esperamos en TEDenEspanol.com. Hosted on Acast. See acast.com/privacy for more information.", "duration_ms": 749009, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/10m2wBUfEc334S3GAZYFHq"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/10m2wBUfEc334S3GAZYFHq", "html_description": "<p>\u00bfQui\u00e9nes son las personas que nos ayudan a vivir? \u00bfCu\u00e1les son los trabajos que sostienen la vida? \u00bfLos vemos? \u00bfLos reconocemos?. En su charla en TEDxCiudadDeM\u00e9xico, Alejandra EME V\u00e1zquez nos propone pensar qu\u00e9 significa cuidar y qui\u00e9nes hacen esa tarea. Y nos desaf\u00eda a pensar si lo que tradicionalmente llamamos maternidad es un rol exclusivo de las madres.</p><br /><p>Si te interesa profundizar sobre c\u00f3mo revertir las injusticias estructurales que sufren las mujeres que realizan estos trabajos te recomendamos mirar tambi\u00e9n la charla de Gala D\u00edaz Lagou en TEDxR\u00edodelaPlata (https://www.ted.com/talks/mujeres_que_cuidan?language&#61;es). Para m\u00e1s ideas de TED en Espa\u00f1ol, los esperamos en TEDenEspanol.com.</p><p> Hosted on Acast. See <a href=\"https://acast.com/privacy\" rel=\"nofollow\">acast.com/privacy</a> for more information.</p>", "id": "10m2wBUfEc334S3GAZYFHq", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a15236a24fce41e33591ea130", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f15236a24fce41e33591ea130", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d15236a24fce41e33591ea130", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "\u00bfEs amor o es trabajo no pago? | Alejandra EME V\u00e1zquez", "release_date": "2020-08-20", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "\u00bfCu\u00e1l es la relaci\u00f3n entre el amor y las matem\u00e1ticas? \u00bfC\u00f3mo construye su identidad un inmigrante? \u00bfNos reemplazar\u00e1 la inteligencia artificial en nuestros trabajos? \u00bfPueden los emprendedores mejorar la educaci\u00f3n y la salud de todos? En el podcast de TED en Espa\u00f1ol te invitamos a hacernos este tipo de preguntas, a escuchar ideas provocadoras y a desarrollar nuevas maneras de pensar. Cada semana escucharemos una charla TED de los principales l\u00edderes y creadores del mundo. Con la gu\u00eda de Gerry Garbulsky, el curador de TED en Espa\u00f1ol, exploramos el universo de ideas en nuestro idioma. Hosted on Acast. See acast.com/privacy for more information.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/524qliZmwyXLOClyk8gV9T"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/524qliZmwyXLOClyk8gV9T", "html_description": "\u00bfCu\u00e1l es la relaci\u00f3n entre el amor y las matem\u00e1ticas? \u00bfC\u00f3mo construye su identidad un inmigrante? \u00bfNos reemplazar\u00e1 la inteligencia artificial en nuestros trabajos? \u00bfPueden los emprendedores mejorar la educaci\u00f3n y la salud de todos? En el podcast de TED en Espa\u00f1ol te invitamos a hacernos este tipo de preguntas, a escuchar ideas provocadoras y a desarrollar nuevas maneras de pensar. Cada semana escucharemos una charla TED de los principales l\u00edderes y creadores del mundo. Con la gu\u00eda de Gerry Garbulsky, el curador de TED en Espa\u00f1ol, exploramos el universo de ideas en nuestro idioma.<p> Hosted on Acast. See <a href=\"https://acast.com/privacy\" rel=\"nofollow\">acast.com/privacy</a> for more information.</p>", "id": "524qliZmwyXLOClyk8gV9T", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3b8e9edcfe10b5a185982fe9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3b8e9edcfe10b5a185982fe9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3b8e9edcfe10b5a185982fe9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "TED en Espa\u00f1ol", "publisher": "TED", "total_episodes": 256, "type": "show", "uri": "spotify:show:524qliZmwyXLOClyk8gV9T"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:10m2wBUfEc334S3GAZYFHq"}