{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/26BtIWlOPRY1HDdzr15BXQ/clip_137960_197960.mp3", "description": "En este episodio hablamos del cl\u00e1sico rockero del 2003: Escuela de Rock.\u00a0 Jack Black, ni\u00f1as cantantes, flautas dulces y mucho pero mucho rock. PORQUE EL RAK ES UN CUESTION DE ACTITUD dir\u00eda Nicole.\u00a0 \u00a1Escuchanos!\u00a0", "duration_ms": 1536365, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1T5Er9PDOtXBfC6e3H1ts4"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1T5Er9PDOtXBfC6e3H1ts4", "html_description": "<p>En este episodio hablamos del cl\u00e1sico rockero del 2003: Escuela de Rock.\u00a0</p><br/><p>Jack Black, ni\u00f1as cantantes, flautas dulces y mucho pero mucho rock. PORQUE EL RAK ES UN CUESTION DE ACTITUD dir\u00eda Nicole.\u00a0</p><br/><p>\u00a1Escuchanos!\u00a0</p>", "id": "1T5Er9PDOtXBfC6e3H1ts4", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a357391f92c83adbacffdc187", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f357391f92c83adbacffdc187", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d357391f92c83adbacffdc187", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "ESCUELA DE ROCK ", "release_date": "2019-09-08", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un podcast sobre las pel\u00edculas, series y cultura pop de los 00s \ud83c\udf08 Con Nicol\u00e1s Ag\u00fcero, Magal\u00ed Lopez, Belen Freytte y Micaela Maradei.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/32YKHMA1vtHg6pbiJn0YGN"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/32YKHMA1vtHg6pbiJn0YGN", "html_description": "Un podcast sobre las pel\u00edculas, series y cultura pop de los 00s &#x1f308; Con Nicol\u00e1s Ag\u00fcero, Magal\u00ed Lopez, Belen Freytte y Micaela Maradei.", "id": "32YKHMA1vtHg6pbiJn0YGN", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4747a9b6827ac24dd33f0c56", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4747a9b6827ac24dd33f0c56", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4747a9b6827ac24dd33f0c56", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Hasta La Vista", "publisher": "Hasta La Vista", "total_episodes": 166, "type": "show", "uri": "spotify:show:32YKHMA1vtHg6pbiJn0YGN"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1T5Er9PDOtXBfC6e3H1ts4"}