{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0xjo5mVh7vWa35fAUL62m2/clip_508840_568840.mp3", "description": "Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, \u00a0con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica \u00a0argentina. Mientras algunes lo llaman el plan \u201cplatita en el bolsillo\u201d, otres celebran la reacci\u00f3n del Gobierno. Pero tambi\u00e9n hay quienes encienden la alarma. Por un lado, una bater\u00eda de anuncios econ\u00f3micos dirigidos a distintos sectores. Por el otro, nuevas estad\u00edsticas que reflejan la magnitud de la crisis social argentina. En el centro, siempre la inquietud: \u00bfalcanzar\u00e1 para mejorar la vida o son manotazos de ahogado para ir tapando baches? Hablan Mar\u00eda del Carmen D\u00edaz, vocera de la Agrupaci\u00f3n de Trabajadoras de Casas Particulares en Lucha; Eugenio Semino, Defensor de la Tercera Edad; y Sergio Pedace, vicepresidente de la C\u00e1mara Argentina de Matarifes y Abastecedores. Nos vamos a la Patagonia, m\u00e1s espec\u00edficamente hacia Chubut y R\u00edo Negro, donde en las \u00faltimas semanas volvi\u00f3 a recrudecer un conflicto que lleva siglos despleg\u00e1ndose. Hablamos de los reclamos del pueblo mapuche por las tierras que les pertenecen y de las respuestas que reciben tanto por parte de quienes se dicen \u201cpropietarios\u201d como del Estado. Por qu\u00e9 hay se\u00f1ales que alertan que algo cambi\u00f3 para mal en el sur. Participa Hern\u00e1n Schiaffini, corresponsal. Finalmente, entramos a recorrer el que tal vez sea el palacio principal de este sistema al que llamamos \u201cdemocracia\u201d: la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n. Con la la nueva presidencia de Horacio Rosatti, el m\u00e1ximo tribunal del pa\u00eds afronta cambios, aunque no es tan seguro que las implicancias pol\u00edticas de ellos puedan desentra\u00f1arse tan f\u00e1cil. Opina Paula Litvachky, directora ejecutiva de CELS Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7 ", "duration_ms": 2670158, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1CadAiPLiwVaEPpA331dNi"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1CadAiPLiwVaEPpA331dNi", "html_description": "<p>Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, \u00a0con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica \u00a0argentina.</p><br/><p>Mientras algunes lo llaman el plan \u201cplatita en el bolsillo\u201d, otres celebran la reacci\u00f3n del Gobierno. Pero tambi\u00e9n hay quienes encienden la alarma. Por un lado, una bater\u00eda de anuncios econ\u00f3micos dirigidos a distintos sectores. Por el otro, nuevas estad\u00edsticas que reflejan la magnitud de la crisis social argentina. En el centro, siempre la inquietud: \u00bfalcanzar\u00e1 para mejorar la vida o son manotazos de ahogado para ir tapando baches?</p><br/><p>Hablan Mar\u00eda del Carmen D\u00edaz, vocera de la Agrupaci\u00f3n de Trabajadoras de Casas Particulares en Lucha; Eugenio Semino, Defensor de la Tercera Edad; y Sergio Pedace, vicepresidente de la C\u00e1mara Argentina de Matarifes y Abastecedores.</p><br/><p>Nos vamos a la Patagonia, m\u00e1s espec\u00edficamente hacia Chubut y R\u00edo Negro, donde en las \u00faltimas semanas volvi\u00f3 a recrudecer un conflicto que lleva siglos despleg\u00e1ndose. Hablamos de los reclamos del pueblo mapuche por las tierras que les pertenecen y de las respuestas que reciben tanto por parte de quienes se dicen \u201cpropietarios\u201d como del Estado. Por qu\u00e9 hay se\u00f1ales que alertan que algo cambi\u00f3 para mal en el sur.</p><br/><p>Participa Hern\u00e1n Schiaffini, corresponsal.</p><br/><p>Finalmente, entramos a recorrer el que tal vez sea el palacio principal de este sistema al que llamamos \u201cdemocracia\u201d: la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n. Con la la nueva presidencia de Horacio Rosatti, el m\u00e1ximo tribunal del pa\u00eds afronta cambios, aunque no es tan seguro que las implicancias pol\u00edticas de ellos puedan desentra\u00f1arse tan f\u00e1cil.</p><br/><p>Opina Paula Litvachky, directora ejecutiva de CELS</p><br/><p>Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7<br /><br/></p>", "id": "1CadAiPLiwVaEPpA331dNi", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a175d3edf284433a549ea0952", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f175d3edf284433a549ea0952", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d175d3edf284433a549ea0952", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "| Crisis en el aire #67 | el bolsillo emparchado, terratenientes patag\u00f3nicos al ataque y la rosca suprema.", "release_date": "2021-10-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "html_description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "id": "1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Revista Crisis", "publisher": "Revista Crisis", "total_episodes": 320, "type": "show", "uri": "spotify:show:1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1CadAiPLiwVaEPpA331dNi"}