{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/3Twph4Nt7GbAuINRa3haRg/clip_241544_301544.mp3", "description": "En una nueva emisi\u00f3n de La Hora L\u00edquida, Gillespi recibi\u00f3 la visita virtual de Andy Chango. \u00a1Escuch\u00e1!    \u00a0  La Hora L\u00edquida con Gillespi, martes a las 20hs  Seguinos  Twitter/NacionalRock937  Facebook/NacionalRock937  Youtube/NacionalRock937  Instagram/NacionalRock937  Spotify/NacionalRock937", "duration_ms": 2913668, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/02MjNyErPUxrBkksxzwdXL"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/02MjNyErPUxrBkksxzwdXL", "html_description": "En una nueva emisi\u00f3n de La Hora L\u00edquida, Gillespi recibi\u00f3 la visita virtual de Andy Chango. \u00a1Escuch\u00e1!<br/>\u00a0<br/>La Hora L\u00edquida con Gillespi, martes a las 20hs<br/>Seguinos<br/>Twitter/NacionalRock937<br/>Facebook/NacionalRock937<br/>Youtube/NacionalRock937<br/>Instagram/NacionalRock937<br/>Spotify/NacionalRock937", "id": "02MjNyErPUxrBkksxzwdXL", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Andy Chango con Gillespi", "release_date": "2021-07-07", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un ciclo de entrevistas distinto. Un encuentro \u00edntimo en el que cada semana Gillespi dialoga con invitadas e invitados, representantes de la m\u00fasica y la cultura. Un cocktel que se evapora, una hora de charla que se escurre entre las manos.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1vtp8m8WZ3P5MthCMSMfzF"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1vtp8m8WZ3P5MthCMSMfzF", "html_description": "Un ciclo de entrevistas distinto. Un encuentro \u00edntimo en el que cada semana Gillespi dialoga con invitadas e invitados, representantes de la m\u00fasica y la cultura. Un cocktel que se evapora, una hora de charla que se escurre entre las manos.", "id": "1vtp8m8WZ3P5MthCMSMfzF", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d8afc7adb3012cfc0573f7411", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "La hora l\u00edquida", "publisher": "Nacional Rock FM93.7", "total_episodes": 135, "type": "show", "uri": "spotify:show:1vtp8m8WZ3P5MthCMSMfzF"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:02MjNyErPUxrBkksxzwdXL"}