{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2rkzozu9KVpXEUeRs3Pb4E/clip_503458_563458.mp3", "description": "La escritora que acaba de ganar el Premio Herralde estuvo en Abro Hilo para hablar de su m\u00e1s ambiciosa novela: el relato de terror sobrenatural de un padre y un hijo con la historia Argentina de fondo. Un libro donde confluyen todos sus anteriores. Recorrimos su obra, hablamos de sus obsesiones: \u00a0la oscuridad pero tambi\u00e9n la m\u00fasica y la poes\u00eda \u00a0y de por qu\u00e9 le divierte escribir sobre lo que el resto teme. Horror folk, sexo y rock & roll.", "duration_ms": 3086812, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4BgRpJDuxpXwqasxaTxPIF"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4BgRpJDuxpXwqasxaTxPIF", "html_description": "<p>La escritora que acaba de ganar el Premio Herralde estuvo en Abro Hilo para hablar de su m\u00e1s ambiciosa novela: el relato de terror sobrenatural de un padre y un hijo con la historia Argentina de fondo. Un libro donde confluyen todos sus anteriores. Recorrimos su obra, hablamos de sus obsesiones: \u00a0la oscuridad pero tambi\u00e9n la m\u00fasica y la poes\u00eda \u00a0y de por qu\u00e9 le divierte escribir sobre lo que el resto teme. Horror folk, sexo y rock &amp; roll.</p>", "id": "4BgRpJDuxpXwqasxaTxPIF", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a272a0835c6027d3178452656", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f272a0835c6027d3178452656", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d272a0835c6027d3178452656", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Mariana Enriquez y Nuestra parte de noche", "release_date": "2019-12-17", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Leemos todo el tiempo, en el celular, en la computadora.. leer es parte de nuestras vidas. Nos gusta leer y queremos hablar de libros en todas sus formas. El eje de cada programa estar\u00e1 centrado en una entrevista a un escritor o escritora argentinos. Abro hilo, abro libro. Un podcast donde la lectura y la escritura son protagonistas. Florencia Scarpatti.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6uVjeHGddnDBCDC5qDFhyV"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6uVjeHGddnDBCDC5qDFhyV", "html_description": "Leemos todo el tiempo, en el celular, en la computadora.. leer es parte de nuestras vidas. Nos gusta leer y queremos hablar de libros en todas sus formas. El eje de cada programa estar\u00e1 centrado en una entrevista a un escritor o escritora argentinos. Abro hilo, abro libro. Un podcast donde la lectura y la escritura son protagonistas. Florencia Scarpatti.", "id": "6uVjeHGddnDBCDC5qDFhyV", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ab80c5b2dbb5e80db19c89777", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fb80c5b2dbb5e80db19c89777", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68db80c5b2dbb5e80db19c89777", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Abro Hilo", "publisher": "De Metro 95.1", "total_episodes": 8, "type": "show", "uri": "spotify:show:6uVjeHGddnDBCDC5qDFhyV"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4BgRpJDuxpXwqasxaTxPIF"}