{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6EaAp91POqNdb5ah2Pa9pR/clip_0_60000.mp3", "description": "En el primer episodio de la segunda temporada de Paredro, Camilo Hoyos conversa con Juan \u00c1lvarez, autor del libro Insulto: Breve historia de la ofensa en Colombia (2018) Un libro que quiere mostrar el insulto desde la complejidad del lenguaje y como un acto del lenguaje que vale la pena analizar, especialmente en Colombia. Desde Fernando Vallejo a Cyrano de Bergerac, tratan de encontrar la manera en que se ha visto el insulto, como se ha desdibujado, como se le ha quitado su ingenio y al igual que su t\u00edtulo, recorren una breve historia sobre de la ofensa en Colombia.Paredro es un podcast de 070 podcasts en alianza con Akorde FD y la Fundaci\u00f3n Gratitud. Es producido por su anfitri\u00f3n Camilo Hoyos, cuenta con el dise\u00f1o de arte de Mar\u00eda Elvira Espinosa, la m\u00fasica de Gabriela Navas, y la direcci\u00f3n y edici\u00f3n de Sebasti\u00e1n Pay\u00e1n.", "duration_ms": 2554293, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7n4qDkJARZIaZD7VHLRJAz"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7n4qDkJARZIaZD7VHLRJAz", "html_description": "En el primer episodio de la segunda temporada de Paredro, Camilo Hoyos conversa con Juan \u00c1lvarez, autor del libro Insulto: Breve historia de la ofensa en Colombia (2018) Un libro que quiere mostrar el insulto desde la complejidad del lenguaje y como un acto del lenguaje que vale la pena analizar, especialmente en Colombia. Desde Fernando Vallejo a Cyrano de Bergerac, tratan de encontrar la manera en que se ha visto el insulto, como se ha desdibujado, como se le ha quitado su ingenio y al igual que su t\u00edtulo, recorren una breve historia sobre de la ofensa en Colombia.Paredro es un podcast de 070 podcasts en alianza con Akorde FD y la Fundaci\u00f3n Gratitud. Es producido por su anfitri\u00f3n Camilo Hoyos, cuenta con el dise\u00f1o de arte de Mar\u00eda Elvira Espinosa, la m\u00fasica de Gabriela Navas, y la direcci\u00f3n y edici\u00f3n de Sebasti\u00e1n Pay\u00e1n.", "id": "7n4qDkJARZIaZD7VHLRJAz", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a1647a93e0f8a087975d5bab9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f1647a93e0f8a087975d5bab9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d1647a93e0f8a087975d5bab9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-CO", "languages": ["es-CO"], "name": "T2 E1 Juan \u00c1lvarez", "release_date": "2019-03-12", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Paredro Podcast es un espacio de entrevistas a escritores, editores y otros actores del mundo literario colombiano, latinoamericano y espa\u00f1ol. Un lugar para aprender a leer y hablar de literatura.  Dirigido y conducido por Camilo Hoyos.  La m\u00fasica es de Gabriela Navas.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7xpa05MSaB7qMz1qQXgX01"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7xpa05MSaB7qMz1qQXgX01", "html_description": "Paredro Podcast es un espacio de entrevistas a escritores, editores y otros actores del mundo literario colombiano, latinoamericano y espa\u00f1ol. Un lugar para aprender a leer y hablar de literatura. <br/>Dirigido y conducido por Camilo Hoyos. <br/>La m\u00fasica es de Gabriela Navas.", "id": "7xpa05MSaB7qMz1qQXgX01", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ad37a8400a02b27eac702ac50", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fd37a8400a02b27eac702ac50", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dd37a8400a02b27eac702ac50", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-CO"], "media_type": "mixed", "name": "Paredro Podcast", "publisher": "Camilo Hoyos", "total_episodes": 364, "type": "show", "uri": "spotify:show:7xpa05MSaB7qMz1qQXgX01"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7n4qDkJARZIaZD7VHLRJAz"}