{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0zCIxQFa8uzhS4tG4jm06A/clip_238572_298572.mp3", "description": "A trav\u00e9s de los episodios sobre M\u00daSICA DE MUNDIALES compartimos curiosidades y los temas que forman el conjunto de canciones, himnos y otras piezas musicales que se utilizaron en las ceremonias de apertura y clausura para representar los torneos oficiales organizados por la FIFA. En este octavo episodio te compartimos la canci\u00f3n`Un\u00b4estate italiana\u00b4de Gianna Nannini & Edoardo Bennato que fue el himno del mundial Italia 1990. Esta inolvidable versi\u00f3n es, sin lugar a dudas, la favorita de los fan\u00e1ticos de los mundiales. Por eso te compartimos todas las curiosidades de este mundial y su himno en formato podcast. Segu\u00ed los episodios de FM FEDERAL 99.5 en @fmfederal995 y a trav\u00e9s de la web https://www.fmfederal.com/  ", "duration_ms": 434076, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4SuZmsDn8Xayc2VWNNan81"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4SuZmsDn8Xayc2VWNNan81", "html_description": "<p>A trav\u00e9s de los episodios sobre M\u00daSICA DE MUNDIALES compartimos curiosidades y los temas que forman el conjunto de canciones, himnos y otras piezas musicales que se utilizaron en las ceremonias de apertura y clausura para representar los torneos oficiales organizados por la FIFA.</p><br/><p>En este octavo episodio te compartimos la canci\u00f3n&#96;Un\u00b4estate italiana\u00b4de Gianna Nannini &amp; Edoardo Bennato que fue el himno del mundial Italia 1990. Esta inolvidable versi\u00f3n es, sin lugar a dudas, la favorita de los fan\u00e1ticos de los mundiales. Por eso te compartimos todas las curiosidades de este mundial y su himno en formato podcast.</p><br/><p>Segu\u00ed los episodios de FM FEDERAL 99.5 en &#64;fmfederal995 y a trav\u00e9s de la web <a href=\"https://www.fmfederal.com/\" rel=\"nofollow\">https://www.fmfederal.com/</a></p><br/><h1><br /></h1><br/><p><br /></p>", "id": "4SuZmsDn8Xayc2VWNNan81", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a755db630983f7bde44ccd108", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f755db630983f7bde44ccd108", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d755db630983f7bde44ccd108", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Un'estate italiana - Mundial Italia 1990 - M\u00fasica de Mundiales", "release_date": "2022-08-08", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Fm Federal 99.5 es la primera radio de servicios del pa\u00eds que acompa\u00f1a a los oyentes desde hace 25 a\u00f1os y hoy sigue acercando lo mejor, pero en formato PODCAST.   Segu\u00ed un podcast por d\u00eda para transformar t\u00fa d\u00eda.  FM Federal", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf", "html_description": "Fm Federal 99.5 es la primera radio de servicios del pa\u00eds que acompa\u00f1a a los oyentes desde hace 25 a\u00f1os y hoy sigue acercando lo mejor, pero en formato PODCAST. <br/>Segu\u00ed un podcast por d\u00eda para transformar t\u00fa d\u00eda. <br/>FM Federal", "id": "7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "FM FEDERAL 99.5", "publisher": "FMFEDERAL 99.5", "total_episodes": 150, "type": "show", "uri": "spotify:show:7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4SuZmsDn8Xayc2VWNNan81"}