{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6n6OxPZ7vWeFA9fLa9V7kc/clip_221870_281870.mp3", "description": "Mat\u00edas Kulfas es economista, profesor y ministro de Desarrollo Productivo de la Argentina desde \u00a0el 10 de diciembre de 2019. https://twitter.com/KulfasM\u00a0 https://www.instagram.com/kulfasm\u00a0 #EMR12", "duration_ms": 5992071, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3Px6CHbUl5LpTe7864KixU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3Px6CHbUl5LpTe7864KixU", "html_description": "<p>Mat\u00edas Kulfas es economista, profesor y ministro de Desarrollo Productivo de la Argentina desde \u00a0el 10 de diciembre de 2019.</p><br/><p>https://twitter.com/KulfasM\u00a0</p><br/><p>https://www.instagram.com/kulfasm\u00a0</p><br/><p>#EMR12</p>", "id": "3Px6CHbUl5LpTe7864KixU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae6f45529bfedb3d1ed09304c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe6f45529bfedb3d1ed09304c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de6f45529bfedb3d1ed09304c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "#12 - Mat\u00edas Kulfas", "release_date": "2021-10-19", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.  Todos los lunes una charla nueva.  Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.  https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA  Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "html_description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.<br/>Todos los lunes una charla nueva.<br/>Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.<br/>https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA<br/>Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "id": "2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "El M\u00e9todo Rebord", "publisher": "Corta.", "total_episodes": 79, "type": "show", "uri": "spotify:show:2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3Px6CHbUl5LpTe7864KixU"}