{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/3HtvTCDQVAC0EUpdShle2D/clip_236944_296944.mp3", "description": "En este episodio introductorio al podcast, hablamos sobre nuestra experiencia dentro de la m\u00fasica y lo que ha significado para nosotros a trav\u00e9s de nuestras vidas La m\u00fasica est\u00e1 en todas partes. Tus canciones favoritas te pueden poner a bailar o a navegar por un oc\u00e9ano de sentimientos, mientras que tus artistas favoritos pueden parecer algo m\u00e1s que simples humanos debido a sus talentos. Pero la m\u00fasica no s\u00f3lo vive en tus playlists, tambi\u00e9n es parte de la historia, de movimientos sociales, culturales e incluso de otras formas de expresi\u00f3n art\u00edstica. En cada episodio analizaremos g\u00e9neros, artistas, \u00e9pocas y muchas otras cosas que se relacionan con la m\u00fasica.", "duration_ms": 1000176, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7e8PrQpJJCfgNTWn4WuT1O"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7e8PrQpJJCfgNTWn4WuT1O", "html_description": "<p>En este episodio introductorio al podcast, hablamos sobre nuestra experiencia dentro de la m\u00fasica y lo que ha significado para nosotros a trav\u00e9s de nuestras vidas</p><br/><p>La m\u00fasica est\u00e1 en todas partes. Tus canciones favoritas te pueden poner a bailar o a navegar por un oc\u00e9ano de sentimientos, mientras que tus artistas favoritos pueden parecer algo m\u00e1s que simples humanos debido a sus talentos. Pero la m\u00fasica no s\u00f3lo vive en tus playlists, tambi\u00e9n es parte de la historia, de movimientos sociales, culturales e incluso de otras formas de expresi\u00f3n art\u00edstica.</p><br/><p>En cada episodio analizaremos g\u00e9neros, artistas, \u00e9pocas y muchas otras cosas que se relacionan con la m\u00fasica.</p>", "id": "7e8PrQpJJCfgNTWn4WuT1O", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a66e2fb11c0a595a0ea7bbe91", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f66e2fb11c0a595a0ea7bbe91", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d66e2fb11c0a595a0ea7bbe91", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Introducci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 es un M\u00fasico de Sill\u00f3n?", "release_date": "2022-06-07", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "html_description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "id": "0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a558937f81256d6dab454652b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f558937f81256d6dab454652b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d558937f81256d6dab454652b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "M\u00fasicos de Sill\u00f3n", "publisher": "Sonoro | SINCO", "total_episodes": 131, "type": "show", "uri": "spotify:show:0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7e8PrQpJJCfgNTWn4WuT1O"}