{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6kPfpxv0f1Eecr4DlaXcgV/clip_195278_255278.mp3", "description": "En este cap\u00edtulo conmemoramos un hecho que se convirti\u00f3 en grito de libertad en el mundo: el 1 de Enero de 1804, Hait\u00ed se declar\u00f3 c\u00f3mo Naci\u00f3n independiente. La revoluci\u00f3n haitiana es un proceso que est\u00e1 lleno de m\u00faltiples historias, matices adem\u00e1s de interpretaciones. Aqu\u00ed revisamos desde la Independencia de este pa\u00eds los hechos del mundo y del legado de los haitianos en nuestra historia. Notas del espisodio  La historia primigenia de Hait\u00ed La sangre y la explotaci\u00f3n humana detr\u00e1s del comercio colonial del az\u00facar La rebeli\u00f3n de Og\u00e9 y las conexiones directas entre la Revoluci\u00f3n Francesa y la Revoluci\u00f3n Haitiana Alejo Carpentier y el \u201cReino de este Mundo\u201d. El Caribe maravilloso en la historia de Hait\u00ed Las fases de la Independencia de Hait\u00ed La multa de Francia a Hait\u00ed por su Independencia ", "duration_ms": 2927471, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2gyrFcbn9oyKqyQteNFVpF"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2gyrFcbn9oyKqyQteNFVpF", "html_description": "<p>En este cap\u00edtulo conmemoramos un hecho que se convirti\u00f3 en grito de libertad en el mundo:<br /> el 1 de Enero de 1804, Hait\u00ed se declar\u00f3 c\u00f3mo Naci\u00f3n independiente. La revoluci\u00f3n haitiana<br /> es un proceso que est\u00e1 lleno de m\u00faltiples historias, matices adem\u00e1s de interpretaciones.<br /> Aqu\u00ed revisamos desde la Independencia de este pa\u00eds los hechos del mundo y del legado de<br /> los haitianos en nuestra historia.</p> <p>Notas del espisodio</p> <ul><li><a href=\"https://www.centrocultural.coop/revista/8/haiti-el-antiguo-regimen\" rel=\"nofollow\">La historia primigenia de Hait\u00ed</a></li><li>La sangre y la explotaci\u00f3n humana detr\u00e1s del <a href=\"https://www.lavanguardia.com/historiayvida/historia-antigua/20230107/8667088/azucar-%20industria-despiadada-explotacion-codicia.html\" rel=\"nofollow\">comercio colonial del az\u00facar</a></li><li><a href=\"https://elhistoriador.com.ar/la-pionera-revolucion-haitiana/\" rel=\"nofollow\">La rebeli\u00f3n de Og\u00e9</a> y las conexiones directas entre la Revoluci\u00f3n Francesa y la Revoluci\u00f3n<br /> Haitiana</li><li>Alejo Carpentier y el <a href=\"https://clavedelibros.com/el-reino-de-este-mundo-alejo-carpentier/\" rel=\"nofollow\">\u201cReino de este Mundo\u201d.</a> El Caribe maravilloso en la historia de Hait\u00ed</li><li>Las fases de la <a href=\"https://www.cultura.gob.es/cultura/archivos/difusion/mc-difusion/bicentenarios/contexto-%20historico/las-independencias-iberoamericanas/independencia-haiti.html\" rel=\"nofollow\">Independencia de Hait\u00ed</a></li><li><a href=\"https://www.bbc.com/mundo/noticias-46680927\" rel=\"nofollow\">La multa</a> de Francia a Hait\u00ed por su Independencia</li></ul>", "id": "2gyrFcbn9oyKqyQteNFVpF", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a46e2e0196ee05f9a138ddc64", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f46e2e0196ee05f9a138ddc64", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d46e2e0196ee05f9a138ddc64", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Hait\u00ed, 220 a\u00f1os de la Independencia", "release_date": "2024-02-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Aqu\u00ed vamos a contar historias. Vamos a hablar de cultura, de cine, de viajes, de paz, de m\u00fasica. Vamos a continuar la conversaci\u00f3n que empez\u00f3 en la radio hace 25 a\u00f1os, pero adem\u00e1s aprovecharemos las nuevas posibilidades que se abren con este medio. Bienvenidos a mi podcast. www.dianauribe.fm", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3xIalu2XhZ2EjSbOcTg0U8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3xIalu2XhZ2EjSbOcTg0U8", "html_description": "Aqu\u00ed vamos a contar historias. Vamos a hablar de cultura, de cine, de viajes, de paz, de m\u00fasica. Vamos a continuar la conversaci\u00f3n que empez\u00f3 en la radio hace 25 a\u00f1os, pero adem\u00e1s aprovecharemos las nuevas posibilidades que se abren con este medio. Bienvenidos a mi podcast.<br/>www.dianauribe.fm", "id": "3xIalu2XhZ2EjSbOcTg0U8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae4944c1efe69f0637700dec9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe4944c1efe69f0637700dec9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de4944c1efe69f0637700dec9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "DianaUribe.fm", "publisher": "Diana Uribe", "total_episodes": 285, "type": "show", "uri": "spotify:show:3xIalu2XhZ2EjSbOcTg0U8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2gyrFcbn9oyKqyQteNFVpF"}