{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/72bys8RwnVILn9QQoLxpAB/clip_299639_359639.mp3", "description": "La Argentina tiene dos grandes efem\u00e9rides patrias, la Revoluci\u00f3n y la Independencia, el 25 de mayo y el 9 de julio. En este episodio de Historiar, Alejandro Morea conversa con las historiadoras Gabriela T\u00edo Vallejo y Valentina Ayrolo sobre el Congreso de Tucum\u00e1n de 1816 que declar\u00f3 la independencia en 1816. Analizan qu\u00e9 se discuti\u00f3 en ese Congreso, cu\u00e1les fueron sus disputas y qu\u00e9 no logr\u00f3 hacer. Y tambi\u00e9n exploran de qu\u00e9 modo se conmemora el 9 de julio en nuestros d\u00edas. Conduce: Alejandro Morea Producci\u00f3n y edici\u00f3n de sonido: Ian Guti\u00e9rrez", "duration_ms": 2916309, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/72T6gw2LaZPpdRzChhpQJf"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/72T6gw2LaZPpdRzChhpQJf", "html_description": "<p>La Argentina tiene dos grandes efem\u00e9rides patrias, la Revoluci\u00f3n y la Independencia, el 25 de mayo y el 9 de julio. En este episodio de Historiar, Alejandro Morea conversa con las historiadoras Gabriela T\u00edo Vallejo y Valentina Ayrolo sobre el Congreso de Tucum\u00e1n de 1816 que declar\u00f3 la independencia en 1816. Analizan qu\u00e9 se discuti\u00f3 en ese Congreso, cu\u00e1les fueron sus disputas y qu\u00e9 no logr\u00f3 hacer. Y tambi\u00e9n exploran de qu\u00e9 modo se conmemora el 9 de julio en nuestros d\u00edas.</p><br/><p>Conduce: Alejandro Morea</p><br/><p>Producci\u00f3n y edici\u00f3n de sonido: Ian Guti\u00e9rrez</p>", "id": "72T6gw2LaZPpdRzChhpQJf", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "9 de julio. Independencia", "release_date": "2022-07-08", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos al podcast de la ASAIH, la Asociaci\u00f3n Argentina de Investigadores en Historia. Un podcast de entrevistas a historiadores sobre historia argentina, latinoamericana y mundial. Un recorrido por el pasado para pensarnos en el presente.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg", "html_description": "Bienvenidos al podcast de la ASAIH, la Asociaci\u00f3n Argentina de Investigadores en Historia.<br/>Un podcast de entrevistas a historiadores sobre historia argentina, latinoamericana y mundial.<br/>Un recorrido por el pasado para pensarnos en el presente.", "id": "6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Historiar Podcast ", "publisher": "Historiar", "total_episodes": 186, "type": "show", "uri": "spotify:show:6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:72T6gw2LaZPpdRzChhpQJf"}