{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4TcXsosXt78Sm2PbjGGeuM/clip_318647_378647.mp3", "description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Cada episodio aborda un tema en particular, desde problem\u00e1ticas contempor\u00e1neas hasta asuntos universales y atemporales. En cada entrega elegimos libros que traten ese tema, sean de ficci\u00f3n o no ficci\u00f3n, ensayos o novelas, c\u00f3mics o t\u00edtulos inclasificables. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "duration_ms": 1313123, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6A73tIUvH3ozbrknVjZ2iF"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6A73tIUvH3ozbrknVjZ2iF", "html_description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Cada episodio aborda un tema en particular, desde problem\u00e1ticas contempor\u00e1neas hasta asuntos universales y atemporales. En cada entrega elegimos libros que traten ese tema, sean de ficci\u00f3n o no ficci\u00f3n, ensayos o novelas, c\u00f3mics o t\u00edtulos inclasificables. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "id": "6A73tIUvH3ozbrknVjZ2iF", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8adabbeaa70e24f448eb9548c3", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fdabbeaa70e24f448eb9548c3", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68ddabbeaa70e24f448eb9548c3", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Vicio Propio \u2013 Cap\u00edtulo 8: Drogas", "release_date": "2018-07-31", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt", "html_description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "id": "1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae2001c06861f41eecc5d5115", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe2001c06861f41eecc5d5115", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de2001c06861f41eecc5d5115", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Vicio Propio", "publisher": "Parque Podcast", "total_episodes": 11, "type": "show", "uri": "spotify:show:1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6A73tIUvH3ozbrknVjZ2iF"}