{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5wMRs6tdEd3M39icdumtPe/clip_297338_357338.mp3", "description": "En la segunda parte del especial sobre los 500 a\u00f1os de resistencia ind\u00edgena, el proceso de Independencia de M\u00e9xico, como muestra de los procesos de independencia en Am\u00e9rica Latina. Las causas de este movimiento se remontan al siglo XVII y el papel de los pueblos ind\u00edgenas ante el nacimiento de un Estado-naci\u00f3n. Fuentes:  Carmen Yuste: \"Autonom\u00eda novohispana y reformismo borb\u00f3n.\" Eric Van Young, \"La Otra Rebeli\u00f3n\" Guillermo Bonfil Batalla \"M\u00e9xico profundo: una civilizaci\u00f3n negada\"", "duration_ms": 1471100, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/63SV5Qi426zPWZ8czulDHe"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/63SV5Qi426zPWZ8czulDHe", "html_description": "En la segunda parte del especial sobre los 500 a\u00f1os de resistencia ind\u00edgena, el proceso de Independencia de M\u00e9xico, como muestra de los procesos de independencia en Am\u00e9rica Latina. Las causas de este movimiento se remontan al siglo XVII y el papel de los pueblos ind\u00edgenas ante el nacimiento de un Estado-naci\u00f3n.<br/>Fuentes: <br/>Carmen Yuste: &#34;Autonom\u00eda novohispana y reformismo borb\u00f3n.&#34;<br/>Eric Van Young, &#34;La Otra Rebeli\u00f3n&#34;<br/>Guillermo Bonfil Batalla &#34;M\u00e9xico profundo: una civilizaci\u00f3n negada&#34;", "id": "63SV5Qi426zPWZ8czulDHe", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a2739d53137c3c007f11460ac", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f2739d53137c3c007f11460ac", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d2739d53137c3c007f11460ac", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-MX", "languages": ["es-MX"], "name": "Especial 500 a\u00f1os de resistencia ind\u00edgena 2/2: la Independencia de M\u00e9xico", "release_date": "2022-01-25", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico.  Sexta temporada \"La Guerra Fr\u00eda\" disponible desde el 31 de octubre de 2024. Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.   Redes sociales: You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17  Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=NN9KPHSR9GEES", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "html_description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico. <br/>Sexta temporada &#34;La Guerra Fr\u00eda&#34; disponible desde el 31 de octubre de 2024.<br/>Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.<br/> <br/>Redes sociales:<br/>You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17 <br/>Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id&#61;NN9KPHSR9GEES", "id": "3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-MX"], "media_type": "mixed", "name": "Historia Universal Contempor\u00e1nea", "publisher": "Raymundo M S Flores", "total_episodes": 96, "type": "show", "uri": "spotify:show:3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:63SV5Qi426zPWZ8czulDHe"}