{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2fkKFtB9xtmaYOLKgwSUp9/clip_633839_693839.mp3", "description": "Y Samantha de Hostias con Samantha Hudson Una nueva entrega de \u201cNuevo Mundo\u201d, los monogr\u00e1ficos de la periodista Anna Pacheco, para desgranar la expresi\u00f3n \u201c cultura de la cancelaci\u00f3n\u201d y analizamos qu\u00e9 hay detr\u00e1s de esas columnas de hombres enfadad\u00edsimos que dicen que ya no se pueden hacer \u201cchistes de nada\u201d y c\u00f3mo se aplica en casos concretos.\u00a0 M\u00e1s informaci\u00f3n del programa aqu\u00ed: https://bit.ly/Cancelacion982Haz posible Carne Cruda: http://bit.ly/ProduceCC Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 3968104, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3IA221lkHKdPkS3Phl5YSU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3IA221lkHKdPkS3Phl5YSU", "html_description": "Y Samantha de Hostias con Samantha Hudson <br /><br />Una nueva entrega de \u201cNuevo Mundo\u201d, los monogr\u00e1ficos de la periodista Anna Pacheco, para desgranar la expresi\u00f3n \u201c cultura de la cancelaci\u00f3n\u201d y analizamos qu\u00e9 hay detr\u00e1s de esas columnas de hombres enfadad\u00edsimos que dicen que ya no se pueden hacer \u201cchistes de nada\u201d y c\u00f3mo se aplica en casos concretos.\u00a0 <br /><br />M\u00e1s informaci\u00f3n del programa aqu\u00ed: <a href=\"https://bit.ly/Cancelacion982\" rel=\"nofollow\">https://bit.ly/Cancelacion982</a><br /><br />Haz posible Carne Cruda: http://bit.ly/ProduceCC<p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "3IA221lkHKdPkS3Phl5YSU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8adeb23b8d684c15caa7f98615", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fdeb23b8d684c15caa7f98615", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68ddeb23b8d684c15caa7f98615", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Cultura de la cancelaci\u00f3n: l\u00e1grimas de se\u00f1ores (NUEVO MUNDO - CARNE CRUDA #982)", "release_date": "2021-12-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Programa de radio independiente. Magazine de pol\u00edtica, sociedad, humor cultura y m\u00fasica. Dirigido por Javier Gallego \"Crudo\" y presentado junto a Violeta Mu\u00f1oz. De lunes a jueves en directo a las 10am (hora peninsular). Primer programa de radio de Espa\u00f1a financiado por sus oyentes, hazlo posible en: http://www.carnecruda.es/hazte_productor/", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/56JLkQ1ijviWl0zsPQ6WJr"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/56JLkQ1ijviWl0zsPQ6WJr", "html_description": "<p>Programa de radio independiente. Magazine de pol\u00edtica, sociedad, humor cultura y m\u00fasica. Dirigido por Javier Gallego &#34;Crudo&#34; y presentado junto a Violeta Mu\u00f1oz. De lunes a jueves en directo a las 10am (hora peninsular).</p><p>Primer programa de radio de Espa\u00f1a financiado por sus oyentes, hazlo posible en:</p><p>http://www.carnecruda.es/hazte_productor/</p>", "id": "56JLkQ1ijviWl0zsPQ6WJr", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a91fa384e9051bea4e4079638", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f91fa384e9051bea4e4079638", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d91fa384e9051bea4e4079638", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Carne Cruda Podcast", "publisher": "La Rep\u00fablica Independiente de la Radio", "total_episodes": 1091, "type": "show", "uri": "spotify:show:56JLkQ1ijviWl0zsPQ6WJr"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3IA221lkHKdPkS3Phl5YSU"}