{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5YYAvFOy1DTI94uWcKWOa0/clip_523431_583431.mp3", "description": "El video de Oriana Sabatini confesando sus inseguridades respecto a su cuerpo y la nota de tapa de la revista Caras sobre la Princesa Amalia de Holanda, pusieron en agenda la conversaci\u00f3n sobre los cuerpos. \u00bfPor qu\u00e9 se discuten nuestros f\u00edsico? \u00bfC\u00f3mo opera la gordofobia en nuestra sociedad? Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell' Agostino. Hoy es viernes 24 de julio de 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.", "duration_ms": 778213, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5X8lfjIeGPUqVP1YsbcSFU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5X8lfjIeGPUqVP1YsbcSFU", "html_description": "<p>El video de Oriana Sabatini confesando sus inseguridades respecto a su cuerpo y la nota de tapa de la revista Caras sobre la Princesa Amalia de Holanda, pusieron en agenda la conversaci\u00f3n sobre los cuerpos. \u00bfPor qu\u00e9 se discuten nuestros f\u00edsico? \u00bfC\u00f3mo opera la gordofobia en nuestra sociedad? Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell&#39; Agostino. Hoy es viernes 24 de julio de 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.</p>", "id": "5X8lfjIeGPUqVP1YsbcSFU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Gordofobia plus size", "release_date": "2020-07-24", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "html_description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "id": "12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Esto Pas\u00f3 Posta", "publisher": "Posta", "total_episodes": 142, "type": "show", "uri": "spotify:show:12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5X8lfjIeGPUqVP1YsbcSFU"}