{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/51JguLEQjHv4fiUL3eOKrb/clip_542824_602824.mp3", "description": "En C\u00f3mo fabricar tiempo, Martina Rua y Pablo M. Fern\u00e1ndez te cuentan, sin falsas promesas, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta.En este episodio: cu\u00e1les son las fuentes de productividad y c\u00f3mo potenciarlas. Ocio, descanso, ejercicio, desarrollo personal y profesional.C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast original de LA NACION.", "duration_ms": 1144737, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1P2zU8EF311WTIckNm3jch"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1P2zU8EF311WTIckNm3jch", "html_description": "En C\u00f3mo fabricar tiempo, Martina Rua y Pablo M. Fern\u00e1ndez te cuentan, sin falsas promesas, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta.<br /><br />En este episodio: cu\u00e1les son las fuentes de productividad y c\u00f3mo potenciarlas. Ocio, descanso, ejercicio, desarrollo personal y profesional.<br /><br />C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast original de LA NACION.", "id": "1P2zU8EF311WTIckNm3jch", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ada1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Encontr\u00e1 tus fuentes de productividad", "release_date": "2018-10-10", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Martina Rua te cuenta, sin falsas promesas y en un ratito, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta. C\u00f3mo fabricar tiempo funcion\u00f3 durante varios a\u00f1os con una dupla de Martina con Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez. C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast exclusivo de LA NACION", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1", "html_description": "Martina Rua te cuenta, sin falsas promesas y en un ratito, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta. C\u00f3mo fabricar tiempo funcion\u00f3 durante varios a\u00f1os con una dupla de Martina con Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez. C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast exclusivo de LA NACION", "id": "7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ada1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "C\u00f3mo fabricar tiempo", "publisher": "LA NACION", "total_episodes": 57, "type": "show", "uri": "spotify:show:7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1P2zU8EF311WTIckNm3jch"}