{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/7xPlbTzksoM8YWzBCx5oKD/clip_0_60000.mp3", "description": "Hoy hablamos de ansiedad con Fabiola Cuevas y es una sesi\u00f3n liberadora, si estas viviendo momentos de ansiedad, de estr\u00e9s de tensi\u00f3n \u00a1Tienes que escucharla! \u00a0 Para conocer m\u00e1s a Fabiola te invito a: Su p\u00e1gina: https://www.desansiedad.com/ Su Instagram: https://www.instagram.com/desansiedad/ Su Facebook: https://www.facebook.com/desansiedad.respira Su Podcast: https://open.spotify.com/show/333BYqSFiwCNDu0ewIa2Eu \u00a0 Aprovecha la \u00faltima semana con el 50% de descuento en el curso de Mindfulness con el c\u00f3digo YOMEQUEDOENCASA info aqu\u00ed: https://mardelcerro.teachable.com/p/mindfulness Notas de la sesi\u00f3n con todos los recursos: www.mardelcerro.com/mdt115 Recuerda que estoy para ti en instagram, facebook y en hola@mardelcerro.com Bonita semana. Namaste, Mar. Hosted on Acast. See acast.com/privacy for more information.", "duration_ms": 2954396, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2ZzGU3XQQUG3VAe9D1RwCY"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2ZzGU3XQQUG3VAe9D1RwCY", "html_description": "<p>Hoy hablamos de ansiedad con Fabiola Cuevas y es una sesi\u00f3n liberadora, si estas viviendo momentos de ansiedad, de estr\u00e9s de tensi\u00f3n \u00a1Tienes que escucharla!</p> <p>\u00a0</p> <p>Para conocer m\u00e1s a Fabiola te invito a:</p> <p>Su p\u00e1gina: <a href=\"https://www.desansiedad.com/\" rel=\"nofollow\">https://www.desansiedad.com/</a></p> <p>Su Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/desansiedad/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/desansiedad/</a></p> <p>Su Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/desansiedad.respira\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/desansiedad.respira</a></p> <p>Su Podcast: <a href=\"https://open.spotify.com/show/333BYqSFiwCNDu0ewIa2Eu\" rel=\"nofollow\">https://open.spotify.com/show/333BYqSFiwCNDu0ewIa2Eu</a></p> <p>\u00a0</p> <p>Aprovecha la \u00faltima semana con el 50% de descuento en el curso de Mindfulness con el c\u00f3digo YOMEQUEDOENCASA info aqu\u00ed: https://mardelcerro.teachable.com/p/mindfulness</p> <p>Notas de la sesi\u00f3n con todos los recursos: www.mardelcerro.com/mdt115</p> <p>Recuerda que estoy para ti en <a href=\"https://www.instagram.com/mardelcerro/\" rel=\"nofollow\">instagram</a>, facebook y en <a href=\"mailto:hola&#64;mardelcerro.com\" rel=\"nofollow\">hola&#64;mardelcerro.com</a></p> <p>Bonita semana.</p> <p>Namaste, Mar.</p><p> Hosted on Acast. See <a href=\"https://acast.com/privacy\" rel=\"nofollow\">acast.com/privacy</a> for more information.</p>", "id": "2ZzGU3XQQUG3VAe9D1RwCY", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a455da037d7e7d12c9ea7d830", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f455da037d7e7d12c9ea7d830", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d455da037d7e7d12c9ea7d830", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "MDT115: De la ansiedad a la libertad, entrevista con Fabiola Cuevas", "release_date": "2020-03-31", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Medita Podcast es la forma m\u00e1s sencilla y pr\u00e1ctica para comenzar a meditar.Aqu\u00ed podr\u00e1s experimentar diferentes t\u00e9cnicas y tradiciones meditativas para que encuentres cu\u00e1l es la que te funciona m\u00e1s a ti, y as\u00ed puedas disfrutar de todos los beneficios que la meditaci\u00f3n regala a tu bienestar f\u00edsico, mental, emocional y espiritual.Adem\u00e1s encontrar\u00e1s entrevistas con expertos, meditaciones con distintos gu\u00edas y los tips clave para hacer de la meditaci\u00f3n un h\u00e1bito que transforme tu vida.Comenzar a meditar y experimentar todos sus beneficios nunca hab\u00eda sido tan f\u00e1cil. Comienza a meditar hoy con Medita Podcast.S\u00edguenos en @meditapodcast y en @mardelcerroUn podcast de Mar del Cerro, Meditaci\u00f3n y Bienestar en colaboraci\u00f3n con Acast. Hosted on Acast. See acast.com/privacy for more information.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5BWdA6DnIYir81saKL7mRS"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5BWdA6DnIYir81saKL7mRS", "html_description": "<p>Medita Podcast es la forma m\u00e1s sencilla y pr\u00e1ctica para comenzar a meditar.</p><br /><p>Aqu\u00ed podr\u00e1s experimentar diferentes t\u00e9cnicas y tradiciones meditativas para que encuentres cu\u00e1l es la que te funciona m\u00e1s a ti, y as\u00ed puedas disfrutar de todos los beneficios que la meditaci\u00f3n regala a tu bienestar f\u00edsico, mental, emocional y espiritual.</p><br /><p>Adem\u00e1s encontrar\u00e1s entrevistas con expertos, meditaciones con distintos gu\u00edas y los tips clave para hacer de la meditaci\u00f3n un h\u00e1bito que transforme tu vida.</p><br /><p>Comenzar a meditar y experimentar todos sus beneficios nunca hab\u00eda sido tan f\u00e1cil. Comienza a meditar hoy con Medita Podcast.</p><br /><p>S\u00edguenos en <a href=\"https://www.instagram.com/meditapodcast/\" rel=\"nofollow\">&#64;meditapodcast</a> y en <a href=\"https://www.instagram.com/mardelcerro/\" rel=\"nofollow\">&#64;mardelcerro</a></p><br /><p>Un podcast de Mar del Cerro, Meditaci\u00f3n y Bienestar en colaboraci\u00f3n con Acast.</p><p> Hosted on Acast. See <a href=\"https://acast.com/privacy\" rel=\"nofollow\">acast.com/privacy</a> for more information.</p>", "id": "5BWdA6DnIYir81saKL7mRS", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a53f85d9b65f65e9340245bc3", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f53f85d9b65f65e9340245bc3", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d53f85d9b65f65e9340245bc3", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Medita Podcast", "publisher": "Mar del Cerro. Gu\u00eda de Meditaci\u00f3n y Coach de Bienestar", "total_episodes": 417, "type": "show", "uri": "spotify:show:5BWdA6DnIYir81saKL7mRS"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2ZzGU3XQQUG3VAe9D1RwCY"}