{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2E1WwVLRGMF0oejiTOaKMS/clip_174154_234154.mp3", "description": "Viajemos a los a\u00f1os '60. En Estados Unidos, John F. Kennedy llegaba a la presidencia con nuevas ideas, entre ellas, la reivindicaci\u00f3n de los derechos civiles de los afroamericanos, que le costaron la vida en un episodio que nunca se pudo resolver; Julio Cort\u00e1zar publicaba \"Rayuela\", que signific\u00f3 una revoluci\u00f3n para la literatura de la \u00e9poca; Los Beatles, Bob Dylan y los Beach Boys sonaban en todo el mundo; se acababa de levantar el Muro de Berl\u00edn y el mundo estaba en plena Guerra Fr\u00eda.      En ese contexto, Arturo Illia asum\u00eda la presidencia argentina. En 1963, con m\u00e1s del 30% de los votos, y con el peronismo proscripto, el dirigente de la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical del Pueblo era elegido como presidente de la Naci\u00f3n.  Sin embargo, en medio de una fuerte campa\u00f1a period\u00edstica y empresarial en su contra, el Gobierno de Illia se fue debilitando y, finalmente, el 28 de junio de 1966, los militares irrumpieron en la Casa Rosada y forzaron al presidente a dejar la presidencia.  Un d\u00eda despu\u00e9s, asumi\u00f3 el general Juan Carlos Ongan\u00eda, autodenominando al golpe \"Revoluci\u00f3n Argentina\".  En esta emisi\u00f3n de Historias de nuestra historia, Felipe Pigna, a trav\u00e9s de audios y testimonios, recorre la presidencia de un dirigente atacado por la prensa y derrocado por los militares, pero que, a\u00fan hoy, sigue siendo reconocido por su honestidad y honradez.", "duration_ms": 3258932, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3oFN4p874N5sa0V1NjvbTh"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3oFN4p874N5sa0V1NjvbTh", "html_description": "<p>Viajemos a los a\u00f1os \u201960. En Estados Unidos, John F. Kennedy llegaba a la presidencia con nuevas ideas, entre ellas, la reivindicaci\u00f3n de los derechos civiles de los afroamericanos, que le costaron la vida en un episodio que nunca se pudo resolver; Julio Cort\u00e1zar publicaba \u00abRayuela\u00bb, que signific\u00f3 una revoluci\u00f3n para la literatura de la \u00e9poca; Los Beatles, Bob Dylan y los Beach Boys sonaban en todo el mundo; se acababa de levantar el Muro de Berl\u00edn y el mundo estaba en plena Guerra Fr\u00eda.</p><br/><p></p><br/><p>En ese contexto, Arturo Illia asum\u00eda la presidencia argentina. En 1963, con m\u00e1s del 30% de los votos, y con el peronismo proscripto, el dirigente de la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical del Pueblo era elegido como presidente de la Naci\u00f3n.</p><br/><p>Sin embargo, en medio de una fuerte campa\u00f1a period\u00edstica y empresarial en su contra, el Gobierno de Illia se fue debilitando y, finalmente, el 28 de junio de 1966, los militares irrumpieron en la Casa Rosada y forzaron al presidente a dejar la presidencia.</p><br/><p>Un d\u00eda despu\u00e9s, asumi\u00f3 el general Juan Carlos Ongan\u00eda, autodenominando al golpe \u00abRevoluci\u00f3n Argentina\u00bb.</p><br/><p>En esta emisi\u00f3n de Historias de nuestra historia, Felipe Pigna, a trav\u00e9s de audios y testimonios, recorre la presidencia de un dirigente atacado por la prensa y derrocado por los militares, pero que, a\u00fan hoy, sigue siendo reconocido por su honestidad y honradez.</p>", "id": "3oFN4p874N5sa0V1NjvbTh", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Arturo Illia, un presidente atacado por la prensa y derrocado en 1966", "release_date": "2020-07-07", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "html_description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "id": "2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Historias de nuestra historia", "publisher": "Radio Nacional Argentina", "total_episodes": 262, "type": "show", "uri": "spotify:show:2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3oFN4p874N5sa0V1NjvbTh"}