{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1GDiQleTYew5CvxPokR90j/clip_157832_217832.mp3", "description": "El peque\u00f1o Sim\u00f3n cansado de que todo el mundo le diga que es un llor\u00f3n, decide guardar en frascos debajo de la cama sus l\u00e1grimas y las de todo aquel que llora, pero... \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el mundo se quedara sin l\u00e1grimas?. Texto: Ana Meil\u00e1n. Ilustraciones: Marta Mayo. Editorial: Entre nubes y cuentos. RESE\u00d1AS Y RECOMENDACIONDES DE LIBROS INFANTILES Y JUVENILES EN EL IG @unamamaencolores.", "duration_ms": 245318, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1uhbsllbKEHDFiXkoR7viH"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1uhbsllbKEHDFiXkoR7viH", "html_description": "El peque\u00f1o Sim\u00f3n cansado de que todo el mundo le diga que es un llor\u00f3n, decide guardar en frascos debajo de la cama sus l\u00e1grimas y las de todo aquel que llora, pero... \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el mundo se quedara sin l\u00e1grimas?.<br/>Texto: Ana Meil\u00e1n. Ilustraciones: Marta Mayo. Editorial: Entre nubes y cuentos. RESE\u00d1AS Y RECOMENDACIONDES DE LIBROS INFANTILES Y JUVENILES EN EL IG &#64;unamamaencolores.", "id": "1uhbsllbKEHDFiXkoR7viH", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ab40953381f1a966eacc1df46", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fb40953381f1a966eacc1df46", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68db40953381f1a966eacc1df46", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "L\u00c1GRIMAS BAJO LA CAMA", "release_date": "2023-05-28", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia. \u00a1Seguime en IG @unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "html_description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia.<br/>\u00a1Seguime en IG &#64;unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "id": "25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Una mam\u00e1 en colores", "publisher": "Una mam\u00e1 en colores", "total_episodes": 19, "type": "show", "uri": "spotify:show:25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1uhbsllbKEHDFiXkoR7viH"}