{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5xFxdnM23MWI9SuqoaMNGf/clip_248844_308844.mp3", "description": "En este episodio explosivo de \"Mundo Narco\", nos sumergimos en la captura del notorio Joaqu\u00edn \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n, el infame narcotraficante conocido por su vida criminal y las dram\u00e1ticas fugas de prisi\u00f3n que lo llevaron a ser una figura legendaria en el mundo del crimen organizado. El 8 de enero de 2016 marc\u00f3 el fin de su libertad cuando, tras seis meses en fuga, fue arrestado en un violento enfrentamiento en Los Mochis, Sinaloa, que dej\u00f3 un saldo de cinco miembros de su c\u00e1rtel muertos y un marino herido. Revive la declaraci\u00f3n del presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto, proclamando la misi\u00f3n como un \u00e9xito nacional y desentra\u00f1amos el destino de \"El Chapo\" desde su presentaci\u00f3n en el hangar de la PGR hasta su reclusi\u00f3n en \u2018El Altiplano\u2019, donde su identidad fue despojada junto con su caracter\u00edstico bigote. Descubre las verdades y las mentiras reveladas durante el interrogatorio grabado y c\u00f3mo, a pesar de proclamarse un simple agricultor, su destino qued\u00f3 sellado con una condena de cadena perpetua en los Estados Unidos. No te pierdas los detalles de esta trama de traici\u00f3n, operativos y justicia en el \u00faltimo episodio de \"Mundo Narco\".See omnystudio.com/listener for privacy information.", "duration_ms": 3514853, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7iKNeGy5x9XHQ0r5v8b1B5"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7iKNeGy5x9XHQ0r5v8b1B5", "html_description": "<p>En este episodio explosivo de &#34;Mundo Narco&#34;, nos sumergimos en la captura del notorio Joaqu\u00edn \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n, el infame narcotraficante conocido por su vida criminal y las dram\u00e1ticas fugas de prisi\u00f3n que lo llevaron a ser una figura legendaria en el mundo del crimen organizado. El 8 de enero de 2016 marc\u00f3 el fin de su libertad cuando, tras seis meses en fuga, fue arrestado en un violento enfrentamiento en Los Mochis, Sinaloa, que dej\u00f3 un saldo de cinco miembros de su c\u00e1rtel muertos y un marino herido. Revive la declaraci\u00f3n del presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto, proclamando la misi\u00f3n como un \u00e9xito nacional y desentra\u00f1amos el destino de &#34;El Chapo&#34; desde su presentaci\u00f3n en el hangar de la PGR hasta su reclusi\u00f3n en \u2018El Altiplano\u2019, donde su identidad fue despojada junto con su caracter\u00edstico bigote. Descubre las verdades y las mentiras reveladas durante el interrogatorio grabado y c\u00f3mo, a pesar de proclamarse un simple agricultor, su destino qued\u00f3 sellado con una condena de cadena perpetua en los Estados Unidos. No te pierdas los detalles de esta trama de traici\u00f3n, operativos y justicia en el \u00faltimo episodio de &#34;Mundo Narco&#34;.</p><p>See <a href=\"https://omnystudio.com/listener\" rel=\"nofollow\">omnystudio.com/listener</a> for privacy information.</p>", "id": "7iKNeGy5x9XHQ0r5v8b1B5", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a13f0811089df96ba73890a6a", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f13f0811089df96ba73890a6a", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d13f0811089df96ba73890a6a", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "EXTRA: \"El Chapo\" Guzm\u00e1n: Su \u00faltima captura", "release_date": "2024-03-23", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Dos reconocidos periodistas mexicanos, Jos\u00e9 Luis Montenegro y Jes\u00fas Lemus Barajas, quienes han estudiado por a\u00f1os los perfiles de los narcotraficantes y sus redes criminales, as\u00ed como sus aliados y c\u00f3mplices en el Gobierno, presentan una investigaci\u00f3n profunda de cada capo, sus perfiles, testimonios reales de informantes, integrantes de c\u00e1rteles de la droga e, inclusive, de las v\u00edctimas o sus familias; as\u00ed como los informes gubernamentales y los juicios y sentencias que recibieron a causa del terror y sufrimiento que provocaron en el pa\u00eds en el\u00a0que\u00a0operaron.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4vmHhzsQo4jR3Od0uFqZBp"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4vmHhzsQo4jR3Od0uFqZBp", "html_description": "Dos reconocidos periodistas mexicanos, Jos\u00e9 Luis Montenegro y Jes\u00fas Lemus Barajas, quienes han estudiado por a\u00f1os los perfiles de los narcotraficantes y sus redes criminales, as\u00ed como sus aliados y c\u00f3mplices en el Gobierno, presentan una investigaci\u00f3n profunda de cada capo, sus perfiles, testimonios reales de informantes, integrantes de c\u00e1rteles de la droga e, inclusive, de las v\u00edctimas o sus familias; as\u00ed como los informes gubernamentales y los juicios y sentencias que recibieron a causa del terror y sufrimiento que provocaron en el pa\u00eds en el\u00a0que\u00a0operaron.", "id": "4vmHhzsQo4jR3Od0uFqZBp", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8afbf1f0ad59fad1740fa53e5d", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1ffbf1f0ad59fad1740fa53e5d", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dfbf1f0ad59fad1740fa53e5d", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Mundo Narco", "publisher": "iHeartPodcasts", "total_episodes": 140, "type": "show", "uri": "spotify:show:4vmHhzsQo4jR3Od0uFqZBp"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7iKNeGy5x9XHQ0r5v8b1B5"}