{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1XR3KwkmtPvXJQA721IGNo/clip_634904_694904.mp3", "description": "En este episodio nos visit\u00f3 Yamila Fraiman, graduada de TIC '07 y CTO de 99UNO. Estuvimos charlando sobre su paso por la especializaci\u00f3n, sus proyectos tecnol\u00f3gicos y su experiencia como mujer en tecnolog\u00eda.\u00a0", "duration_ms": 1388303, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1oqLYLD0MUp8QA7uhwmOdC"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1oqLYLD0MUp8QA7uhwmOdC", "html_description": "<p>En este episodio nos visit\u00f3 Yamila Fraiman, graduada de <a href=\"https://campus.belgrano.ort.edu.ar/tic\" rel=\"nofollow\">TIC </a>&#39;07 y CTO de 99UNO. Estuvimos charlando sobre su paso por la especializaci\u00f3n, sus proyectos tecnol\u00f3gicos y su experiencia como mujer en tecnolog\u00eda.\u00a0</p>", "id": "1oqLYLD0MUp8QA7uhwmOdC", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "#2 - Mujeres en tecnolog\u00eda \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "release_date": "2020-09-30", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a The TIC Experience Podcast, el espacio para charlar todo sobre tecnolog\u00eda, emprendedurismo e innovaci\u00f3n. En cada episodio nos acompa\u00f1an invitados incre\u00edbles que dedican sus d\u00edas a desarrollar locuras con Inteligencia Artificial, Realidad Virtual, Apps, Marketing Digital, Tecnolog\u00eda Satelital y mucho m\u00e1s.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2E57XrSBAXYRpgqSw78Qu7"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2E57XrSBAXYRpgqSw78Qu7", "html_description": "Bienvenidos a The TIC Experience Podcast, el espacio para charlar todo sobre tecnolog\u00eda, emprendedurismo e innovaci\u00f3n. En cada episodio nos acompa\u00f1an invitados incre\u00edbles que dedican sus d\u00edas a desarrollar locuras con Inteligencia Artificial, Realidad Virtual, Apps, Marketing Digital, Tecnolog\u00eda Satelital y mucho m\u00e1s.", "id": "2E57XrSBAXYRpgqSw78Qu7", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dba1d9cbaafedb516b91b6a9a", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "The TIC Experience Podcast", "publisher": "The TIC Experience Podcast", "total_episodes": 7, "type": "show", "uri": "spotify:show:2E57XrSBAXYRpgqSw78Qu7"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1oqLYLD0MUp8QA7uhwmOdC"}