{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5hooVowLiOtKS2GR4NDAAj/clip_535051_595051.mp3", "description": "Hoy te presento una meditaci\u00f3n que sigue la t\u00e9cnica milenaria Vipassana, la cual te ayuda a descubrir tu verdadera naturaleza humana a trav\u00e9s de la auto-observaci\u00f3n. No te la pierdas. Con luz y amor,\u00a0 Sara. ***Esta meditaci\u00f3n la realic\u00e9 en directo en Instagram Live, a trav\u00e9s de mi cuenta @saradelvalleruiz. Conecta conmigo y \u00fanete a mis sesiones.*** *** Este episodio es posible gracias al programa online de gesti\u00f3n del estr\u00e9s \"Mam\u00e1 Feliz\". Visita saradelvalle.com para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n***", "duration_ms": 1430021, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6AUkOfAmQA2uR8YnkHSiSh"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6AUkOfAmQA2uR8YnkHSiSh", "html_description": "<p>Hoy te presento una meditaci\u00f3n que sigue la t\u00e9cnica milenaria Vipassana, la cual te ayuda a descubrir tu verdadera naturaleza humana a trav\u00e9s de la auto-observaci\u00f3n. No te la pierdas.</p><br/><p>Con luz y amor,\u00a0</p><br/><p>Sara.</p><br/><p>***Esta meditaci\u00f3n la realic\u00e9 en directo en Instagram Live, a trav\u00e9s de mi cuenta <a href=\"https://www.instagram.com/saradelvalleruiz/\" rel=\"nofollow\">&#64;saradelvalleruiz</a>. Conecta conmigo y \u00fanete a mis sesiones.***</p><br/><p>*** Este episodio es posible gracias al programa online de gesti\u00f3n del estr\u00e9s &#34;Mam\u00e1 Feliz&#34;. <a href=\"https://saradelvalle.com\" rel=\"nofollow\">Visita saradelvalle.com </a>para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n***</p>", "id": "6AUkOfAmQA2uR8YnkHSiSh", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "Meditaci\u00f3n Vipassana 1", "release_date": "2020-04-27", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "El podcast Conexi\u00f3n se transforma y cambia de nombre para dar la bienvenida a una nueva gran maestra y gu\u00eda: Paula del Pino Ar\u00e9valo.  En este 2024 y bajo el nombre \u201cNexo: meditaciones en el mundo\u201d, encontrar\u00e1s nuevas meditaciones guiadas, pero ahora no solo de la mano de Sara del Valle, sino tambi\u00e9n con la sabidur\u00eda y experiencia de Paula del Pino Ar\u00e9valo, gran terapeuta, maestra de reiki y experta en programaci\u00f3n neuroling\u00fc\u00edstica.  Ad\u00e9ntrate con ellas en las t\u00e9cnicas de visualizaci\u00f3n y meditaci\u00f3n con breves sesiones de 10 minutos y transforma tu percepci\u00f3n del mundo y atenci\u00f3n plena.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6hY3iK3bK2nGD3gvor3gYQ"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6hY3iK3bK2nGD3gvor3gYQ", "html_description": "El podcast Conexi\u00f3n se transforma y cambia de nombre para dar la bienvenida a una nueva gran maestra y gu\u00eda: Paula del Pino Ar\u00e9valo.<br/>En este 2024 y bajo el nombre \u201cNexo: meditaciones en el mundo\u201d, encontrar\u00e1s nuevas meditaciones guiadas, pero ahora no solo de la mano de Sara del Valle, sino tambi\u00e9n con la sabidur\u00eda y experiencia de Paula del Pino Ar\u00e9valo, gran terapeuta, maestra de reiki y experta en programaci\u00f3n neuroling\u00fc\u00edstica.<br/>Ad\u00e9ntrate con ellas en las t\u00e9cnicas de visualizaci\u00f3n y meditaci\u00f3n con breves sesiones de 10 minutos y transforma tu percepci\u00f3n del mundo y atenci\u00f3n plena.", "id": "6hY3iK3bK2nGD3gvor3gYQ", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc0d28ebb8cb107b32c0eed5f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-ES"], "media_type": "audio", "name": "Nexo: meditaciones en el mundo", "publisher": "Sara del Valle y Paula del Pino Ar\u00e9valo", "total_episodes": 46, "type": "show", "uri": "spotify:show:6hY3iK3bK2nGD3gvor3gYQ"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6AUkOfAmQA2uR8YnkHSiSh"}