{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/08Lk9N8YxiZHD7EHpQ91l8/clip_145444_205444.mp3", "description": "Le dedicamos un episodio a Rosario Bl\u00e9fari, la artista total del indie argentino que dentro de todas las cosas que hizo con maestr\u00eda, tambi\u00e9n supo ser poeta. Conducimos @lausoho y @veragoodday y edita a nivel sonoro @roy.poirot \ud83d\udc95 Le agradecemos a quienes se sumaron con sus lecturas y a Fabio Su\u00e1rez por la gran entrevista que nos concedi\u00f3. Ilustraci\u00f3n de portada por Delfina Aristimu\u00f1o @delfi.aristi \ud83c\udfb8 Playlist del episodio: https://spoti.fi/2QfxiizLink para ver \"Yo, la peor de todas\": https://vimeo.com/111004329", "duration_ms": 4595435, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2LFNRdTPnYipy72iEgb0cD"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2LFNRdTPnYipy72iEgb0cD", "html_description": "Le dedicamos un episodio a Rosario Bl\u00e9fari, la artista total del indie argentino que dentro de todas las cosas que hizo con maestr\u00eda, tambi\u00e9n supo ser poeta. Conducimos &#64;lausoho y &#64;veragoodday y edita a nivel sonoro &#64;roy.poirot &#x1f495; Le agradecemos a quienes se sumaron con sus lecturas y a Fabio Su\u00e1rez por la gran entrevista que nos concedi\u00f3. Ilustraci\u00f3n de portada por Delfina Aristimu\u00f1o &#64;delfi.aristi &#x1f3b8; Playlist del episodio: <a href=\"https://spoti.fi/2Qfxiiz\" rel=\"nofollow\">https://spoti.fi/2Qfxiiz</a><br />Link para ver &#34;Yo, la peor de todas&#34;: <a href=\"https://vimeo.com/111004329\" rel=\"nofollow\">https://vimeo.com/111004329</a>", "id": "2LFNRdTPnYipy72iEgb0cD", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a74b94af3a0c9ef1f7c8a6815", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f74b94af3a0c9ef1f7c8a6815", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d74b94af3a0c9ef1f7c8a6815", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Las Invitadas #23 Especial Rosario Bl\u00e9fari", "release_date": "2021-03-17", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Una charla sobre poes\u00eda y cultura pop conducida por Lau Camargo (@lausoho) y Vera Buend\u00eda (@veragoodday). Editado por Rodrigo Santa Cruz (@roy.poirot)Instagram: @lasinvitadasE-mail: lasinvitadas@gmail.com", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk", "html_description": "Una charla sobre poes\u00eda y cultura pop conducida por Lau Camargo (&#64;lausoho) y Vera Buend\u00eda (&#64;veragoodday). Editado por Rodrigo Santa Cruz (&#64;roy.poirot)<br /><br />Instagram: &#64;lasinvitadas<br />E-mail: <a href=\"mailto:lasinvitadas&#64;gmail.com\" rel=\"nofollow\">lasinvitadas&#64;gmail.com</a>", "id": "6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Las Invitadas", "publisher": "Lau Camargo", "total_episodes": 32, "type": "show", "uri": "spotify:show:6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2LFNRdTPnYipy72iEgb0cD"}