{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2q7GTw0H2cLm5FwFeWszgE/clip_0_60000.mp3", "description": "El autoritarismo est\u00e1 expandi\u00e9ndose en Latinoam\u00e9rica. En El Salvador, detr\u00e1s de la imagen que proyecta Nayib Bukele de un presidente millenial que va a \u201climpiar la casa\u201d, que sabe manejar las redes y usa chaqueta de cuero, se consolida un pol\u00edtico autoritario que va tomando el control de las instituciones del Estado. Esta semana hablamos con la periodista pol\u00edtica Roxana Lazo de El Faro para repasar lo que se desat\u00f3 desde el pasado 1 de mayo, cuando la Asamblea Legislativa, controlada por Bukele, destituy\u00f3 a los magistrados de la Sala de lo Constitucional de la Corte Suprema de Justicia y al Fiscal General. Luego, el abogado Roberto Burgos Viale, profesor de Derechos Humanos, nos da un perfil de Bukele y nos ayuda a entender los efectos de este nuevo \u2018bukelazo'. \u00a0  Suscr\u00edbete a nuestro bolet\u00edn para recibir enlaces con informaci\u00f3n complementaria sobre los episodios de El hilo. Adem\u00e1s incluimos otras noticias esenciales desde Latinoam\u00e9rica. Lo recibir\u00e1s todos los viernes en la ma\u00f1ana. Suscr\u00edbete aqu\u00ed.  \u00a0  El hilo es un proyecto independiente. Producir el episodio de cada semana implica una investigaci\u00f3n rigurosa y un trabajo constante con un equipo comprometido de 11 personas. Para seguir adelante necesitamos tu apoyo. Haz una donaci\u00f3n hoy, tu contribuci\u00f3n har\u00e1 toda la diferencia. \u00a1Gracias!  \u00a0  S\u00edguenos en Twitter @elhilopodcast  \u00a0See omnystudio.com/listener for privacy information.", "duration_ms": 2162285, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6f0wIZz54TJNgGDOkxkp0O"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6f0wIZz54TJNgGDOkxkp0O", "html_description": "<p>El autoritarismo est\u00e1 expandi\u00e9ndose en Latinoam\u00e9rica. En El Salvador, detr\u00e1s de la imagen que proyecta Nayib Bukele de un presidente millenial que va a \u201climpiar la casa\u201d, que sabe manejar las redes y usa chaqueta de cuero, se consolida un pol\u00edtico autoritario que va tomando el control de las instituciones del Estado. Esta semana hablamos con la periodista pol\u00edtica <a href=\"https://twitter.com/roxlazo94\" rel=\"nofollow\">Roxana Lazo</a> de <a href=\"https://twitter.com/roxlazo94\" rel=\"nofollow\">El Faro</a> para repasar lo que se desat\u00f3 desde el pasado 1 de mayo, cuando la Asamblea Legislativa, controlada por Bukele, destituy\u00f3 a los magistrados de la Sala de lo Constitucional de la Corte Suprema de Justicia y al Fiscal General. Luego, el abogado <a href=\"https://twitter.com/burgosviale\" rel=\"nofollow\">Roberto Burgos Viale</a>, profesor de Derechos Humanos, nos da un perfil de Bukele y nos ayuda a entender los efectos de este nuevo \u2018bukelazo&#39;.</p> <p>\u00a0</p> <ul><li>Suscr\u00edbete a nuestro bolet\u00edn para recibir enlaces con informaci\u00f3n complementaria sobre los episodios de El hilo. Adem\u00e1s incluimos otras noticias esenciales desde Latinoam\u00e9rica. Lo recibir\u00e1s todos los viernes en la ma\u00f1ana. <a href=\"https://correo.elhilo.audio/suscribirme\" rel=\"nofollow\">Suscr\u00edbete aqu\u00ed</a>.</li></ul> <p>\u00a0</p> <ul><li>El hilo es un proyecto independiente. Producir el episodio de cada semana implica una investigaci\u00f3n rigurosa y un trabajo constante con un equipo comprometido de 11 personas. Para seguir adelante necesitamos tu apoyo. Haz una donaci\u00f3n hoy, tu contribuci\u00f3n har\u00e1 toda la diferencia. \u00a1Gracias!</li></ul> <p>\u00a0</p> <ul><li>S\u00edguenos en Twitter <a href=\"https://twitter.com/elhilopodcast\" rel=\"nofollow\">&#64;elhilopodcast</a></li></ul> <p>\u00a0</p><p>See <a href=\"https://omnystudio.com/listener\" rel=\"nofollow\">omnystudio.com/listener</a> for privacy information.</p>", "id": "6f0wIZz54TJNgGDOkxkp0O", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a34a23bb399213da5b28d3252", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f34a23bb399213da5b28d3252", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d34a23bb399213da5b28d3252", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "en", "languages": ["en"], "name": "Bukele: el millennial autoritario", "release_date": "2021-05-14", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Cuando alguien comparte un hilo en redes sociales sabemos que nos va a contar una historia, o dar an\u00e1lisis y contexto que no hemos visto en otro lado. Este podcast es todo eso: una invitaci\u00f3n a profundizar las historias m\u00e1s importantes de la semana en Am\u00e9rica Latina. Todos los viernes en la ma\u00f1ana Eliezer Budasoff y Silvia Vi\u00f1as te ayudan a entender las noticias m\u00e1s all\u00e1 de los titulares.\u00a0 M\u00e1s en elhilo.audio\u00a0  El hilo es un podcast de Radio Ambulante Studios.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3skDSKvB1twtAxgLh0645y"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3skDSKvB1twtAxgLh0645y", "html_description": "Cuando alguien comparte un hilo en redes sociales sabemos que nos va a contar una historia, o dar an\u00e1lisis y contexto que no hemos visto en otro lado. Este podcast es todo eso: una invitaci\u00f3n a profundizar las historias m\u00e1s importantes de la semana en Am\u00e9rica Latina. Todos los viernes en la ma\u00f1ana Eliezer Budasoff y Silvia Vi\u00f1as te ayudan a entender las noticias m\u00e1s all\u00e1 de los titulares.\u00a0<br/>M\u00e1s en elhilo.audio\u00a0<br/>El hilo es un podcast de Radio Ambulante Studios.", "id": "3skDSKvB1twtAxgLh0645y", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8accc5abd10b875b8d1cf01624", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fccc5abd10b875b8d1cf01624", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dccc5abd10b875b8d1cf01624", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["en"], "media_type": "audio", "name": "El hilo", "publisher": "My Cultura and iHeartPodcasts", "total_episodes": 271, "type": "show", "uri": "spotify:show:3skDSKvB1twtAxgLh0645y"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6f0wIZz54TJNgGDOkxkp0O"}