{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2M48Zu8Gp428blwQWbx1Sg/clip_573359_633359.mp3", "description": "Para nuestro programa n\u00famero cien Estanislao Bachrach volvi\u00f3 a El Primer Caf\u00e9. Hablamos de las emociones, de las que surgieron en cuarentena y de esas otras que traemos por nuestra historia. Tambi\u00e9n hablamos de ANTS. \u00bfHormigas en ingl\u00e9s? No. ANTS por las siglas en ingl\u00e9s para \u201cAutomatic Negative Thoughts\u201d o pensamientos negativos autom\u00e1ticos. \u00bfHay forma de desactivarlos, sacarles poder, desviarlos, reemplazarlos? En esta charla con Estanislao descubrimos que hay varias cosas que podemos hacer. Emociones, cuerpo, mente, auto observaci\u00f3n. Parece que hay caminos que pueden acercarnos a aprender y a evolucionar. Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com/adchoices", "duration_ms": 1243924, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2M2OGimioaAwlxD6cH60Fu"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2M2OGimioaAwlxD6cH60Fu", "html_description": "<p>Para nuestro programa n\u00famero cien Estanislao Bachrach volvi\u00f3 a El Primer Caf\u00e9.</p><p>Hablamos de las emociones, de las que surgieron en cuarentena y de esas otras que traemos por nuestra historia. Tambi\u00e9n hablamos de ANTS. \u00bfHormigas en ingl\u00e9s? No. ANTS por las siglas en ingl\u00e9s para \u201cAutomatic Negative Thoughts\u201d o pensamientos negativos autom\u00e1ticos. \u00bfHay forma de desactivarlos, sacarles poder, desviarlos, reemplazarlos? En esta charla con Estanislao descubrimos que hay varias cosas que podemos hacer. Emociones, cuerpo, mente, auto observaci\u00f3n. Parece que hay caminos que pueden acercarnos a aprender y a evolucionar.</p><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://podcastchoices.com/adchoices\" rel=\"nofollow\">podcastchoices.com/adchoices</a></p>", "id": "2M2OGimioaAwlxD6cH60Fu", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Un service a nuestro cerebro despu\u00e9s de 140 d\u00edas de cuarentena.", "release_date": "2020-08-07", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Spotify y LA NACION se unieron para ofrecerte\u00a0El primer caf\u00e9: un podcast diario de noticias en el que\u00a0Diego Scott y Carola Gil\u00a0te dan el contexto que necesit\u00e1s para entender qu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mundo. En cada entrega ponemos el foco en un tema central, que ser\u00e1 ilustrado con audios y analizado junto a periodistas de LA NACION, sumado al testimonio de los protagonistas y los datos que distintos especialistas aportar\u00e1n para contextualizar y entender ese suceso. Produce\u00a0Karina Labra\u00f1a, edita\u00a0Leo Fern\u00e1ndez\u00a0y cada ma\u00f1ana, bien temprano, un nuevo episodio de El Primer Caf\u00e9 estar\u00e1 disponible en Spotify y en la Web de LA NACION.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq", "html_description": "<p>Spotify y LA NACION se unieron para ofrecerte\u00a0El primer caf\u00e9: un podcast diario de noticias en el que\u00a0Diego Scott y Carola Gil\u00a0te dan el contexto que necesit\u00e1s para entender qu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mundo. En cada entrega ponemos el foco en un tema central, que ser\u00e1 ilustrado con audios y analizado junto a periodistas de LA NACION, sumado al testimonio de los protagonistas y los datos que distintos especialistas aportar\u00e1n para contextualizar y entender ese suceso. Produce\u00a0Karina Labra\u00f1a, edita\u00a0Leo Fern\u00e1ndez\u00a0y cada ma\u00f1ana, bien temprano, un nuevo episodio de El Primer Caf\u00e9 estar\u00e1 disponible en Spotify y en la Web de LA NACION.</p>", "id": "2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "El Primer Caf\u00e9", "publisher": "Spotify Studios & La Naci\u00f3n", "total_episodes": 340, "type": "show", "uri": "spotify:show:2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2M2OGimioaAwlxD6cH60Fu"}