{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4IuqnQQHM8WO8umSuMRcYF/clip_136232_196232.mp3", "description": "Que no y que no\u2026 El hada madrina no lograba convencer a Cenicienta de que se pusiera los zapatitos de cristal. \u00a1Y eso que eran divinos y le combinaban con el vestido! Cenicienta se hab\u00eda encaprichado y no quer\u00eda usarlos. Aunque termin\u00f3 aceptando cuando el hada le consigui\u00f3 una carroza \u00faltimo modelo, con aire acondicionado y otras comodidades, para que no tuviera que caminar. Solo que\u2026 \u00bfC\u00f3mo iba a imaginarse que al pr\u00edncipe, tan buen mozo y tan simp\u00e1tico, le gustaba adem\u00e1s tanto la m\u00fasica que pasar\u00edan la noche baila que te baila?. Textos: Liliana Cinetto. Ilustraciones: Eugenia Nobati. Editorial: Riderchail. Rese\u00f1as y recomendaciones de libros infantiles y juveniles en el IG: @unamamaencolores", "duration_ms": 345234, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0SKkFLWPP43rd2fTKf2pb7"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0SKkFLWPP43rd2fTKf2pb7", "html_description": "Que no y que no\u2026 El hada madrina no lograba convencer a Cenicienta de que se pusiera los zapatitos de cristal. \u00a1Y eso que eran divinos y le combinaban con el vestido! Cenicienta se hab\u00eda encaprichado y no quer\u00eda usarlos. Aunque termin\u00f3 aceptando cuando el hada le consigui\u00f3 una carroza \u00faltimo modelo, con aire acondicionado y otras comodidades, para que no tuviera que caminar. Solo que\u2026 \u00bfC\u00f3mo iba a imaginarse que al pr\u00edncipe, tan buen mozo y tan simp\u00e1tico, le gustaba adem\u00e1s tanto la m\u00fasica que pasar\u00edan la noche baila que te baila?. Textos: Liliana Cinetto. Ilustraciones: Eugenia Nobati. Editorial: Riderchail. Rese\u00f1as y recomendaciones de libros infantiles y juveniles en el IG: &#64;unamamaencolores", "id": "0SKkFLWPP43rd2fTKf2pb7", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aff543ba2dcdd83fce9e54ddf", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fff543ba2dcdd83fce9e54ddf", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dff543ba2dcdd83fce9e54ddf", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "A CENICIENTA LE DUELEN LOS PIES", "release_date": "2023-08-14", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia. \u00a1Seguime en IG @unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "html_description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia.<br/>\u00a1Seguime en IG &#64;unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "id": "25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Una mam\u00e1 en colores", "publisher": "Una mam\u00e1 en colores", "total_episodes": 19, "type": "show", "uri": "spotify:show:25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0SKkFLWPP43rd2fTKf2pb7"}