{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4xdaplNzXkfYY25t47NiZO/clip_280821_340821.mp3", "description": "Con la reforma de la Constituci\u00f3n, Carlos Menem consigui\u00f3 la posibilidad de ser reelecto. Pero Ra\u00fal Alfons\u00edn tambi\u00e9n tuvo sus victorias. El Pacto de Olivos, la cobertura medi\u00e1tica y la convivencia en Santa Fe.  Conducci\u00f3n: Rodis Recalt Producci\u00f3n: Leandro Massaccesi y Valent\u00edn Ferreyra Tema musical: Mariposa Tecknicolor - Fito P\u00e1ez", "duration_ms": 2837445, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6q3V2yLMRJW879BPvJ4iTY"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6q3V2yLMRJW879BPvJ4iTY", "html_description": "<p>Con la reforma de la Constituci\u00f3n, Carlos Menem consigui\u00f3 la posibilidad de ser reelecto. Pero Ra\u00fal Alfons\u00edn tambi\u00e9n tuvo sus victorias. El Pacto de Olivos, la cobertura medi\u00e1tica y la convivencia en Santa Fe.</p><br/><p><br /></p><br/><p>Conducci\u00f3n: Rodis Recalt</p><br/><p>Producci\u00f3n: Leandro Massaccesi y Valent\u00edn Ferreyra</p><br/><p>Tema musical: Mariposa Tecknicolor - Fito P\u00e1ez</p>", "id": "6q3V2yLMRJW879BPvJ4iTY", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a7422d0ab447ce1b4c15d2073", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f7422d0ab447ce1b4c15d2073", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d7422d0ab447ce1b4c15d2073", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Episodio 1: Carlos Pagni (el contexto y los a\u00f1os previos)", "release_date": "2024-03-19", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "En 1994 se reform\u00f3 la Constituci\u00f3n Argentina y sus protagonistas nos cuentan c\u00f3mo fue aquel proceso en el que m\u00e1s de 300 convencionales constituyentes se mudaron a Santa Fe por tres meses. Las discusiones, los acuerdos y las historias detr\u00e1s de un hecho hist\u00f3rico.  Conducci\u00f3n: Rodis Recalt  Producci\u00f3n: Leandro Massaccesi y Valet\u00edn Ferreyra.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/257dDhCYUwgQ0trcojXyZv"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/257dDhCYUwgQ0trcojXyZv", "html_description": "En 1994 se reform\u00f3 la Constituci\u00f3n Argentina y sus protagonistas nos cuentan c\u00f3mo fue aquel proceso en el que m\u00e1s de 300 convencionales constituyentes se mudaron a Santa Fe por tres meses. Las discusiones, los acuerdos y las historias detr\u00e1s de un hecho hist\u00f3rico.<br/>Conducci\u00f3n: Rodis Recalt<br/>Producci\u00f3n: Leandro Massaccesi y Valet\u00edn Ferreyra.", "id": "257dDhCYUwgQ0trcojXyZv", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ad03066fb1466d0f25b5ec840", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fd03066fb1466d0f25b5ec840", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dd03066fb1466d0f25b5ec840", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Generaci\u00f3n 94", "publisher": "Rodis Recalt", "total_episodes": 37, "type": "show", "uri": "spotify:show:257dDhCYUwgQ0trcojXyZv"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6q3V2yLMRJW879BPvJ4iTY"}