{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/78UkVIVPSQeNsefdtQqESG/clip_185581_245581.mp3", "description": "Fundaci\u00f3n M\u00e9dif\u00e9-Filba se asociaron para lanzar el Primer Premio de Novela, que busca reconocer a la mejor novela publicada en Argentina en 2019.  __ Fundaci\u00f3n Filba \u00a9 filba.org.ar Entrevista: Anne-Sophie Vignolles", "duration_ms": 1366073, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6kyNDsODz1Xc3z8hMx6xvS"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6kyNDsODz1Xc3z8hMx6xvS", "html_description": "Fundaci\u00f3n M\u00e9dif\u00e9-Filba se asociaron para lanzar el Primer Premio de Novela, que busca reconocer a la mejor novela publicada en Argentina en 2019.<br/>__<br/>Fundaci\u00f3n Filba<br/>\u00a9 filba.org.ar<br/>Entrevista: Anne-Sophie Vignolles", "id": "6kyNDsODz1Xc3z8hMx6xvS", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac2664fee8a8e7a1e8881cb8b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc2664fee8a8e7a1e8881cb8b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc2664fee8a8e7a1e8881cb8b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "#Filba Entrevista #PremioNovelaFMF 5 - Carlos Bernatek", "release_date": "2020-08-24", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "#FilbaEntrevista es una oportunidad para prepararse un mate, servirse un vino, sentarse un rato en un buen sill\u00f3n o ponerse a cocinar con los auriculares, mirar hacia afuera o cerrar los ojos y pasar un rato escuchando la voz de escritores a quienes estamos acostumbrados a leer en silencio.   Le preguntamos a Mart\u00edn Kohan c\u00f3mo vive el confinamiento. \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre estar confinado por elecci\u00f3n y estarlo por obligaci\u00f3n?    \u00a9 Fundaci\u00f3n Filba \u2013 www.filba.org.ar", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6RmtilgK118sYKB4GZx7r3"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6RmtilgK118sYKB4GZx7r3", "html_description": "#FilbaEntrevista es una oportunidad para prepararse un mate, servirse un vino, sentarse un rato en un buen sill\u00f3n o ponerse a cocinar con los auriculares, mirar hacia afuera o cerrar los ojos y pasar un rato escuchando la voz de escritores a quienes estamos acostumbrados a leer en silencio. <br/>Le preguntamos a Mart\u00edn Kohan c\u00f3mo vive el confinamiento. \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre estar confinado por elecci\u00f3n y estarlo por obligaci\u00f3n?  <br/>\u00a9 Fundaci\u00f3n Filba \u2013 www.filba.org.ar", "id": "6RmtilgK118sYKB4GZx7r3", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aec5959b63ea2a07b4f8e9e97", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fec5959b63ea2a07b4f8e9e97", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dec5959b63ea2a07b4f8e9e97", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-ES"], "media_type": "audio", "name": "Filba Entrevista", "publisher": "FILBA Literatura", "total_episodes": 27, "type": "show", "uri": "spotify:show:6RmtilgK118sYKB4GZx7r3"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6kyNDsODz1Xc3z8hMx6xvS"}