{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4VV5LPv0l3XGo89rPHED2d/clip_417342_477342.mp3", "description": "Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica argentina. A una semana de las elecciones de medio t\u00e9rmino, analizamos cu\u00e1les son las tres variables claves para leer los pr\u00f3ximos comicios: la provincia de Buenos Aires, el Congreso de la Naci\u00f3n y el destino de la grieta. Opinan Juan Jim\u00e9nez (Moreno), Lily Galeano (La Matanza), Neka Jara (La Plata), Juan Pabloi Gavazzo (La Pampa) y Juan Cabral (Jujuy). En el segundo bloque te contamos por qu\u00e9 Mauricio Macri declar\u00f3 en Dolores el mi\u00e9rcoles en la causa por espionaje a familiares de las v\u00edctimas del Ara San Juan y nos metemos con la discusi\u00f3n de fondo. Con el an\u00e1lisis de Luciana Bertoia (P\u00e1gina 12) y Paula Litvachky (CELS). Por \u00faltimo, la gran promesa verde: el viento patag\u00f3nico y los molinos de d\u00f3lares. Qu\u00e9 onda el hidr\u00f3geno verde? Habla Mercedes Pombo (J\u00f3venes por el Clima). Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7", "duration_ms": 2887471, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3qnuxBWHXuAROkkgXAwNBc"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3qnuxBWHXuAROkkgXAwNBc", "html_description": "<p>Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica argentina.</p><br/><p>A una semana de las elecciones de medio t\u00e9rmino, analizamos cu\u00e1les son las tres variables claves para leer los pr\u00f3ximos comicios: la provincia de Buenos Aires, el Congreso de la Naci\u00f3n y el destino de la grieta.</p><br/><p>Opinan Juan Jim\u00e9nez (Moreno), Lily Galeano (La Matanza), Neka Jara (La Plata), Juan Pabloi Gavazzo (La Pampa) y Juan Cabral (Jujuy).</p><br/><p>En el segundo bloque te contamos por qu\u00e9 Mauricio Macri declar\u00f3 en Dolores el mi\u00e9rcoles en la causa por espionaje a familiares de las v\u00edctimas del Ara San Juan y nos metemos con la discusi\u00f3n de fondo.</p><br/><p>Con el an\u00e1lisis de Luciana Bertoia (P\u00e1gina 12) y Paula Litvachky (CELS).</p><br/><p>Por \u00faltimo, la gran promesa verde: el viento patag\u00f3nico y los molinos de d\u00f3lares. Qu\u00e9 onda el hidr\u00f3geno verde?</p><br/><p>Habla Mercedes Pombo (J\u00f3venes por el Clima).</p><br/><p>Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7</p>", "id": "3qnuxBWHXuAROkkgXAwNBc", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ade27834643272344abb31872", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fde27834643272344abb31872", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dde27834643272344abb31872", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "| Crisis en el aire #72 | plan remontar, macri 007 y el hidr\u00f3geno verde", "release_date": "2021-11-06", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "html_description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "id": "1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Revista Crisis", "publisher": "Revista Crisis", "total_episodes": 320, "type": "show", "uri": "spotify:show:1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3qnuxBWHXuAROkkgXAwNBc"}