{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/37GnZGed4EHwz29i68qM7a/clip_0_50641.mp3", "description": "F\u00e1bula de Cristina Burgos, narrado por Valentina Gonz\u00e1lez. Ilustrado por Sof\u00eda Oliver.Descubre m\u00e1s cuentos y recursos interesantes para compartir con los m\u00e1s chicos en Antes de Dormir!", "duration_ms": 50641, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/56cDroT69Xfvtg2CPITrOg"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/56cDroT69Xfvtg2CPITrOg", "html_description": "F\u00e1bula de Cristina Burgos, narrado por Valentina Gonz\u00e1lez. Ilustrado por Sof\u00eda Oliver.<br />Descubre m\u00e1s cuentos y recursos interesantes para compartir con los m\u00e1s chicos en Antes de Dormir!", "id": "56cDroT69Xfvtg2CPITrOg", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a70185e6678252e3c372aadd7", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f70185e6678252e3c372aadd7", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d70185e6678252e3c372aadd7", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "El Sol y la Luna - Cuento Infantil", "release_date": "2019-11-27", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Audiocuentos pertenecientes al proyecto Antes de Dormir. Este espacio creado para facilitar cuentos cortos infantiles a quienes quieran utilizarlos para contarle historias a sus hijos, hermanos, nietos y as\u00ed poder compartir un espacio creativo y de di\u00e1logo, con un cuento infantil como excusa antes de dormir.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8", "html_description": "Audiocuentos pertenecientes al proyecto Antes de Dormir. Este espacio creado para facilitar cuentos cortos infantiles a quienes quieran utilizarlos para contarle historias a sus hijos, hermanos, nietos y as\u00ed poder compartir un espacio creativo y de di\u00e1logo, con un cuento infantil como excusa antes de dormir.", "id": "30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d9b045eff42b68eeb7e627839", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Antes de Dormir - Cuentos", "publisher": "Antes de Dormir", "total_episodes": 38, "type": "show", "uri": "spotify:show:30XyGLeBEsyMaKAdxRhRd8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:56cDroT69Xfvtg2CPITrOg"}