{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1LN11YsNSWOjL8bGwYt4s2/clip_194796_254796.mp3", "description": "En esta conversaci\u00f3n, la periodista argentina habla de su trabajo como escritora de columnas, el lugar donde habla en primera persona y, sin embargo, no habla de s\u00ed misma. Leila Guerriero hace un paisaje emocional a trav\u00e9s de textos cortos y cuenta ac\u00e1 c\u00f3mo y por qu\u00e9 escribi\u00f3 cada uno.\u00a0 \u00a0See omnystudio.com/listener for privacy information.", "duration_ms": 3030622, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3aL3bcAMD6podZYTKZIj5l"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3aL3bcAMD6podZYTKZIj5l", "html_description": "En esta conversaci\u00f3n, la periodista argentina habla de su trabajo como escritora de columnas, el lugar donde habla en primera persona y, sin embargo, no habla de s\u00ed misma. Leila Guerriero hace un paisaje emocional a trav\u00e9s de textos cortos y cuenta ac\u00e1 c\u00f3mo y por qu\u00e9 escribi\u00f3 cada uno.\u00a0 \u00a0See <a href=\"https://omnystudio.com/listener\" rel=\"nofollow\">omnystudio.com/listener</a> for privacy information.", "id": "3aL3bcAMD6podZYTKZIj5l", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aab0b5fa890d0ca439f1e9c00", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fab0b5fa890d0ca439f1e9c00", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dab0b5fa890d0ca439f1e9c00", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "S3E13: Un mapa de la memoria [Leila Guerriero]", "release_date": "2020-12-01", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Programa de entrevistas con Camila Builes donde escritores, m\u00fasicos e ilustradores hablan de sus obras, de sus canciones favoritas y socavan en sus recuerdos m\u00e1s profundos.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2looGrWZDZWtyHG7AY3Omw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2looGrWZDZWtyHG7AY3Omw", "html_description": "Programa de entrevistas con Camila Builes donde escritores, m\u00fasicos e ilustradores hablan de sus obras, de sus canciones favoritas y socavan en sus recuerdos m\u00e1s profundos.", "id": "2looGrWZDZWtyHG7AY3Omw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a85897d74f3979c9b225bc4a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f85897d74f3979c9b225bc4a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d85897d74f3979c9b225bc4a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Literatura al margen", "publisher": "Bumbox Podcast", "total_episodes": 54, "type": "show", "uri": "spotify:show:2looGrWZDZWtyHG7AY3Omw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3aL3bcAMD6podZYTKZIj5l"}