{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1vqnzSoyLTkRW5oLjRxsUT/clip_503172_563172.mp3", "description": "Juan Villoro es escritor y periodista. Naci\u00f3 en M\u00e9xico, fue docente en la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, y profesor visitante en las universidades de Yale, Princeton, Stanford y Pompeu Fabra de Barcelona. Aqu\u00ed, el autor de \"Apocalipsis todo incluido\" hace un recorrido por las tragedias como parte de la historia de la humanidad y la capacidad de los escritores para inventarlas cuando no existen. Del \"Decamer\u00f3n\" de Boccaccio a \"El amor en los tiempos del c\u00f3lera\" de Garc\u00eda M\u00e1rquez y \"La peste\" de Albert Camus.", "duration_ms": 1784842, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0NQVmZyBzGsky4P8Lm4iVi"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0NQVmZyBzGsky4P8Lm4iVi", "html_description": "<p>Juan Villoro es escritor y periodista. Naci\u00f3 en M\u00e9xico, fue docente en la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, y profesor visitante en las universidades de Yale, Princeton, Stanford y Pompeu Fabra de Barcelona. Aqu\u00ed, el autor de &#34;Apocalipsis todo incluido&#34; hace un recorrido por las tragedias como parte de la historia de la humanidad y la capacidad de los escritores para inventarlas cuando no existen. Del &#34;Decamer\u00f3n&#34; de Boccaccio a &#34;El amor en los tiempos del c\u00f3lera&#34; de Garc\u00eda M\u00e1rquez y &#34;La peste&#34; de Albert Camus.</p>", "id": "0NQVmZyBzGsky4P8Lm4iVi", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a24c2d6251a38bb7a1b385489", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f24c2d6251a38bb7a1b385489", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d24c2d6251a38bb7a1b385489", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "7. Juan Villoro: el mundo apocal\u00edptico, la noci\u00f3n de la realidad y lo literario", "release_date": "2021-02-24", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Entrevistas a referentes de diversas disciplinas para pensar la actualidad desde una perspectiva pol\u00edtica, cr\u00edtica y art\u00edstica con Gabriela Borrelli Azara.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3Cnc8CBDHL1H7Yxh48432T"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3Cnc8CBDHL1H7Yxh48432T", "html_description": "Entrevistas a referentes de diversas disciplinas para pensar la actualidad desde una perspectiva pol\u00edtica, cr\u00edtica y art\u00edstica con Gabriela Borrelli Azara.", "id": "3Cnc8CBDHL1H7Yxh48432T", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae3bc41323883f3931cff7575", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe3bc41323883f3931cff7575", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de3bc41323883f3931cff7575", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Transmisi\u00f3n de pensamiento", "publisher": "Centro Cultural Kirchner", "total_episodes": 12, "type": "show", "uri": "spotify:show:3Cnc8CBDHL1H7Yxh48432T"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0NQVmZyBzGsky4P8Lm4iVi"}