{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4KJsKucozSuvNHORs0OT7E/clip_466491_526491.mp3", "description": "En octubre pasado inauguramos nuestro Coliseo de las ideas. Para ello,\u00a0 hicimos este debate formal entre las dos posturas principales sobre la legalizaci\u00f3n del aborto, que se encontraba in\u00e9dito hasta ahora en Spotify, y que les compartimos mientras preparamos todo lo que tendremos para uds en nuestra tercera temporada! Bibliograf\u00eda de A\u00efssata Si: https://drive.google.com/file/d/1zdzVScRA-NKzggGu-veHdCdwqgtLOFGk/view?usp=sharing  - Ale Dur\u00e1n- https://twitter.com/FunkBob -- https://www.instagram.com/ale_duran_erana/- Ale V\u00e1zquez- \u00a0https://instagram.com/vasco.hereje/ -- Bobby L\u00f3pez- https://twitter.com/BobbyEsqvlz -- https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/ -\u00a0   ---   Support this podcast: https://anchor.fm/herejes-podcast/support Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 4270158, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/79VnloxgKr9vPZjgwQfD7j"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/79VnloxgKr9vPZjgwQfD7j", "html_description": "<p>En octubre pasado inauguramos nuestro Coliseo de las ideas. Para ello,\u00a0 hicimos este debate formal entre las dos posturas principales sobre la legalizaci\u00f3n del aborto, que se encontraba in\u00e9dito hasta ahora en Spotify, y que les compartimos mientras preparamos todo lo que tendremos para uds en nuestra tercera temporada! <br /><br />Bibliograf\u00eda de A\u00efssata Si: <a href=\"https://drive.google.com/file/d/1zdzVScRA-NKzggGu-veHdCdwqgtLOFGk/view?usp&#61;sharing%20\" rel=\"nofollow\">https://drive.google.com/file/d/1zdzVScRA-NKzggGu-veHdCdwqgtLOFGk/view?usp&#61;sharing </a><br /><br /> - Ale Dur\u00e1n<br />- <a href=\"https://twitter.com/FunkBob\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/FunkBob</a> -<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/ale_duran_erana/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/ale_duran_erana/</a><br /><br />- Ale V\u00e1zquez<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/otroalex/%20\" rel=\"nofollow\">\u00a0</a><a href=\"https://instagram.com/vasco.hereje/\" rel=\"nofollow\">https://instagram.com/vasco.hereje/ </a>-<br /><br />- Bobby L\u00f3pez<br />- <a href=\"https://twitter.com/BobbyEsqvlz\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/BobbyEsqvlz</a> -<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/</a> -\u00a0</p><br/>--- <br/>Support this podcast: <a href=\"https://anchor.fm/herejes-podcast/support\" rel=\"nofollow\">https://anchor.fm/herejes-podcast/support</a><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "79VnloxgKr9vPZjgwQfD7j", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a54196969f5252d95773ad75c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f54196969f5252d95773ad75c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d54196969f5252d95773ad75c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Debate de aborto entre A\u00efssata Si y Frida Espinosa (Extra Fin de Temporada!)", "release_date": "2020-12-27", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a \"Herejes: El Podcast\". Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "html_description": "<p>Bienvenidos a &#34;Herejes: El Podcast&#34;. Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.</p>", "id": "5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a08a545ae973e9c69772033a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f08a545ae973e9c69772033a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d08a545ae973e9c69772033a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Herejes: El Podcast", "publisher": "Sonoro | Herejes", "total_episodes": 333, "type": "show", "uri": "spotify:show:5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:79VnloxgKr9vPZjgwQfD7j"}