{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/02ATCXlMUVeL6NMS3IXSgc/clip_195276_255276.mp3", "description": "Fabi\u00e1n Casas y Marina Mariasch recorren literatura epistolar, un concurso del Museo del Libro y de la Lengua. Entrevistan a Tom\u00e1s Guarna, hacedor de los sitios Un amor de verano y Fin de club.", "duration_ms": 3343281, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3bMI8shkkDa0JdOrawK68R"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3bMI8shkkDa0JdOrawK68R", "html_description": "<p>Fabi\u00e1n Casas y Marina Mariasch recorren literatura epistolar, un concurso del Museo del Libro y de la Lengua. Entrevistan a Tom\u00e1s Guarna, hacedor de los sitios Un amor de verano y Fin de club.</p>", "id": "3bMI8shkkDa0JdOrawK68R", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a24ef51f0d3b4d1f1ea05a1c4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f24ef51f0d3b4d1f1ea05a1c4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d24ef51f0d3b4d1f1ea05a1c4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "1. Cartas de amor", "release_date": "2021-09-08", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Fabi\u00e1n Casas y Marina Mariasch recorren el campo literario argentino con un itinerario tan propio como original. Una conversaci\u00f3n cruzada por los debates actuales del oficio de escribir y las inquietudes del leer.   \"La inquietud\" forma parte del nuevo ciclo de podcasts \"Sonido Cultura\", una producci\u00f3n de contenidos sonoros del Ministerio de Cultura de la Naci\u00f3n para aportar a la trama de la cultura nacional a trav\u00e9s de siete programas y un foco-abordaje especial sobre pandemia desde la cr\u00edtica cultural.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4du9BxJaOXJBxcBBpjptlZ"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4du9BxJaOXJBxcBBpjptlZ", "html_description": "Fabi\u00e1n Casas y Marina Mariasch recorren el campo literario argentino con un itinerario tan propio como original. Una conversaci\u00f3n cruzada por los debates actuales del oficio de escribir y las inquietudes del leer. <br/>&#34;La inquietud&#34; forma parte del nuevo ciclo de podcasts &#34;Sonido Cultura&#34;, una producci\u00f3n de contenidos sonoros del Ministerio de Cultura de la Naci\u00f3n para aportar a la trama de la cultura nacional a trav\u00e9s de siete programas y un foco-abordaje especial sobre pandemia desde la cr\u00edtica cultural.", "id": "4du9BxJaOXJBxcBBpjptlZ", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aee031e5a5b25c6fa2dabaa89", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fee031e5a5b25c6fa2dabaa89", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dee031e5a5b25c6fa2dabaa89", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Sonido Cultura: La inquietud. Con Fabi\u00e1n Casas y Marina Mariasch", "publisher": "Centro Cultural Kirchner", "total_episodes": 18, "type": "show", "uri": "spotify:show:4du9BxJaOXJBxcBBpjptlZ"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3bMI8shkkDa0JdOrawK68R"}