{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5DSzlDtuSoqhSnSwtL95fR/clip_215338_275338.mp3", "description": "Andr\u00e9s Caicedo naci\u00f3 en Cali el 29 de septiembre de 1951. Autor conocido por su novela Que viva la m\u00fasica cuya publicaci\u00f3n fue en 1976. Tambi\u00e9n es reconocido por ser parte del grupo de Caliwood, ser fundador del Cine Club de Cali y la revista Ojo al cine. En este episodio se habla sobre su vida, c\u00f3mo empez\u00f3 en la literatura, los cuentos que escribi\u00f3, las obras de teatro y finalmente su muerte. Support the Show.http://eepurl.com/iActmkLink de inscripci\u00f3n al Newsletter.", "duration_ms": 2278844, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6G0BhoLQUnRzb2XCHI969y"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6G0BhoLQUnRzb2XCHI969y", "html_description": "Andr\u00e9s Caicedo naci\u00f3 en Cali el 29 de septiembre de 1951. Autor conocido por su novela Que viva la m\u00fasica cuya publicaci\u00f3n fue en 1976. Tambi\u00e9n es reconocido por ser parte del grupo de Caliwood, ser fundador del Cine Club de Cali y la revista Ojo al cine. En este episodio se habla sobre su vida, c\u00f3mo empez\u00f3 en la literatura, los cuentos que escribi\u00f3, las obras de teatro y finalmente su muerte. Support the Show.http://eepurl.com/iActmkLink de inscripci\u00f3n al Newsletter.", "id": "6G0BhoLQUnRzb2XCHI969y", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "#32 Andr\u00e9s Caicedo, Maternidad", "release_date": "2023-06-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Dirigido por Federico Baraya Gal\u00e1n, escritor y lector, Literatus promueve el g\u00e9nero del cuento y sus autores. Conoce sobre el mundo de la literatura, todo en un tono relajado y agradable.\u00a0Para ayudar a que este proyecto sea viable, pueden ser parte del grupo de Patreon y acceder a m\u00e1s contenido. Tres d\u00f3lares mensuales.\u00a0https://patreon.com/literatus?utm_medium=clipboard_copy&utm_source=copyLink&utm_campaign=creatorshare_creator&utm_content=join_linkS\u00e9 parte del Newsletter, ac\u00e1:\u00a0http://eepurl.com/iActmk", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5Opzo2O1uPOatNXbZb318h"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5Opzo2O1uPOatNXbZb318h", "html_description": "<p>Dirigido por Federico Baraya Gal\u00e1n, escritor y lector, Literatus promueve el g\u00e9nero del cuento y sus autores. Conoce sobre el mundo de la literatura, todo en un tono relajado y agradable.\u00a0<br /><br />Para ayudar a que este proyecto sea viable, pueden ser parte del grupo de Patreon y acceder a m\u00e1s contenido. Tres d\u00f3lares mensuales.\u00a0<br /><br />https://patreon.com/literatus?utm_medium&#61;clipboard_copy&amp;utm_source&#61;copyLink&amp;utm_campaign&#61;creatorshare_creator&amp;utm_content&#61;join_link<br /><br />S\u00e9 parte del Newsletter, ac\u00e1:\u00a0<br />http://eepurl.com/iActmk</p>", "id": "5Opzo2O1uPOatNXbZb318h", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4af428798eff91675d1ca4b8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Literatus", "publisher": "Federico Baraya", "total_episodes": 75, "type": "show", "uri": "spotify:show:5Opzo2O1uPOatNXbZb318h"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6G0BhoLQUnRzb2XCHI969y"}