{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0FfC68VibbL6AtHEGzNqXi/clip_176267_236267.mp3", "description": "M\u00fasicos de Sill\u00f3n es nuevo podcast en el que dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz. Juan Gabriel es uno de los \u00edconos m\u00e1s grandes de la m\u00fasica mexicana, su vida estuvo llena de situaciones complicadas, pero logr\u00f3 el \u00e9xito como cantante y compositor gracias a su incre\u00edble talento. Playlist: Spotifiy - https://open.spotify.com/playlist/6Xn44M5ta3D5FLGBOi15sxYouTube - https://www.youtube.com/playlist?list=PL9oBrXWdjjXQHklycjK2squQBbSpezWc1 S\u00edguenos: https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/https://twitter.com/musicosdesillon https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722 \u00a0", "duration_ms": 3651108, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7gL8Jx7BrhzZTHYD9ZCu9s"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7gL8Jx7BrhzZTHYD9ZCu9s", "html_description": "<p>M\u00fasicos de Sill\u00f3n es nuevo podcast en el que dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema.</p><br/><p>Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.</p><br/><p>Juan Gabriel es uno de los \u00edconos m\u00e1s grandes de la m\u00fasica mexicana, su vida estuvo llena de situaciones complicadas, pero logr\u00f3 el \u00e9xito como cantante y compositor gracias a su incre\u00edble talento.</p><br/><p>Playlist: <br />Spotifiy - <a href=\"https://open.spotify.com/playlist/6Xn44M5ta3D5FLGBOi15sx\" rel=\"nofollow\">https://open.spotify.com/playlist/6Xn44M5ta3D5FLGBOi15sx</a><br />YouTube - <a href=\"https://www.youtube.com/playlist?list&#61;PL9oBrXWdjjXQHklycjK2squQBbSpezWc1\" rel=\"nofollow\">https://www.youtube.com/playlist?list&#61;PL9oBrXWdjjXQHklycjK2squQBbSpezWc1</a></p><br/><p>S\u00edguenos: <br /><a href=\"https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/musicosdesillonpodcast/</a><br /><a href=\"https://twitter.com/musicosdesillon\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/musicosdesillon </a><br /><a href=\"https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/M%C3%BAsicos-de-Sill%C3%B3n-113977144532722</a></p><br/><p>\u00a0</p>", "id": "7gL8Jx7BrhzZTHYD9ZCu9s", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8acf26f2c14f7eb1a449335c39", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fcf26f2c14f7eb1a449335c39", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dcf26f2c14f7eb1a449335c39", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "T01E01: Un Lugar de Ambiente (La vida de Juan Gabriel)", "release_date": "2022-06-14", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "html_description": "Dos m\u00fasicos que no lograron vivir de la m\u00fasica, hablan de todo lo relacionado con la m\u00fasica como si fueran expertos en el tema. Conducido por Eduardo Espinosa y Manuel S\u00e1enz.", "id": "0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a558937f81256d6dab454652b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f558937f81256d6dab454652b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d558937f81256d6dab454652b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "M\u00fasicos de Sill\u00f3n", "publisher": "Sonoro | SINCO", "total_episodes": 131, "type": "show", "uri": "spotify:show:0MC8rVX0zdIwUlEVzgVdDD"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7gL8Jx7BrhzZTHYD9ZCu9s"}