{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1JDJNi3KDnMoJboE5OyoHu/clip_130949_190949.mp3", "description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda. En este cap\u00edtulo hablamos de ciencia, \u00e9tica y pol\u00edtica con el Doctor en Filosof\u00eda Gast\u00f3n Beraldi y sobre c\u00f3mo, seg\u00fan dice Spider-Man, con un gran poder viene una gran responsabilidad. Este episodio de Filosos est\u00e1 presentado por Claro. Es simple.", "duration_ms": 1837977, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4LMKRpeE88KUd4rUl4PAl6"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4LMKRpeE88KUd4rUl4PAl6", "html_description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda. En este cap\u00edtulo hablamos de ciencia, \u00e9tica y pol\u00edtica con el Doctor en Filosof\u00eda Gast\u00f3n Beraldi y sobre c\u00f3mo, seg\u00fan dice Spider-Man, con un gran poder viene una gran responsabilidad. Este episodio de Filosos est\u00e1 presentado por Claro. Es simple.", "id": "4LMKRpeE88KUd4rUl4PAl6", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a1046f44157136aceb758b2e3", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f1046f44157136aceb758b2e3", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d1046f44157136aceb758b2e3", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "11: Ciencia, \u00e9tica y pol\u00edtica + \"Spider-Man\"", "release_date": "2018-06-28", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que nos plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7", "html_description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que nos plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda.", "id": "1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Filosos", "publisher": "Posta", "total_episodes": 22, "type": "show", "uri": "spotify:show:1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4LMKRpeE88KUd4rUl4PAl6"}