{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1dCD56o8ezvEhAeckDj2Ao/clip_0_60000.mp3", "description": "Meditaci\u00f3n VIPASSANA | S\u00ed Medito | Meditaci\u00f3n Guiada Hosted on Acast. See acast.com/privacy for more information.", "duration_ms": 865410, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0kXKt1lxLSYCct99LZI4qC"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0kXKt1lxLSYCct99LZI4qC", "html_description": "Meditaci\u00f3n VIPASSANA | S\u00ed Medito | Meditaci\u00f3n Guiada<br /> Hosted on Acast. See <a href=\"https://acast.com/privacy\" rel=\"nofollow\">acast.com/privacy</a> for more information.", "id": "0kXKt1lxLSYCct99LZI4qC", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8ce222371cb920a53f16019b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f8ce222371cb920a53f16019b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d8ce222371cb920a53f16019b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Meditaci\u00f3n VIPASSANA | S\u00ed Medito | Meditaci\u00f3n Guiada", "release_date": "2021-08-17", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Meditaciones Guiadas | S\u00ed Medito | En Espa\u00f1olEl p\u00f3dcast que ve la meditaci\u00f3n como parte de tu vida. Nuestro prop\u00f3sito es conectar coraz\u00f3n y mente. Descubre con nosotros el gran poder que esta sencilla pr\u00e1ctica tiene en tu vida. Vive los beneficios de la meditaci\u00f3n.Somos la voz del bienestar mental y espiritual. Te guiamos paso a paso en cada meditaci\u00f3n para que hagas una pausa que te llene de vitalidad y regreses al AQU\u00cd y al AHORA. Cada meditaci\u00f3n aporta:Claridad mentalFrecuencias positivasEliminaci\u00f3n del estr\u00e9sVisualizaci\u00f3n positivaConexi\u00f3n con energ\u00eda personalRespiraciones revitalizantesNuestro prop\u00f3sito es que descubras el gran poder de conectar coraz\u00f3n y mente en cualquier momento del d\u00eda.Realiza las meditaciones las veces que necesites, adopta esta pr\u00e1ctica en tu d\u00eda a d\u00eda. Comparte y recomienda, para que cada vez m\u00e1s personas digan con nosotros, \"S\u00cd MEDITO\".\u00a1Ay\u00fadanos a seguir creando m\u00e1s meditaciones! Ap\u00f3yanos donando https://bit.ly/3DIv3JBGracias por coincidirPuedes encontrar m\u00e1s de S\u00ed Medito en:Facebook: https://www.facebook.com/simeditoInstagram: https://www.instagram.com/simedito_/Sitio Web: http://www.simedito.comRosario Vicencio S\u00ed MeditoP\u00e1gina: http://www.rosariovicencio.comS\u00edgueme en:Facebook: https://www.facebook.com/RosarioVicencioGInstagram: https://www.instagram.com/rosariovicenciogPilar MagueyP\u00e1gina: http://www.pilarmaguey.comFacebook: http://www.facebook.com/pilarmaguey/Instagram: http://www.instagram.com/pilarmaguey/", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4fldTvAQcMei7UwopPkaHL"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4fldTvAQcMei7UwopPkaHL", "html_description": "Meditaciones Guiadas | S\u00ed Medito | En Espa\u00f1ol<br /><br />El p\u00f3dcast que ve la meditaci\u00f3n como parte de tu vida. Nuestro prop\u00f3sito es conectar coraz\u00f3n y mente. Descubre con nosotros el gran poder que esta sencilla pr\u00e1ctica tiene en tu vida. Vive los beneficios de la meditaci\u00f3n.<br /><br />Somos la voz del bienestar mental y espiritual. Te guiamos paso a paso en cada meditaci\u00f3n para que hagas una pausa que te llene de vitalidad y regreses al AQU\u00cd y al AHORA. Cada meditaci\u00f3n aporta:<br /><ul><li>Claridad mental</li><li>Frecuencias positivas</li><li>Eliminaci\u00f3n del estr\u00e9s</li><li>Visualizaci\u00f3n positiva</li><li>Conexi\u00f3n con energ\u00eda personal</li><li>Respiraciones revitalizantes</li></ul><br />Nuestro prop\u00f3sito es que descubras el gran poder de conectar coraz\u00f3n y mente en cualquier momento del d\u00eda.<br /><br />Realiza las meditaciones las veces que necesites, adopta esta pr\u00e1ctica en tu d\u00eda a d\u00eda. Comparte y recomienda, para que cada vez m\u00e1s personas digan con nosotros, &#34;S\u00cd MEDITO&#34;.<br />\u00a1Ay\u00fadanos a seguir creando m\u00e1s meditaciones! Ap\u00f3yanos donando <a href=\"https://bit.ly/3DIv3JB\" rel=\"nofollow\">https://bit.ly/3DIv3JB</a><br /><br />Gracias por coincidir<br /><br />Puedes encontrar m\u00e1s de S\u00ed Medito en:<br />Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/simedito\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/simedito</a><br />Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/simedito_/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/simedito_/</a><br />Sitio Web: http://www.simedito.com<br /><br />Rosario Vicencio S\u00ed Medito<br />P\u00e1gina: http://www.rosariovicencio.com<br />S\u00edgueme en:<br />Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/RosarioVicencioG\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/RosarioVicencioG</a><br />Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/rosariovicenciog\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/rosariovicenciog</a><br /><br />Pilar Maguey<br />P\u00e1gina: http://www.pilarmaguey.com<br />Facebook: http://www.facebook.com/pilarmaguey/<br />Instagram: http://www.instagram.com/pilarmaguey/", "id": "4fldTvAQcMei7UwopPkaHL", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a2ad8ce9e710c35e8a83d3101", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f2ad8ce9e710c35e8a83d3101", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d2ad8ce9e710c35e8a83d3101", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Meditaciones Guiadas | Meditacion Mindfulness | S\u00ed Medito", "publisher": "Rosario Vicencio", "total_episodes": 305, "type": "show", "uri": "spotify:show:4fldTvAQcMei7UwopPkaHL"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0kXKt1lxLSYCct99LZI4qC"}