{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6bWhjRbL8SQijuhSQ05xVO/clip_418879_478879.mp3", "description": "Los clones de Conan. El testimonio del due\u00f1o de Perpetuated, la empresa que Milei contrat\u00f3 para clonar a su perro. El padre de la criatura: c\u00f3mo el mega empresario argentino Eduardo Eurnekian incidi\u00f3 en el desembarco medi\u00e1tico de Milei.\u00a0Le dec\u00edan el loco. Milei adolescente. El bullying de sus compa\u00f1eros y el maltrato de sus padres. La rebeld\u00eda de la nueva derecha. \u00bfPor qu\u00e9 los j\u00f3venes votan a Milei? Sin control. El Universo de Javier Milei es una producci\u00f3n original de El Pa\u00eds Audio y Anfibia Podcast.\u00a0 \u00a0 Cr\u00e9ditos: Por Anfibia Podcast  Narraci\u00f3n: Mar\u00eda O\u00b4Donnell\u00a0 Producci\u00f3n Ejecutiva: Leila Mesyngier y Tom\u00e1s Vizz\u00f3n\u00a0\u00a0 Gui\u00f3n: Juan Luis Gonz\u00e1lez, Natalia Arenas y Tom\u00e1s Vizz\u00f3n\u00a0 Investigaci\u00f3n: Juan Luis Gonz\u00e1lez\u00a0\u00a0 Producci\u00f3n: Facundo Iglesia\u00a0\u00a0 Comunicaci\u00f3n: Vera Ferrari\u00a0\u00a0 Administraci\u00f3n: Ana Laura Fortuzzi y Nazarena Rodr\u00edguez\u00a0\u00a0 Asesora editorial: M\u00f3nica Gonz\u00e1lez\u00a0 Direcci\u00f3n general: Cristian Alarc\u00f3n\u00a0  \u00a0 Por EL PA\u00cdS Audio\u00a0  Dise\u00f1o sonoro: Ignacio Ortiz Taboada\u00a0 Arte: Fernando Hern\u00e1ndez y Ruth Benito\u00a0 Edici\u00f3n: Federico Rivas y Ana Ribera\u00a0 Direcci\u00f3n: Silvia Cruz Lape\u00f1a\u00a0 Producci\u00f3n ejecutiva: M\u00f3nica Ceberio, Jan Mart\u00ednez Ahrens y Mar\u00eda Jes\u00fas Espinosa de los Monteros.\u00a0 ", "duration_ms": 1673534, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2PXxOfTuzTGBJ9k9beBt33"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2PXxOfTuzTGBJ9k9beBt33", "html_description": "<p>Los clones de Conan. El testimonio del due\u00f1o de Perpetuated, la empresa que Milei contrat\u00f3 para clonar a su perro. El padre de la criatura: c\u00f3mo el mega empresario argentino Eduardo Eurnekian incidi\u00f3 en el desembarco medi\u00e1tico de Milei.\u00a0Le dec\u00edan el loco. Milei adolescente. El bullying de sus compa\u00f1eros y el maltrato de sus padres. La rebeld\u00eda de la nueva derecha. \u00bfPor qu\u00e9 los j\u00f3venes votan a Milei?</p> <p>Sin control. El Universo de Javier Milei es una producci\u00f3n original de El Pa\u00eds Audio y Anfibia Podcast.\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p>Cr\u00e9ditos:</p> <p>Por Anfibia Podcast</p> <ul><li>Narraci\u00f3n: Mar\u00eda O\u00b4Donnell\u00a0</li><li>Producci\u00f3n Ejecutiva: Leila Mesyngier y Tom\u00e1s Vizz\u00f3n\u00a0\u00a0</li><li>Gui\u00f3n: Juan Luis Gonz\u00e1lez, Natalia Arenas y Tom\u00e1s Vizz\u00f3n\u00a0</li><li>Investigaci\u00f3n: Juan Luis Gonz\u00e1lez\u00a0\u00a0</li><li>Producci\u00f3n: Facundo Iglesia\u00a0\u00a0</li><li>Comunicaci\u00f3n: Vera Ferrari\u00a0\u00a0</li><li>Administraci\u00f3n: Ana Laura Fortuzzi y Nazarena Rodr\u00edguez\u00a0\u00a0</li><li>Asesora editorial: M\u00f3nica Gonz\u00e1lez\u00a0</li><li>Direcci\u00f3n general: Cristian Alarc\u00f3n\u00a0</li></ul> <p>\u00a0</p> <p>Por EL PA\u00cdS Audio\u00a0</p> <ul><li>Dise\u00f1o sonoro: Ignacio Ortiz Taboada\u00a0</li><li>Arte: Fernando Hern\u00e1ndez y Ruth Benito\u00a0</li><li>Edici\u00f3n: Federico Rivas y Ana Ribera\u00a0</li><li>Direcci\u00f3n: Silvia Cruz Lape\u00f1a\u00a0</li><li>Producci\u00f3n ejecutiva: M\u00f3nica Ceberio, Jan Mart\u00ednez Ahrens y Mar\u00eda Jes\u00fas Espinosa de los Monteros.\u00a0</li></ul>", "id": "2PXxOfTuzTGBJ9k9beBt33", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aeff0100d1b3a51ec828f1c40", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1feff0100d1b3a51ec828f1c40", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68deff0100d1b3a51ec828f1c40", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Episodio 2: La libertad retrocede", "release_date": "2023-11-06", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Javier Milei est\u00e1 a punto de cumplir su primer a\u00f1o en el poder. Su Gobierno ya ha tenido que hacer frente a una negociaci\u00f3n traum\u00e1tica de recursos con las provincias, ha tenido manifestaciones masivas en las calles con respuestas represivas, ha sufrido dos fuertes derrotas parlamentarias, ataques a gobernadores y legisladores, m\u00faltiples despidos en el Estado, un intento de di\u00e1logo para apaciguar los \u00e1nimos, un esc\u00e1ndalo p\u00fablico por el aumento de sueldos a la direcci\u00f3n pol\u00edtica y una disputa con su vicepresidenta, Victoria Villarruel, a cielo abierto. Por el momento, su popularidad permanece intacta. Y tiene un resultado que piensa elevar como su caballito de batalla: ha bajado la inflaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 ha pasado en este \u00faltimo a\u00f1o en Argentina? \u00bfQuien es Karina Milei a la que su hermano llama \"El jefe\"? \u00bfQu\u00e9 papel juegan Victoria Viillaruel y Sergio Caputo? \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene Milei con el resto de los libertarios del mundo como Trump, Musk y cual es su relevancia en la pol\u00edtica internacional?\u00a0 Un documental sonoro de El Pa\u00eds Audio y Anfibia Podcast.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4u7n3mQkJsZNN2rXVuXUvE"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4u7n3mQkJsZNN2rXVuXUvE", "html_description": "<p>Javier Milei est\u00e1 a punto de cumplir su primer a\u00f1o en el poder. Su Gobierno ya ha tenido que hacer frente a una negociaci\u00f3n traum\u00e1tica de recursos con las provincias, ha tenido manifestaciones masivas en las calles con respuestas represivas, ha sufrido dos fuertes derrotas parlamentarias, ataques a gobernadores y legisladores, m\u00faltiples despidos en el Estado, un intento de di\u00e1logo para apaciguar los \u00e1nimos, un esc\u00e1ndalo p\u00fablico por el aumento de sueldos a la direcci\u00f3n pol\u00edtica y una disputa con su vicepresidenta, Victoria Villarruel, a cielo abierto. Por el momento, su popularidad permanece intacta. Y tiene un resultado que piensa elevar como su caballito de batalla: ha bajado la inflaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 ha pasado en este \u00faltimo a\u00f1o en Argentina? \u00bfQuien es Karina Milei a la que su hermano llama &#34;El jefe&#34;? \u00bfQu\u00e9 papel juegan Victoria Viillaruel y Sergio Caputo? \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene Milei con el resto de los libertarios del mundo como Trump, Musk y cual es su relevancia en la pol\u00edtica internacional?\u00a0</p><br/><p>Un documental sonoro de El Pa\u00eds Audio y Anfibia Podcast.</p>", "id": "4u7n3mQkJsZNN2rXVuXUvE", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4144090c3809cebd335a6f81", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4144090c3809cebd335a6f81", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4144090c3809cebd335a6f81", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Sin control. El universo de Javier Milei", "publisher": "El Pa\u00eds Audio y Anfibia Podcast", "total_episodes": 12, "type": "show", "uri": "spotify:show:4u7n3mQkJsZNN2rXVuXUvE"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2PXxOfTuzTGBJ9k9beBt33"}