{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1VEX8m06oNLQgtiJHXzTjR/clip_240781_300781.mp3", "description": "La c\u00e1mara de Diputados de la provincia de Santa Fe le dio media sanci\u00f3n al \u201cPrograma de Provisi\u00f3n Gratuita de Productos de Gesti\u00f3n de Higiene Menstrual\u201d. \u00bfPor qu\u00e9 el Estado deber\u00eda intervenir en la compra de estos productos? Respondemos esta pregunta junto a Luc\u00eda Espi\u00f1eira, integrante de la campa\u00f1a MenstruAcci\u00f3n de Econom\u00eda Feminista. Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell\u2019 Agostino. Hoy es martes 25 de agosto de 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.", "duration_ms": 505704, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3agabSA1HptE4futdYzrX0"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3agabSA1HptE4futdYzrX0", "html_description": "<p>La c\u00e1mara de Diputados de la provincia de Santa Fe le dio media sanci\u00f3n al \u201cPrograma de Provisi\u00f3n Gratuita de Productos de Gesti\u00f3n de Higiene Menstrual\u201d. \u00bfPor qu\u00e9 el Estado deber\u00eda intervenir en la compra de estos productos? Respondemos esta pregunta junto a Luc\u00eda Espi\u00f1eira, integrante de la campa\u00f1a MenstruAcci\u00f3n de Econom\u00eda Feminista. Conduce Martina Soto Pose. Producci\u00f3n: Galia Moldavsky y Federico Ferreira. Edici\u00f3n: Leo Fern\u00e1ndez. Direcci\u00f3n general: Luciano Banchero y Diego Dell\u2019 Agostino. Hoy es martes 25 de agosto de 2020 y Esto Pas\u00f3 Posta.</p>", "id": "3agabSA1HptE4futdYzrX0", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Salud menstrual: por qu\u00e9 es un derecho y c\u00f3mo garantizarlo", "release_date": "2020-08-25", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "html_description": "M\u00e1s all\u00e1 de las noticias, m\u00e1s all\u00e1 de los titulares, m\u00e1s all\u00e1 de los clics... est\u00e1n las historias. Historias que no vas a poder creer. Pero que son reales. Esto pas\u00f3 posta. Conduce Martina Soto Pose. Un podcast original de Posta.", "id": "12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a776acc0965c6673205b7dc72", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f776acc0965c6673205b7dc72", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d776acc0965c6673205b7dc72", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Esto Pas\u00f3 Posta", "publisher": "Posta", "total_episodes": 142, "type": "show", "uri": "spotify:show:12xZ0ZmdOtCiIvSGi4Hhcw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3agabSA1HptE4futdYzrX0"}