{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5iBnRAFR1L3Ldt9Mpd4Dru/clip_148231_208231.mp3", "description": "\"Los planes contra la pobreza multiplican los pobres\" Intratables", "duration_ms": 869373, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5tQznHVeK63Sr3HZm09tNH"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5tQznHVeK63Sr3HZm09tNH", "html_description": "&#34;Los planes contra la pobreza multiplican los pobres&#34; Intratables", "id": "5tQznHVeK63Sr3HZm09tNH", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Archivo: Fuerte discusi\u00f3n sobre el asistencialismo y el gasto estatal 14/10/16", "release_date": "2022-11-04", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Entrevistas, di\u00e1logos y conversaciones con Javier Milei las cueles te har\u00e1n entender su forma de ver la vida, la pol\u00edtica y las soluciones que plantea para que Argentina salga de la constante crisis econ\u00f3mica que sufre durante d\u00e9cadas. La soluci\u00f3n Liberal.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3HOfLWQeztEYb0npj5PKuR"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3HOfLWQeztEYb0npj5PKuR", "html_description": "Entrevistas, di\u00e1logos y conversaciones con Javier Milei las cueles te har\u00e1n entender su forma de ver la vida, la pol\u00edtica y las soluciones que plantea para que Argentina salga de la constante crisis econ\u00f3mica que sufre durante d\u00e9cadas. La soluci\u00f3n Liberal.", "id": "3HOfLWQeztEYb0npj5PKuR", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bfda9c05503e3ca5de7ea24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Javier Milei - El Libertario", "publisher": "Paulo Ruiz", "total_episodes": 25, "type": "show", "uri": "spotify:show:3HOfLWQeztEYb0npj5PKuR"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5tQznHVeK63Sr3HZm09tNH"}