{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4RlhV1jbrzqeJtGZ6CwCNW/clip_419351_479351.mp3", "description": "Ocho meses. Ese era el plazo que ten\u00edan Rita y Eugenia para ingresar en la Facultad de Medicina de la Universidad de Tur\u00edn, en 1920. El problema era que en el colegio no las hab\u00edan preparado. As\u00ed que las primas decidieron enfrentarse juntas al destino que la sociedad les hab\u00eda marcado.", "duration_ms": 1034839, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3Az8p9xH6mFEMg14is5yWf"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3Az8p9xH6mFEMg14is5yWf", "html_description": "<p>Ocho meses.<br /><br/>Ese era el plazo que ten\u00edan Rita y Eugenia para ingresar en la Facultad de Medicina de la Universidad de Tur\u00edn, en 1920.<br /><br/>El problema era que en el colegio no las hab\u00edan preparado en las materias que se necesitaban para ingresar a la Universidad, como lat\u00edn y matem\u00e1ticas. En cambio, s\u00ed las hab\u00edan formado en literatura y claro, en la confecci\u00f3n de ajuares para futuros beb\u00e9s.<br /><br/>As\u00ed que las primas decidieron enfrentarse juntas al destino que la sociedad les hab\u00eda marcado.<br /><br/>Y forjar as\u00ed su propio camino.</p>", "id": "3Az8p9xH6mFEMg14is5yWf", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Rita y Eugenia \u2013 Episodio 1: Ocho a\u00f1os, ocho meses", "release_date": "2019-03-19", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Historias reales de la ciencia que superan la imaginacion. Con Valeria Edelsztein (@valearvejita) y Nadia Chiaramoni (@nschiara)", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/66y21dSNQL1h2B0OUhqnHK"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/66y21dSNQL1h2B0OUhqnHK", "html_description": "Historias reales de la ciencia que superan la imaginacion. Con Valeria Edelsztein (&#64;valearvejita) y Nadia Chiaramoni (&#64;nschiara)", "id": "66y21dSNQL1h2B0OUhqnHK", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4b2c8cfb8805c87f0585b729", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Contemos Historias", "publisher": "Lunfa", "total_episodes": 21, "type": "show", "uri": "spotify:show:66y21dSNQL1h2B0OUhqnHK"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3Az8p9xH6mFEMg14is5yWf"}