{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1Au7NbAPR78YeaMoQRX88X/clip_399676_459676.mp3", "description": "En C\u00f3mo fabricar tiempo, Martina Rua y Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez te cuentan sin falsas promesas c\u00f3mo pod\u00e9s domar a la tecnolog\u00eda sin estar en su contra, para poder hacer m\u00e1s de eso que te gusta; es lo que aprendieron escribiendo nuestro libro La f\u00e1brica del tiempo. En este nuevo episodio de la tercera temporada hablan del mundo del freelance, y c\u00f3mo los trabajadores independientes deben definir prioridades, administrar temas pendientes y construir una marca personal.", "duration_ms": 1277857, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1wCS4AjYRPQ6yC3sYm0Zkq"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1wCS4AjYRPQ6yC3sYm0Zkq", "html_description": "En C\u00f3mo fabricar tiempo, Martina Rua y Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez te cuentan sin falsas promesas c\u00f3mo pod\u00e9s domar a la tecnolog\u00eda sin estar en su contra, para poder hacer m\u00e1s de eso que te gusta; es lo que aprendieron escribiendo nuestro libro La f\u00e1brica del tiempo. En este nuevo episodio de la tercera temporada hablan del mundo del freelance, y c\u00f3mo los trabajadores independientes deben definir prioridades, administrar temas pendientes y construir una marca personal.", "id": "1wCS4AjYRPQ6yC3sYm0Zkq", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ada1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "C\u00f3mo administrar pendientes y definir qu\u00e9 prioriz\u00e1s cuando trabaj\u00e1s por tu cuenta", "release_date": "2019-11-22", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Martina Rua te cuenta, sin falsas promesas y en un ratito, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta. C\u00f3mo fabricar tiempo funcion\u00f3 durante varios a\u00f1os con una dupla de Martina con Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez. C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast exclusivo de LA NACION", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1", "html_description": "Martina Rua te cuenta, sin falsas promesas y en un ratito, c\u00f3mo pod\u00e9s multiplicar tus horas para hacer m\u00e1s de eso que te gusta. C\u00f3mo fabricar tiempo funcion\u00f3 durante varios a\u00f1os con una dupla de Martina con Pablo Mart\u00edn Fern\u00e1ndez. C\u00f3mo fabricar tiempo es un podcast exclusivo de LA NACION", "id": "7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ada1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dda1fc9f94c38f8bf70fe61b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "C\u00f3mo fabricar tiempo", "publisher": "LA NACION", "total_episodes": 57, "type": "show", "uri": "spotify:show:7A8d0BbJ6zp6soUz7EfzF1"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1wCS4AjYRPQ6yC3sYm0Zkq"}