{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6SebeZAJl6iPu0bPaSl5xG/clip_609551_669551.mp3", "description": "Tras cumplirse 20 a\u00f1os del asesinato de Jos\u00e9 Luis Cabezas, Felipe Pigna recibi\u00f3 en \u00a0Historia de nuestra Historia, al periodista Gabriel Michi, que era amigo y\u00a0compa\u00f1ero de\u00a0Jos\u00e9 Luis en la revista noticias cuando ocurri\u00f3 el crimen.  Michi escribi\u00f3 \u00a0su libro \"Cabezas\", donde\u00a0cuenta en primera persona, el segundo a segundo de esa fotograf\u00eda de Yabr\u00e1n que le costar\u00eda la vida a Cabezas. Y expone, el entramado mafioso de altos funcionarios del poder, pol\u00edticos, periodistas, abogados, jueces y polic\u00edas.  https://cdn.radionacional.com.ar/wp-content/uploads/2017/01/20170108-Historias-de-Nuestra-Historia-291-Cabezas-.mp3", "duration_ms": 3323768, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4DjaUhgiSYgcwSsCaBpfwN"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4DjaUhgiSYgcwSsCaBpfwN", "html_description": "<p>Tras cumplirse 20 a\u00f1os del asesinato de Jos\u00e9 Luis Cabezas, Felipe Pigna recibi\u00f3 en \u00a0Historia de nuestra Historia, al periodista Gabriel Michi, que era amigo y\u00a0compa\u00f1ero de\u00a0Jos\u00e9 Luis en la revista noticias cuando ocurri\u00f3 el crimen.</p><br/><p>Michi escribi\u00f3 \u00a0su libro \u00abCabezas\u00ab, donde\u00a0cuenta en primera persona, el segundo a segundo de esa fotograf\u00eda de Yabr\u00e1n que le costar\u00eda la vida a Cabezas. Y expone, el entramado mafioso de altos funcionarios del poder, pol\u00edticos, periodistas, abogados, jueces y polic\u00edas.</p><br/><a href=\"https://cdn.radionacional.com.ar/wp-content/uploads/2017/01/20170108-Historias-de-Nuestra-Historia-291-Cabezas-.mp3\" rel=\"nofollow\">https://cdn.radionacional.com.ar/wp-content/uploads/2017/01/20170108-Historias-de-Nuestra-Historia-291-Cabezas-.mp3</a>", "id": "4DjaUhgiSYgcwSsCaBpfwN", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "\"Cabezas, un periodista, un crimen, un pa\u00eds\", de Gabriel Michi", "release_date": "2017-01-29", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "html_description": "La historia de nuestra historia, en tiempo presente, pensada desde ahora e interpelando las verdades de manual.  Conduce Felipe Pigna.", "id": "2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d67ab541cd5d8037417d6622f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Historias de nuestra historia", "publisher": "Radio Nacional Argentina", "total_episodes": 262, "type": "show", "uri": "spotify:show:2OmwvoWbpUhhlmnZA0757T"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4DjaUhgiSYgcwSsCaBpfwN"}