{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/12076w9YKcNWFC9WRKPsvb/clip_150729_210729.mp3", "description": "En un nuevo programa hablamos con el entrenador Hern\u00e1n Ferrero que vino de visita al estudio sobre su temporada como asistente en Pe\u00f1arol, la actualidad del b\u00e1squet, m\u00e1s la Liga Federal y el FIBA Am\u00e9ricas U16.", "duration_ms": 3676055, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1tImSZCcW1lbDO5JV5R1sV"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1tImSZCcW1lbDO5JV5R1sV", "html_description": "En un nuevo programa hablamos con el entrenador Hern\u00e1n Ferrero que vino de visita al estudio sobre su temporada como asistente en Pe\u00f1arol, la actualidad del b\u00e1squet, m\u00e1s la Liga Federal y el FIBA Am\u00e9ricas U16.", "id": "1tImSZCcW1lbDO5JV5R1sV", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4f63ec78495e291185398871", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4f63ec78495e291185398871", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4f63ec78495e291185398871", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "Hern\u00e1n Ferrero en el estudio", "release_date": "2023-06-13", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Programa dedicado a cubrir a Pe\u00f1arol, Quilmes y Uni\u00f3n. S\u00e1bados a las 17 por FM 90.5 radio Eter. Transmisiones. Toda la actualidad de los equipos marplatenses en un solo lugar.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/4iIXgrf5bsPEOL9pO7nKMh"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/4iIXgrf5bsPEOL9pO7nKMh", "html_description": "Programa dedicado a cubrir a Pe\u00f1arol, Quilmes y Uni\u00f3n. S\u00e1bados a las 17 por FM 90.5 radio Eter. Transmisiones. Toda la actualidad de los equipos marplatenses en un solo lugar.", "id": "4iIXgrf5bsPEOL9pO7nKMh", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4f63ec78495e291185398871", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4f63ec78495e291185398871", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4f63ec78495e291185398871", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-ES"], "media_type": "audio", "name": "Doble Marplatense", "publisher": "Doble Marplatense", "total_episodes": 150, "type": "show", "uri": "spotify:show:4iIXgrf5bsPEOL9pO7nKMh"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1tImSZCcW1lbDO5JV5R1sV"}