{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2UlcHCp6qMbl0pg8Lg6Okb/clip_24954_84954.mp3", "description": "Un fot\u00f3grafo registra im\u00e1genes de los comuneros durante la toma de la bastilla; estas fotograf\u00edas sirven a la polic\u00eda para encontrarlos, apresarlos y fusilarlos. As\u00ed comienza la historia de la relaci\u00f3n entre el poder y la fotograf\u00eda.", "duration_ms": 144040, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0YNdjqjgPmYm9aKIRyabmV"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0YNdjqjgPmYm9aKIRyabmV", "html_description": "Un fot\u00f3grafo registra im\u00e1genes de los comuneros durante la toma de la bastilla; estas fotograf\u00edas sirven a la polic\u00eda para encontrarlos, apresarlos y fusilarlos. As\u00ed comienza la historia de la relaci\u00f3n entre el poder y la fotograf\u00eda.", "id": "0YNdjqjgPmYm9aKIRyabmV", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "La toma de la Bastilla y el primer uso incriminatorio de la fotograf\u00eda", "release_date": "2019-11-11", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Historias interesantes, curiosas y sorprendentes, en envase peque\u00f1o. Cultura espiral para compartir. Port\u00e1til. Breve. Dos veces buena.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7B2f0BjjLMLHWm2wszfZkJ"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7B2f0BjjLMLHWm2wszfZkJ", "html_description": "Historias interesantes, curiosas y sorprendentes, en envase peque\u00f1o.<br/>Cultura espiral para compartir.<br/>Port\u00e1til. Breve. Dos veces buena.", "id": "7B2f0BjjLMLHWm2wszfZkJ", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d0cfb257fdc0a4a691cb4d8db", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "QulturaEspiral", "publisher": "QulturaEspiral", "total_episodes": 75, "type": "show", "uri": "spotify:show:7B2f0BjjLMLHWm2wszfZkJ"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0YNdjqjgPmYm9aKIRyabmV"}