{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5wePhVpGtwt7jTs7C4YZiH/clip_219180_279180.mp3", "description": "Adem\u00e1s de una expresi\u00f3n pol\u00edtica fundamental del mediado siglo XX, el comunismo fue una esfera cultural de enorme irradiaci\u00f3n, ejerciendo su influencia mucho m\u00e1s all\u00e1 de los l\u00edmites del partido. En este episodio, Daniel Kohen conversa con Adriana Petra sobre esta potente y perdurable dimensi\u00f3n del fen\u00f3meno comunista en Argentina, pensado en relaci\u00f3n con sus expresiones latinoamericanas e internacionales. \u00bfC\u00f3mo explicar la influencia del movimiento entre artistas y escritores? \u00bfQu\u00e9 forma adquiri\u00f3 este compromiso entre los intelectuales? \u00bfAyudan sus experiencias a pensar la Guerra Fr\u00eda en este rinc\u00f3n del mundo? \u00bfC\u00f3mo intervino el auge paralelo del peronismo en el curso de esta empresa? \u00bfY qu\u00e9 queda hoy de este enorme ciclo? Conducci\u00f3n: Daniel Kohen Producci\u00f3n y edici\u00f3n de sonido: Ian Guti\u00e9rrez y Mart\u00edn Shindell", "duration_ms": 3028146, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/42wewygVfFxkKMIDmSqiHV"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/42wewygVfFxkKMIDmSqiHV", "html_description": "<p>Adem\u00e1s de una expresi\u00f3n pol\u00edtica fundamental del mediado siglo XX, el comunismo fue una esfera cultural de enorme irradiaci\u00f3n, ejerciendo su influencia mucho m\u00e1s all\u00e1 de los l\u00edmites del partido. En este episodio, Daniel Kohen conversa con Adriana Petra sobre esta potente y perdurable dimensi\u00f3n del fen\u00f3meno comunista en Argentina, pensado en relaci\u00f3n con sus expresiones latinoamericanas e internacionales. \u00bfC\u00f3mo explicar la influencia del movimiento entre artistas y escritores? \u00bfQu\u00e9 forma adquiri\u00f3 este compromiso entre los intelectuales? \u00bfAyudan sus experiencias a pensar la Guerra Fr\u00eda en este rinc\u00f3n del mundo? \u00bfC\u00f3mo intervino el auge paralelo del peronismo en el curso de esta empresa? \u00bfY qu\u00e9 queda hoy de este enorme ciclo?</p><br/><p>Conducci\u00f3n: Daniel Kohen</p><br/><p>Producci\u00f3n y edici\u00f3n de sonido: Ian Guti\u00e9rrez y Mart\u00edn Shindell</p>", "id": "42wewygVfFxkKMIDmSqiHV", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Comunismo, intelectuales y cultura", "release_date": "2022-09-16", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos al podcast de la ASAIH, la Asociaci\u00f3n Argentina de Investigadores en Historia. Un podcast de entrevistas a historiadores sobre historia argentina, latinoamericana y mundial. Un recorrido por el pasado para pensarnos en el presente.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg", "html_description": "Bienvenidos al podcast de la ASAIH, la Asociaci\u00f3n Argentina de Investigadores en Historia.<br/>Un podcast de entrevistas a historiadores sobre historia argentina, latinoamericana y mundial.<br/>Un recorrido por el pasado para pensarnos en el presente.", "id": "6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dafc1ff683b8183fa773fd769", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Historiar Podcast ", "publisher": "Historiar", "total_episodes": 186, "type": "show", "uri": "spotify:show:6ZzcVyIlDzcz3YaXAb7KEg"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:42wewygVfFxkKMIDmSqiHV"}