{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1FaPg5ppuD5pBTKH9uBrA0/clip_174718_234718.mp3", "description": "\u00bfQu\u00e9 queda despu\u00e9s de ser Top 10? Tom\u00e1s Rebord (@tomasrebord), Cristian Cimminelli (@cristiancim) y Elisa Sanchez (@ilaisan) te invitan a disfrutar del descorche precoz de la fiesta oficialista.  Caricias Reperfiladas, todos los jueves de 23 a 1 am por El Destape Radio (FM 107.3).", "duration_ms": 6407158, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4U5NqUYJgr9XCIuObTsU6H"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4U5NqUYJgr9XCIuObTsU6H", "html_description": "<p>\u00bfQu\u00e9 queda despu\u00e9s de ser Top 10?</p><br/><p>Tom\u00e1s Rebord (&#64;tomasrebord), Cristian Cimminelli (&#64;cristiancim) y Elisa Sanchez (&#64;ilaisan) te invitan a disfrutar del descorche precoz de la fiesta oficialista.</p><br/><p><br /></p><br/><p>Caricias Reperfiladas, todos los jueves de 23 a 1 am por El Destape Radio (FM 107.3).</p>", "id": "4U5NqUYJgr9XCIuObTsU6H", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ab1b7abfd031fa13bdf24ff43", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fb1b7abfd031fa13bdf24ff43", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68db1b7abfd031fa13bdf24ff43", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Especial Fama (ft. Noelia Custodio) [E20/T2]", "release_date": "2020-05-29", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cristian Cimminelli, Elisa Sanchez y Tom\u00e1s Rebord se sientan en primera fila para la arenga tard\u00eda en el estadio vac\u00edo.  Caricias Cuarta Temporada, todos los jueves de 21 a 00 por El Destape Radio (FM 107.3).  Twitter: https://twitter.com/caricias_ok Instagram: https://www.instagram.com/caricias_ok/ YouTube: https://www.youtube.com/c/CariciasSignificativas  Caricias es un producto de Grupo Criolla para El Destape Radio.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1RO5z3LjUeidg4pdGvILzd"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1RO5z3LjUeidg4pdGvILzd", "html_description": "Cristian Cimminelli, Elisa Sanchez y Tom\u00e1s Rebord se sientan en primera fila para la arenga tard\u00eda en el estadio vac\u00edo.<br/>Caricias Cuarta Temporada, todos los jueves de 21 a 00 por El Destape Radio (FM 107.3).<br/>Twitter: https://twitter.com/caricias_ok<br/>Instagram: https://www.instagram.com/caricias_ok/<br/>YouTube: https://www.youtube.com/c/CariciasSignificativas<br/>Caricias es un producto de Grupo Criolla para El Destape Radio.", "id": "1RO5z3LjUeidg4pdGvILzd", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4d8b18ed2a3d8fe2663b1841", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4d8b18ed2a3d8fe2663b1841", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4d8b18ed2a3d8fe2663b1841", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Caricias Significativas", "publisher": "El Destape", "total_episodes": 390, "type": "show", "uri": "spotify:show:1RO5z3LjUeidg4pdGvILzd"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4U5NqUYJgr9XCIuObTsU6H"}