{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/45MgdeQtAsA8PXDm21hCWe/clip_428679_488679.mp3", "description": "En este primer episodio de la segunda temporada hablamos sobre el Holocausto, que es uno de los cap\u00edtulos m\u00e1s oscuros de la historia del siglo XX, y sobre el cual se han construido una serie de lugares comunes que suelen dar lugar a imprecisiones. Exponemos los motivos, fundamentos y funcionamiento de uno de los eventos m\u00e1s funestos de la historia de la humanidad. Enlace para donaciones PayPal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=NN9KPHSR9GEES Redes sociales: Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter @RayManSF17 ", "duration_ms": 2617419, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6NYvzLGaKRuHUWcPoXN17j"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6NYvzLGaKRuHUWcPoXN17j", "html_description": "<p>En este primer episodio de la segunda temporada hablamos sobre el Holocausto, que es uno de los cap\u00edtulos m\u00e1s oscuros de la historia del siglo XX, y sobre el cual se han construido una serie de lugares comunes que suelen dar lugar a imprecisiones.<br/>Exponemos los motivos, fundamentos y funcionamiento de uno de los eventos m\u00e1s funestos de la historia de la humanidad.</p><br/><p>Enlace para donaciones PayPal:<br/>https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id&#61;NN9KPHSR9GEES<br/>Redes sociales:<br/>Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17<br/>Twitter &#64;RayManSF17</p><br/><p><br /></p>", "id": "6NYvzLGaKRuHUWcPoXN17j", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a246515f548bc701a48e6168f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f246515f548bc701a48e6168f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d246515f548bc701a48e6168f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-MX", "languages": ["es-MX"], "name": "El Holocausto", "release_date": "2020-12-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico.  Sexta temporada \"La Guerra Fr\u00eda\" disponible desde el 31 de octubre de 2024. Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.   Redes sociales: You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17  Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=NN9KPHSR9GEES", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "html_description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico. <br/>Sexta temporada &#34;La Guerra Fr\u00eda&#34; disponible desde el 31 de octubre de 2024.<br/>Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.<br/> <br/>Redes sociales:<br/>You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17 <br/>Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id&#61;NN9KPHSR9GEES", "id": "3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-MX"], "media_type": "mixed", "name": "Historia Universal Contempor\u00e1nea", "publisher": "Raymundo M S Flores", "total_episodes": 96, "type": "show", "uri": "spotify:show:3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6NYvzLGaKRuHUWcPoXN17j"}