{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/5juutjtrJpWoiwQQDT78sR/clip_255473_315473.mp3", "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el arco\u00edris perdiera sus colores? Elmer est\u00e1 dispuesto a solucionarlo. \u00a0  #VideoCuento #CuentaCuentos #AudioCuento \u00a0  Seguinos tambi\u00e9n en:  Instagram: https://www.instagram.com/ClubDelCuento Facebook: https://www.facebook.com/ClubDelCuentoOnline Twitter: https://www.twitter.com/ClubDelCuentoSpotify:   Cr\u00e9ditos: \u00a0Autor: David McKee", "duration_ms": 359418, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7tjNGvkFVxk3Kavi35ZTxU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7tjNGvkFVxk3Kavi35ZTxU", "html_description": "<p>\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el arco\u00edris perdiera sus colores? Elmer est\u00e1 dispuesto a solucionarlo. \u00a0<br /><br/></p><br/><p>#VideoCuento #CuentaCuentos #AudioCuento \u00a0<br /><br/><br /><br/>Seguinos tambi\u00e9n en: <br /><br/>Instagram: https://www.instagram.com/ClubDelCuento<br /><br/>Facebook: https://www.facebook.com/ClubDelCuentoOnline<br /><br/>Twitter: https://www.twitter.com/ClubDelCuentoSpotify: <br /><br/><br /><br/>Cr\u00e9ditos: \u00a0Autor: David McKee</p>", "id": "7tjNGvkFVxk3Kavi35ZTxU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a9c6982caf83a8d0e3fa438fc", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f9c6982caf83a8d0e3fa438fc", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d9c6982caf83a8d0e3fa438fc", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "ELMER Y EL ARCOIRIS \ud83c\udf08 | CUENTO INFANTIL", "release_date": "2021-09-19", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Contamos cuentos para todos los que quieran escuchar \u00a1Bienvenido al Club!", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7gU5gs4pHFDAX3qJZxD6GG"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7gU5gs4pHFDAX3qJZxD6GG", "html_description": "Contamos cuentos para todos los que quieran escuchar<br/>\u00a1Bienvenido al Club!", "id": "7gU5gs4pHFDAX3qJZxD6GG", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aeb3da760e38435f7a4a53f35", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1feb3da760e38435f7a4a53f35", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68deb3da760e38435f7a4a53f35", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Club del Cuento", "publisher": "Club del Cuento", "total_episodes": 79, "type": "show", "uri": "spotify:show:7gU5gs4pHFDAX3qJZxD6GG"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7tjNGvkFVxk3Kavi35ZTxU"}