{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0EYgoyM3kDamdPu99Sqg4m/clip_207845_267845.mp3", "description": "A trav\u00e9s de los episodios sobre M\u00daSICA DE MUNDIALES compartimos curiosidades y los temas que forman el conjunto de canciones, himnos y otras piezas musicales que se utilizaron en las ceremonias de apertura y clausura para representar los torneos oficiales organizados por la FIFA. En este s\u00e9ptimo episodio te compartimos la canci\u00f3n \"El Mundo unido por un bal\u00f3n\" de Juan Carlos Abara. Una pieza sencilla, pegadiza y f\u00e1cil de recordar el Mundial de M\u00e9xico `86. Compart\u00ed las curiosidades de los mundiales y sus himnos a trav\u00e9s de los podcast de FM FEDERAL 99.5 - @fmfederal995 https://www.fmfederal.com/", "duration_ms": 374230, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0SfZwWQuIc3kIht00LldZn"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0SfZwWQuIc3kIht00LldZn", "html_description": "<p>A trav\u00e9s de los episodios sobre M\u00daSICA DE MUNDIALES compartimos curiosidades y los temas que forman el conjunto de canciones, himnos y otras piezas musicales que se utilizaron en las ceremonias de apertura y clausura para representar los torneos oficiales organizados por la FIFA.</p><br/><p>En este s\u00e9ptimo episodio te compartimos la canci\u00f3n &#34;El Mundo unido por un bal\u00f3n&#34; de Juan Carlos Abara. Una pieza sencilla, pegadiza y f\u00e1cil de recordar el Mundial de M\u00e9xico &#96;86.</p><br/><p>Compart\u00ed las curiosidades de los mundiales y sus himnos a trav\u00e9s de los podcast de FM FEDERAL 99.5 - &#64;fmfederal995</p><br/><p><a href=\"https://www.fmfederal.com/\" rel=\"nofollow\">https://www.fmfederal.com/</a></p>", "id": "0SfZwWQuIc3kIht00LldZn", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8b6c38ba4442536bb5ad7e82", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f8b6c38ba4442536bb5ad7e82", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d8b6c38ba4442536bb5ad7e82", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "El mundo unido por un bal\u00f3n - M\u00e9xico \u00b486 - M\u00fasica de Mundiales", "release_date": "2022-07-07", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Fm Federal 99.5 es la primera radio de servicios del pa\u00eds que acompa\u00f1a a los oyentes desde hace 25 a\u00f1os y hoy sigue acercando lo mejor, pero en formato PODCAST.   Segu\u00ed un podcast por d\u00eda para transformar t\u00fa d\u00eda.  FM Federal", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf", "html_description": "Fm Federal 99.5 es la primera radio de servicios del pa\u00eds que acompa\u00f1a a los oyentes desde hace 25 a\u00f1os y hoy sigue acercando lo mejor, pero en formato PODCAST. <br/>Segu\u00ed un podcast por d\u00eda para transformar t\u00fa d\u00eda. <br/>FM Federal", "id": "7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d89a0398ff9ee2fb8abaa3447", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "FM FEDERAL 99.5", "publisher": "FMFEDERAL 99.5", "total_episodes": 150, "type": "show", "uri": "spotify:show:7ivf65neJNwjKLFuQWPRFf"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0SfZwWQuIc3kIht00LldZn"}