{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/00AdgqBbcP2fFUr4JxeT99/clip_368094_428094.mp3", "description": "Mayra Arena es una militante peronista de la provincia de Buenos Aires. \u00a0 https://www.instagram.com/mayraarenaok\u00a0 https://www.facebook.com/mayra.arena.9 \u00a0#EMR9", "duration_ms": 7842037, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1Zh0jbJ9wSxQQRe70RSgKC"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1Zh0jbJ9wSxQQRe70RSgKC", "html_description": "<p>Mayra Arena es una militante peronista de la provincia de Buenos Aires. \u00a0</p><br/><p><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event&#61;video_description&amp;redir_token&#61;QUFFLUhqbWtaNE04Zjk4LWw2NllxN3BaLTgwWk9IeThxUXxBQ3Jtc0ttZm5RMjhXYmthMmxSVE44WVg2d2NHbm4wNy1NU1IyRTdIRnVqRVFGQ05kN3NqNERuUVJPbV90TjZ1QnBCc0dNNWZaX0tQbXY0aWgzVW1RQ1FLaW5YcXVPSUNyLUNJQTZDYi1GbzBQMVl5NkU4NE9URQ&amp;q&#61;https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fmayraarenaok\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/mayraarenaok</a>\u00a0</p><br/><p><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event&#61;video_description&amp;redir_token&#61;QUFFLUhqa2FSV3N4QUEydWFrQjVYXy1oQks2QXJBeERKZ3xBQ3Jtc0tuNktlbWluY2tURWduUkVOLUVYYXo1c2VOWDFlaEJxc210VktBS2RqbXpsRWhJcWdWMGxKMmNHMUFxZW5wVmtOMFRPZ3JmSVJ6MmlWbnIxVjZZS0VnRkNMWGxBRWJwdFpkc2g3RzhFcVRBRV9VYndaSQ&amp;q&#61;https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fmayra.arena.9\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/mayra.arena.9</a></p><br/><p>\u00a0<a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/emr9\" rel=\"nofollow\">#EMR9</a></p>", "id": "1Zh0jbJ9wSxQQRe70RSgKC", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae317fd24517bb679f89f3119", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe317fd24517bb679f89f3119", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de317fd24517bb679f89f3119", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "#9 - Mayra Arena", "release_date": "2021-09-27", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.  Todos los lunes una charla nueva.  Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.  https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA  Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "html_description": "Tom\u00e1s Rebord conduce un videopodcast cuyo \u00fanico fin es alcanzar la m\u00e1xima verdad en el intercambio ameno, sin cortes ni rumbo, de dos individuos.<br/>Todos los lunes una charla nueva.<br/>Pod\u00e9s ver los episodios completos y los mejores momentos en nuestro canal de YouTube.<br/>https://www.youtube.com/channel/UCvd-UIc-Rxtubx3uoiYbBGA<br/>Llego #LaEraDelM\u00e9todo", "id": "2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc8da2a421f91f446d7af55b6", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "El M\u00e9todo Rebord", "publisher": "Corta.", "total_episodes": 79, "type": "show", "uri": "spotify:show:2w7n7juiGdvXemCEbYW0qk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1Zh0jbJ9wSxQQRe70RSgKC"}