{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2OOG0pZsu1kNmtCrOR9Oqk/clip_350139_410139.mp3", "description": "Javier Pallero trabaja con organizaciones de la sociedad civil, activistas y acad\u00e9micos haciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas publicas y campa\u00f1as de incidencia para defender derechos humanos en entornos tecnol\u00f3gicos. Actualmente se desempe\u00f1a como director global de pol\u00edticas publicas en la ONG Access Now, una organizaci\u00f3n internacional que defiende derechos humanos en internet, donde coordina un equipo internacional de expertos en regulaci\u00f3n tecnol\u00f3gica. \u00a0  Javier Pallero - Twitter Javier Pallero - Linkedin Seguime en Twitter Seguime en Instagram ", "duration_ms": 4096234, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4tt8DxPzYspRtHk7TWmYqn"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4tt8DxPzYspRtHk7TWmYqn", "html_description": "<p>Javier Pallero trabaja con organizaciones de la sociedad civil, activistas y acad\u00e9micos haciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas publicas y campa\u00f1as de incidencia para defender derechos humanos en entornos tecnol\u00f3gicos.</p> <p>Actualmente se desempe\u00f1a como director global de pol\u00edticas publicas en la ONG Access Now, una organizaci\u00f3n internacional que defiende derechos humanos en internet, donde coordina un equipo internacional de expertos en regulaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.</p> <p>\u00a0</p> <ul><li>Javier Pallero - Twitter</li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/in/javierpallero/\" rel=\"nofollow\">Javier Pallero - Linkedin</a></li><li><a href=\"https://www.twitter.com/aschlstrt\" rel=\"nofollow\">Seguime en Twitter</a></li><li><a href=\"https://www.instagram.com/aschlstrt\" rel=\"nofollow\">Seguime en Instagram</a></li></ul>", "id": "4tt8DxPzYspRtHk7TWmYqn", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a831cf10697e0c0cb150518a4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f831cf10697e0c0cb150518a4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d831cf10697e0c0cb150518a4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Privacidad de datos y derechos en internet - Javier Pallero", "release_date": "2021-10-25", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Conversaciones interesantes y profundas con artistas y especialistas del mundo del dise\u00f1o, tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y creatividad. Conducido por el dise\u00f1ador y creador de cosas, Agust\u00edn Schelstraete.  El objetivo es simple: analizar los temas que nos movilizan como humanos en la era digital, sin filtros y con m\u00e1s preguntas que respuestas.  Escuchalo desde cualquier plataforma y por favor no olvides de calificar el podcast si te gust\u00f3.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2TCOsWchyblIT4RENIWtb2"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2TCOsWchyblIT4RENIWtb2", "html_description": "Conversaciones interesantes y profundas con artistas y especialistas del mundo del dise\u00f1o, tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y creatividad. Conducido por el dise\u00f1ador y creador de cosas, Agust\u00edn Schelstraete.<br/>El objetivo es simple: analizar los temas que nos movilizan como humanos en la era digital, sin filtros y con m\u00e1s preguntas que respuestas.<br/>Escuchalo desde cualquier plataforma y por favor no olvides de calificar el podcast si te gust\u00f3.", "id": "2TCOsWchyblIT4RENIWtb2", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d43bb74dc159a0b2d0bbe167b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Qu\u00e9 Est\u00e1s Pensando", "publisher": "Agust\u00edn Schelstraete", "total_episodes": 10, "type": "show", "uri": "spotify:show:2TCOsWchyblIT4RENIWtb2"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4tt8DxPzYspRtHk7TWmYqn"}