{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4ErHZcAvBGLwJzoP4qiCnS/clip_224836_284836.mp3", "description": "Hasta Alberto Fern\u00e1ndez se quiso sentar en el sill\u00f3n de Caja Negra. Por primera vez un presidente visita un programa period\u00edstico de Internet. En di\u00e1logo con Julio Leiva, Alberto Fern\u00e1ndez habla de su vida personal, su carrera pol\u00edtica, las cr\u00edticas a su gesti\u00f3n y los momentos m\u00e1s importantes que vivi\u00f3 en el \u00faltimo tiempo. El abogado, profesor universitario, pol\u00edtico y actual mandatario de nuestro pa\u00eds, Alberto \u00c1ngel Fern\u00e1ndez, inici\u00f3 su camino en la pol\u00edtica en 1985. \u00bfC\u00f3mo fue ese recorrido hasta el d\u00eda de hoy? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de su figura? La legalizaci\u00f3n de la marihuana es uno de los tantos temas que Alberto charl\u00f3 en esta entrevista \u00edntima, expresando, entre otras cosas, que \"mucho m\u00e1s da\u00f1o hace entre los chicos el alcohol y nadie se afecta por esto\". El Presidente tiene mucho para contarnos sobre su vida personal, su trayectoria, su gesti\u00f3n y las cr\u00edticas, los momentos m\u00e1s importantes que vivi\u00f3 y m\u00e1s de lo que te pod\u00e9s imaginar. \u00bfQue memorias hay detr\u00e1s de la figura del mandatario?", "duration_ms": 4438823, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6rLImCTrBo7S6a7rFNtb0B"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6rLImCTrBo7S6a7rFNtb0B", "html_description": "<p>Hasta Alberto Fern\u00e1ndez se quiso sentar en el sill\u00f3n de Caja Negra.</p><br/><p>Por primera vez un presidente visita un programa period\u00edstico de Internet. En di\u00e1logo con Julio Leiva, Alberto Fern\u00e1ndez habla de su vida personal, su carrera pol\u00edtica, las cr\u00edticas a su gesti\u00f3n y los momentos m\u00e1s importantes que vivi\u00f3 en el \u00faltimo tiempo.</p><br/><p>El abogado, profesor universitario, pol\u00edtico y actual mandatario de nuestro pa\u00eds, Alberto \u00c1ngel Fern\u00e1ndez, inici\u00f3 su camino en la pol\u00edtica en 1985. \u00bfC\u00f3mo fue ese recorrido hasta el d\u00eda de hoy? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de su figura?</p><br/><p>La legalizaci\u00f3n de la marihuana es uno de los tantos temas que Alberto charl\u00f3 en esta entrevista \u00edntima, expresando, entre otras cosas, que &#34;mucho m\u00e1s da\u00f1o hace entre los chicos el alcohol y nadie se afecta por esto&#34;.</p><br/><p>El Presidente tiene mucho para contarnos sobre su vida personal, su trayectoria, su gesti\u00f3n y las cr\u00edticas, los momentos m\u00e1s importantes que vivi\u00f3 y m\u00e1s de lo que te pod\u00e9s imaginar.</p><br/><p>\u00bfQue memorias hay detr\u00e1s de la figura del mandatario?</p>", "id": "6rLImCTrBo7S6a7rFNtb0B", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a2038da36b5685acab19e1216", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f2038da36b5685acab19e1216", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d2038da36b5685acab19e1216", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Cristina Kirchner confi\u00f3 en m\u00ed y jam\u00e1s la voy a defraudar, jam\u00e1s\" | Caja Negra", "release_date": "2021-08-12", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "html_description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "id": "73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "Caja Negra", "publisher": "Filo.news", "total_episodes": 197, "type": "show", "uri": "spotify:show:73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6rLImCTrBo7S6a7rFNtb0B"}