{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4Afe6zStif3EE4UKPcppEX/clip_257973_317973.mp3", "description": "Le dedicamos un episodio a quiz\u00e1 la poeta m\u00e1s famosa de los Estados Unidos. Buscamos ir m\u00e1s all\u00e1 de su tr\u00e1gico final y de sus versos m\u00e1s difundidos. Conducen Lau Camargo @lausoho y Vera Buend\u00eda @veragoodday. Invitada Mar\u00eda Madgalena. Produce Rodrigo Santa  Cruz @roy.poirot . Playlist https://spoti.fi/2CiVvhcAgradecimientos especiales a Joa Joys por la ilustraci\u00f3n de la portada, y a los oyentes que nos enviaron sus audios leyendo a Sylvia. Poes\u00eda completa de Sylvia en PDF https://bit.ly/3gTFehO", "duration_ms": 5106860, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/4trCspBymXvNbxqJEkYLMI"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/4trCspBymXvNbxqJEkYLMI", "html_description": "Le dedicamos un episodio a quiz\u00e1 la poeta m\u00e1s famosa de los Estados Unidos. Buscamos ir m\u00e1s all\u00e1 de su tr\u00e1gico final y de sus versos m\u00e1s difundidos. Conducen Lau Camargo &#64;lausoho y Vera Buend\u00eda &#64;veragoodday. Invitada Mar\u00eda Madgalena. Produce Rodrigo Santa  Cruz &#64;roy.poirot . <br /><br />Playlist <a href=\"https://spoti.fi/2CiVvhc\" rel=\"nofollow\">https://spoti.fi/2CiVvhc</a><br /><br />Agradecimientos especiales a Joa Joys por la ilustraci\u00f3n de la portada, y a los oyentes que nos enviaron sus audios leyendo a Sylvia. <br />Poes\u00eda completa de Sylvia en PDF <a href=\"https://bit.ly/3gTFehO\" rel=\"nofollow\">https://bit.ly/3gTFehO</a>", "id": "4trCspBymXvNbxqJEkYLMI", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aaf2ea9efbea372d20fc09e9f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1faf2ea9efbea372d20fc09e9f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68daf2ea9efbea372d20fc09e9f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Las Invitadas #18 Especial Sylvia Plath", "release_date": "2020-08-12", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Una charla sobre poes\u00eda y cultura pop conducida por Lau Camargo (@lausoho) y Vera Buend\u00eda (@veragoodday). Editado por Rodrigo Santa Cruz (@roy.poirot)Instagram: @lasinvitadasE-mail: lasinvitadas@gmail.com", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk", "html_description": "Una charla sobre poes\u00eda y cultura pop conducida por Lau Camargo (&#64;lausoho) y Vera Buend\u00eda (&#64;veragoodday). Editado por Rodrigo Santa Cruz (&#64;roy.poirot)<br /><br />Instagram: &#64;lasinvitadas<br />E-mail: <a href=\"mailto:lasinvitadas&#64;gmail.com\" rel=\"nofollow\">lasinvitadas&#64;gmail.com</a>", "id": "6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d45d92cbb3e6a847c366649b4", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Las Invitadas", "publisher": "Lau Camargo", "total_episodes": 32, "type": "show", "uri": "spotify:show:6SYS8cpVyRObcLNXsoEZtk"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:4trCspBymXvNbxqJEkYLMI"}