{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1kyU04Qk10iH71BknnzXV6/clip_366645_426645.mp3", "description": "Despu\u00e9s de un show que conmovi\u00f3 a toda la Argentina, lleg\u00f3 Gaspar Benegas a Caja Negra junto a Julio Leiva. El rock es sin dudas lo suyo y la rompe desde tiempos inmemorables. El m\u00fasico, compositor y productor, tiene much\u00edsimo para contarnos. Gaspar \u201cApai\u201d Benegas es de El Bols\u00f3n , es guitarrista de Los Fundamentalistas Del Aire Acondicionado\u200b y tambi\u00e9n lidera el tr\u00edo de rock \u201cLa Mono\u201d, junto a sus amigos de la infancia. Toc\u00f3 junto a Pappo de chico y con el Indio Solari de grande, es hijo de Maria Jos\u00e9 Cantilo y sobrino de Miguel Cantilo, uno de los creadores del rock nacional. Definitivamente, su camino estaba marcado y la m\u00fasica no lo solt\u00f3 m\u00e1s. Pero Gaspar es, incluso, m\u00e1s que muchas p\u00e1ginas de historia: es presente. Viene de participar de un show en Villa Epecu\u00e9n que meti\u00f3 casi 100 mil usuarios en vivo... as\u00ed que no podes perderte esta nueva Caja Negra con Julio Leiva para enterarte de TODO lo que signific\u00f3 ese recital.", "duration_ms": 2802336, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/20XyWCqhvjU1M3MXWtkro2"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/20XyWCqhvjU1M3MXWtkro2", "html_description": "<p>Despu\u00e9s de un show que conmovi\u00f3 a toda la Argentina, lleg\u00f3 Gaspar Benegas a Caja Negra junto a Julio Leiva.</p><br/><p>El rock es sin dudas lo suyo y la rompe desde tiempos inmemorables. El m\u00fasico, compositor y productor, tiene much\u00edsimo para contarnos.</p><br/><p>Gaspar \u201cApai\u201d Benegas es de El Bols\u00f3n , es guitarrista de Los Fundamentalistas Del Aire Acondicionado\u200b y tambi\u00e9n lidera el tr\u00edo de rock \u201cLa Mono\u201d, junto a sus amigos de la infancia.</p><br/><p>Toc\u00f3 junto a Pappo de chico y con el Indio Solari de grande, es hijo de Maria Jos\u00e9 Cantilo y sobrino de Miguel Cantilo, uno de los creadores del rock nacional.</p><br/><p>Definitivamente, su camino estaba marcado y la m\u00fasica no lo solt\u00f3 m\u00e1s. Pero Gaspar es, incluso, m\u00e1s que muchas p\u00e1ginas de historia: es presente. Viene de participar de un show en Villa Epecu\u00e9n que meti\u00f3 casi 100 mil usuarios en vivo... as\u00ed que no podes perderte esta nueva Caja Negra con Julio Leiva para enterarte de TODO lo que signific\u00f3 ese recital.</p>", "id": "20XyWCqhvjU1M3MXWtkro2", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ad4e9253b1a0527c7f7625a71", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fd4e9253b1a0527c7f7625a71", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dd4e9253b1a0527c7f7625a71", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Gaspar Benegas: \"Tocar con el Indio Solari y Fundamentalistas es trabajar en la NASA\"", "release_date": "2021-04-27", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "html_description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "id": "73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "Caja Negra", "publisher": "Filo.news", "total_episodes": 197, "type": "show", "uri": "spotify:show:73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:20XyWCqhvjU1M3MXWtkro2"}