{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/7nPwJvk444EZfijZPrF1xx/clip_300878_360878.mp3", "description": "Recuperamos por primera vez en 2022 las canciones encadenadas y lo hacemos con un grande e ilustre como es Nick Cave. Su disco de 2021, Carnage, nos parece uno de los trabajos del a\u00f1o y no hemos querido olvidarnos de \u00e9l. Firmado junto a Warren Ellis, es otro ejercicio de m\u00fasica introspectiva que hay que escuchar con tiempo y espacio. Conectamos al australiano con los burgaleses, de quienes repasamos sus dos \u00faltimas entregas. El jueves el partido de vuelta, no te lo pierdas.  Tracklist:  Hand of god - Nick Cave & Warren Ellis Old time - Nick Cave & Warren Ellis Carnage - Nick Cave & Warren Ellis Cindy - Johnny Cash Los hijos de Johnny Cash - La M.O.D.A. 93 compases - La M.O.D.A. Colectivo nostalgia - La M.O.D.A. Un lunes - La M.O.D.A. Miraflores - La M.O.D.A. Tiempo de despedirse - La M.O.D.A. Ma\u00f1ana voy a Burgos - La M.O.D.A.", "duration_ms": 3508558, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1u7poU8hO8ZNJjbFYvdZcE"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1u7poU8hO8ZNJjbFYvdZcE", "html_description": "Recuperamos por primera vez en 2022 las canciones encadenadas y lo hacemos con un grande e ilustre como es Nick Cave. Su disco de 2021, Carnage, nos parece uno de los trabajos del a\u00f1o y no hemos querido olvidarnos de \u00e9l. Firmado junto a Warren Ellis, es otro ejercicio de m\u00fasica introspectiva que hay que escuchar con tiempo y espacio. Conectamos al australiano con los burgaleses, de quienes repasamos sus dos \u00faltimas entregas. El jueves el partido de vuelta, no te lo pierdas.<br/>Tracklist:<br/>Hand of god - Nick Cave &amp; Warren Ellis<br/>Old time - Nick Cave &amp; Warren Ellis<br/>Carnage - Nick Cave &amp; Warren Ellis<br/>Cindy - Johnny Cash<br/>Los hijos de Johnny Cash - La M.O.D.A.<br/>93 compases - La M.O.D.A.<br/>Colectivo nostalgia - La M.O.D.A.<br/>Un lunes - La M.O.D.A.<br/>Miraflores - La M.O.D.A.<br/>Tiempo de despedirse - La M.O.D.A.<br/>Ma\u00f1ana voy a Burgos - La M.O.D.A.", "id": "1u7poU8hO8ZNJjbFYvdZcE", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ab3569ea537530db3a7a3e179", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fb3569ea537530db3a7a3e179", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68db3569ea537530db3a7a3e179", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "De Nick Cave & Warren Ellis a La M.O.D.A.", "release_date": "2022-03-15", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Haciendo un gui\u00f1o a The Clash tanto en el nombre del programa como en la sinton\u00eda, la intenci\u00f3n de \u201cSi la m\u00fasica hablase\u201d es demostrar que existen conexiones entre m\u00fasicas aparentemente opuestas, que la m\u00fasica es un lenguaje universal y que no importan tanto las etiquetas ni los estilos.   Adem\u00e1s, con esta filosof\u00eda, se pretende acercar pensamientos, encontrar puntos de uni\u00f3n y eliminar barreras entre culturas. Conseguir que se acepten las m\u00fasicas diferentes y que se conozcan otras desconocidas que representan a otras comunidades, razas y naciones.  Tiene tanto una intenci\u00f3n did\u00e1ctica como de entretenimiento, goza de libertad absoluta y no se regir\u00e1 por ning\u00fan estilo musical en particular ni dejar\u00e1 que las novedades dicten los contenidos.  Durante el programa se realiza un viaje sonoro que sirve de punto de partida para contextualizar aspectos hist\u00f3ricos, sociales y pol\u00edticos.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/6ZybHCVNMtVi5CGEygXeis"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/6ZybHCVNMtVi5CGEygXeis", "html_description": "Haciendo un gui\u00f1o a The Clash tanto en el nombre del programa como en la sinton\u00eda, la intenci\u00f3n de \u201cSi la m\u00fasica hablase\u201d es demostrar que existen conexiones entre m\u00fasicas aparentemente opuestas, que la m\u00fasica es un lenguaje universal y que no importan tanto las etiquetas ni los estilos. <br/>Adem\u00e1s, con esta filosof\u00eda, se pretende acercar pensamientos, encontrar puntos de uni\u00f3n y eliminar barreras entre culturas. Conseguir que se acepten las m\u00fasicas diferentes y que se conozcan otras desconocidas que representan a otras comunidades, razas y naciones.<br/>Tiene tanto una intenci\u00f3n did\u00e1ctica como de entretenimiento, goza de libertad absoluta y no se regir\u00e1 por ning\u00fan estilo musical en particular ni dejar\u00e1 que las novedades dicten los contenidos.<br/>Durante el programa se realiza un viaje sonoro que sirve de punto de partida para contextualizar aspectos hist\u00f3ricos, sociales y pol\u00edticos.", "id": "6ZybHCVNMtVi5CGEygXeis", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a7670de5d51639dea22b2e1f9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f7670de5d51639dea22b2e1f9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d7670de5d51639dea22b2e1f9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Si la m\u00fasica hablase", "publisher": "Si la m\u00fasica hablase", "total_episodes": 359, "type": "show", "uri": "spotify:show:6ZybHCVNMtVi5CGEygXeis"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1u7poU8hO8ZNJjbFYvdZcE"}