{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0qoNIfR6ZztLUUOBBrjLTA/clip_321912_381912.mp3", "description": "La \u00fanica certeza que tenemos desde que nacemos es que en alg\u00fan momento nos vamos a morir. S\u00ed, todos nos vamos a morir. A\u00fan as\u00ed, siendo algo tan com\u00fan e inevitable, nos cuesta hablar de la muerte. Nos cuesta aceptarla, nos cuesta entenderla. \u00bfEs un problema cultural? \u00bfQu\u00e9 pasa cuando la muerte est\u00e1 cerca? \u00bfPodemos llegar mejor preparados al momento de la muerte? \u00bfPodemos cambiar nuestra concepci\u00f3n sobre ella? Sin dudas, un episodio apasionante y lleno de preguntas. Por suerte, tambi\u00e9n lleno de respuestas. Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 2481737, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1WbGkSB1aFT2Z6nw79ZaW5"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1WbGkSB1aFT2Z6nw79ZaW5", "html_description": "<p>La \u00fanica certeza que tenemos desde que nacemos es que en alg\u00fan momento nos vamos a morir. S\u00ed, todos nos vamos a morir. A\u00fan as\u00ed, siendo algo tan com\u00fan e inevitable, nos cuesta hablar de la muerte. Nos cuesta aceptarla, nos cuesta entenderla. \u00bfEs un problema cultural? \u00bfQu\u00e9 pasa cuando la muerte est\u00e1 cerca? \u00bfPodemos llegar mejor preparados al momento de la muerte? \u00bfPodemos cambiar nuestra concepci\u00f3n sobre ella? Sin dudas, un episodio apasionante y lleno de preguntas. Por suerte, tambi\u00e9n lleno de respuestas.</p><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "1WbGkSB1aFT2Z6nw79ZaW5", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8acb6dd38100f86319aa532c76", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fcb6dd38100f86319aa532c76", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dcb6dd38100f86319aa532c76", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "La muerte - Viviana Bilezker", "release_date": "2021-11-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "A Migue Granados siempre le interes\u00f3 molestar, pelear e indagar para llegar un poquito m\u00e1s lejos. En cada episodio Migue entrevista mano a mano, en una charla \u00edntima y sincera, a distintas personalidades con historias de vida singulares.\u00a0Una sola premisa: preguntar y discutir hasta la \u00faltima v\u00e9rtebra; sacarnos las caretas para hablar de lo que nos pasa de verdad. La vida tiene una parte cruda\u2026Y Migue no la deja de lado.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2G0HRZba65w6T9NDNScNK2"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2G0HRZba65w6T9NDNScNK2", "html_description": "<p>A Migue Granados siempre le interes\u00f3 molestar, pelear e indagar para llegar un poquito m\u00e1s lejos. En cada episodio Migue entrevista mano a mano, en una charla \u00edntima y sincera, a distintas personalidades con historias de vida singulares.\u00a0</p><p>Una sola premisa: preguntar y discutir hasta la \u00faltima v\u00e9rtebra; sacarnos las caretas para hablar de lo que nos pasa de verdad. La vida tiene una parte cruda\u2026Y Migue no la deja de lado.</p>", "id": "2G0HRZba65w6T9NDNScNK2", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a7f780f590413ae0467cce32d", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f7f780f590413ae0467cce32d", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d7f780f590413ae0467cce32d", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "La Cruda", "publisher": "Spotify Studios", "total_episodes": 106, "type": "show", "uri": "spotify:show:2G0HRZba65w6T9NDNScNK2"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1WbGkSB1aFT2Z6nw79ZaW5"}