{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6qaYDg37fRO2pXKCzd0NKf/clip_124890_184890.mp3", "description": "[ El fr\u00edo es lo menos inquietante de vivir en esa casa ]. \u00bfNos ayudas a seguir creciendo? Puedes donar y colaborar cuando quieras. MUCHAS GRACIAS! Desde Argentina ($100) https://www.mercadopago.com.ar/checkout/v1/redirect?pref_id=546521184-6f825844-bd35-49a6-b22b-5edf7650d1e5 Desde el exterior (monto libre): https://paypal.me/martesdemisterio?locale.x=es_XC \u00bfTienes una historia real para compartir en nuestro programa? Contactanos: +5492236223313 (Whatsapp) // @martesdemisterio (Instagram) // @martesmisterio (Twitter) // Martes de Misterio (Grupo Facebook). Seguinos en @martesdemisterio en Instagram: https://www.instagram.com/martesdemisterio/", "duration_ms": 1641038, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7MEBBOYUc4kbC7EMYmS34x"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7MEBBOYUc4kbC7EMYmS34x", "html_description": "<p>[ El fr\u00edo es lo menos inquietante de vivir en esa casa ].<br /><br/>\u00bfNos ayudas a seguir creciendo? Puedes donar y colaborar cuando quieras. MUCHAS GRACIAS!<br /><br/>Desde Argentina ($100) https://www.mercadopago.com.ar/checkout/v1/redirect?pref_id&#61;546521184-6f825844-bd35-49a6-b22b-5edf7650d1e5<br /><br/>Desde el exterior (monto libre): https://paypal.me/martesdemisterio?locale.x&#61;es_XC<br /><br/>\u00bfTienes una historia real para compartir en nuestro programa? Contactanos: &#43;5492236223313 (Whatsapp) // &#64;martesdemisterio (Instagram) // &#64;martesmisterio (Twitter) // Martes de Misterio (Grupo Facebook).</p><br/><p></p><p>Seguinos en &#64;martesdemisterio en Instagram: https://www.instagram.com/martesdemisterio/</p>", "id": "7MEBBOYUc4kbC7EMYmS34x", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae9a1c8e5d8af7271986da3a6", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe9a1c8e5d8af7271986da3a6", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de9a1c8e5d8af7271986da3a6", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "EP.082: La casa fr\u00eda", "release_date": "2020-06-23", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Casos reales de misterio y horror. Testimonios en primera persona. Entrevistas e investigaciones.  Conduce: Mart\u00edn Echevarr\u00eda (@martinderadio).  Cada Martes un episodio estreno para que puedas o\u00edr desde cualquier dispositivo.  Si tienes una historia para contarnos \u00e9stos son nuestros contactos: +5492236201626 (Whatsapp Producci\u00f3n) // @martesdemisterio (Instagram) // mail: martesdemisterio@gmail.com", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3ojQUm5ryETZSXHk5Fg7tH"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3ojQUm5ryETZSXHk5Fg7tH", "html_description": "Casos reales de misterio y horror. Testimonios en primera persona. Entrevistas e investigaciones. <br/>Conduce: Mart\u00edn Echevarr\u00eda (&#64;martinderadio). <br/>Cada Martes un episodio estreno para que puedas o\u00edr desde cualquier dispositivo. <br/>Si tienes una historia para contarnos \u00e9stos son nuestros contactos: &#43;5492236201626 (Whatsapp Producci\u00f3n) // &#64;martesdemisterio (Instagram) // mail: martesdemisterio&#64;gmail.com", "id": "3ojQUm5ryETZSXHk5Fg7tH", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a41e3fb07146cbb46462a696a", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f41e3fb07146cbb46462a696a", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d41e3fb07146cbb46462a696a", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Martes De Misterio", "publisher": "Mart\u00edn Echevarr\u00eda", "total_episodes": 376, "type": "show", "uri": "spotify:show:3ojQUm5ryETZSXHk5Fg7tH"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7MEBBOYUc4kbC7EMYmS34x"}