{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/79MdhgGIc6l9uzaZbbmtp9/clip_105508_165508.mp3", "description": "La princesa de pelo dorado Rapunzel es mantenida cautiva en lo alto de la torre de su castillo por una bruja malvada que corta los mechones de su hermoso cabello y los vende para su propio beneficio. \u00bfPodr\u00e1 Rapunzel encontrar una manera de escapar?. Una historia cl\u00e1sica, recomendada a partir de los 4 a\u00f1os, que deja de lado los estereotipos y los pr\u00edncipes azules, empoderando a la mujer ante cualquier lucha, peque\u00f1a o inmensa, que se proponga enfrentar. Textos e ilustraci\u00f3n: Bethan Woollvin. Editorial: UnaLuna. Rese\u00f1as y recomendaciones de libros infantiles y juveniles en el IG @unamamaencolores", "duration_ms": 191355, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2mrCHbn1eDAAMWaHzOcv0s"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2mrCHbn1eDAAMWaHzOcv0s", "html_description": "La princesa de pelo dorado Rapunzel es mantenida cautiva en lo alto de la torre de su castillo por una bruja malvada que corta los mechones de su hermoso cabello y los vende para su propio beneficio. \u00bfPodr\u00e1 Rapunzel encontrar una manera de escapar?. Una historia cl\u00e1sica, recomendada a partir de los 4 a\u00f1os, que deja de lado los estereotipos y los pr\u00edncipes azules, empoderando a la mujer ante cualquier lucha, peque\u00f1a o inmensa, que se proponga enfrentar. Textos e ilustraci\u00f3n: Bethan Woollvin. Editorial: UnaLuna. Rese\u00f1as y recomendaciones de libros infantiles y juveniles en el IG &#64;unamamaencolores", "id": "2mrCHbn1eDAAMWaHzOcv0s", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8640bb6412fffa55e8524a97", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f8640bb6412fffa55e8524a97", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d8640bb6412fffa55e8524a97", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "RAPUNZEL", "release_date": "2023-10-18", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia. \u00a1Seguime en IG @unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "html_description": "Cuentos infantiles y juveniles le\u00eddos por Vale y Mica para disfrutar cada vez que quieras ser protagonista de una nueva historia.<br/>\u00a1Seguime en IG &#64;unamamaencolores para leer rese\u00f1as y recomendaciones de libros!", "id": "25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da80c0dc029f3312c297c1a7c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Una mam\u00e1 en colores", "publisher": "Una mam\u00e1 en colores", "total_episodes": 19, "type": "show", "uri": "spotify:show:25DGF3AiGhH7Q1DuGlTcwP"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2mrCHbn1eDAAMWaHzOcv0s"}