{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/2R9fQfSDPQdaGi75lQLB9V/clip_329972_389972.mp3", "description": "En este cuarto episodio de Carreras extraordinarias para gente com\u00fan, Andr\u00e9s Hatum aborda un tema clave: c\u00f3mo evitar el suicidio profesional y el hundimiento de la carrera.\u00bfC\u00f3mo manejar las preferencias naturales y las competencias necesarias para progresar? \u00bfC\u00f3mo alinear los objetivos profesionales y los organizacionales? \u00bfExiste una edad m\u00e1s cr\u00edtica en la vida profesional y laboral? Analiza tambi\u00e9n la movilidad de los ejecutivos, los cambios de empresa y de industria  a lo largo de la carrera y, junto a Ana Renedo, c\u00f3mo alguien puede arruinar tan f\u00e1cilmente una carrera que podr\u00eda haber sido brillante.", "duration_ms": 1420199, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6SuptQLUPOCzFtfEIBbBbr"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6SuptQLUPOCzFtfEIBbBbr", "html_description": "En este cuarto episodio de Carreras extraordinarias para gente com\u00fan, Andr\u00e9s Hatum aborda un tema clave: c\u00f3mo evitar el suicidio profesional y el hundimiento de la carrera.<br />\u00bfC\u00f3mo manejar las preferencias naturales y las competencias necesarias para progresar? \u00bfC\u00f3mo alinear los objetivos profesionales y los organizacionales? \u00bfExiste una edad m\u00e1s cr\u00edtica en la vida profesional y laboral? <br />Analiza tambi\u00e9n la movilidad de los ejecutivos, los cambios de empresa y de industria  a lo largo de la carrera y, junto a Ana Renedo, c\u00f3mo alguien puede arruinar tan f\u00e1cilmente una carrera que podr\u00eda haber sido brillante.", "id": "6SuptQLUPOCzFtfEIBbBbr", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "C\u00f3mo evitar el suicidio profesional", "release_date": "2020-09-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Andr\u00e9s Hatum te lleva de paseo por el mundo profesional para pensar, reflexionar y actuar sobre tu carrera, sobre c\u00f3mo la pod\u00e9s mejorar, de qu\u00e9 cosas deber\u00edas ocuparte, y de cu\u00e1les no.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2piFfPm1WulVpCdgitabNw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2piFfPm1WulVpCdgitabNw", "html_description": "Andr\u00e9s Hatum te lleva de paseo por el mundo profesional para pensar, reflexionar y actuar sobre tu carrera, sobre c\u00f3mo la pod\u00e9s mejorar, de qu\u00e9 cosas deber\u00edas ocuparte, y de cu\u00e1les no.", "id": "2piFfPm1WulVpCdgitabNw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3dc593a8dee807f0f94b962c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Carreras extraordinarias para gente com\u00fan", "publisher": "LA NACION", "total_episodes": 28, "type": "show", "uri": "spotify:show:2piFfPm1WulVpCdgitabNw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6SuptQLUPOCzFtfEIBbBbr"}