{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6NpHBPGr8xgewpxkSDWLEl/clip_484166_544166.mp3", "description": "\u00a1#Germ\u00e1nDaffunchio lleg\u00f3 a Caja Negra! El l\u00edder de #LasPelotas pas\u00f3 por los sillones de Filo News para tener una charla EXCLUSIVA con Julio Leiva. Es un \u00edcono del rock argentino e integra una de las bandas que MEJOR suenan en la actualidad. Las Pelotas tocan en el Luna Park el 7 DE AGOSTO y ya est\u00e1n calentando el ambiente. En las letras de Germ\u00e1n se refleja un mundo de injusticias, que al d\u00eda de hoy Germ\u00e1n sigue queriendo cambiar. \"Uno en el fondo sigue haciendo la revoluci\u00f3n. Y por m\u00e1s que no sab\u00e9s si se genera algo, entreg\u00e1s tu vida\", reflexiona sobre su trayectoria. \u00a0 \u00bfQu\u00e9 recuerda de sus a\u00f1os en #SUMO junto a #LucaProdan? \ud83d\udd76 \u00bfC\u00f3mo se sienta a escribir una canci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 proyectos se vienen?", "duration_ms": 3717576, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/59zUlLf7mnKEov5Td0lINj"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/59zUlLf7mnKEov5Td0lINj", "html_description": "<p>\u00a1<a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/germ%C3%A1ndaffunchio\" rel=\"nofollow\">#Germ\u00e1nDaffunchio</a> lleg\u00f3 a Caja Negra!</p><br/><p>El l\u00edder de <a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/laspelotas\" rel=\"nofollow\">#LasPelotas</a> pas\u00f3 por los sillones de Filo News para tener una charla EXCLUSIVA con Julio Leiva.</p><br/><p>Es un \u00edcono del rock argentino e integra una de las bandas que MEJOR suenan en la actualidad. Las Pelotas tocan en el Luna Park el 7 DE AGOSTO y ya est\u00e1n calentando el ambiente.</p><br/><p>En las letras de Germ\u00e1n se refleja un mundo de injusticias, que al d\u00eda de hoy Germ\u00e1n sigue queriendo cambiar.</p><br/><p>&#34;Uno en el fondo sigue haciendo la revoluci\u00f3n. Y por m\u00e1s que no sab\u00e9s si se genera algo, entreg\u00e1s tu vida&#34;, reflexiona sobre su trayectoria. \u00a0</p><br/><p>\u00bfQu\u00e9 recuerda de sus a\u00f1os en <a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/sumo\" rel=\"nofollow\">#SUMO</a> junto a <a href=\"https://www.youtube.com/hashtag/lucaprodan\" rel=\"nofollow\">#LucaProdan</a>? &#x1f576; \u00bfC\u00f3mo se sienta a escribir una canci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 proyectos se vienen?</p>", "id": "59zUlLf7mnKEov5Td0lINj", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a31624fe7edcf7c00dae4f109", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f31624fe7edcf7c00dae4f109", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d31624fe7edcf7c00dae4f109", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Germ\u00e1n Daffunchio: \"Nunca supe por qu\u00e9 fui tan rebelde, pero no lo pude evitar\" | Caja Negra", "release_date": "2022-07-21", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "html_description": "Caja Negra es un viaje. Es el lugar donde todo queda registrado. Es donde queda guardado un momento de tu vida. \u00bfEn qu\u00e9 momento de tu vida hiciste el clic que te cambi\u00f3 para siempre?", "id": "73xSOl27g9VlVKjLArMxim", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d117078e2b28cc4bee3cbb5f9", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "Caja Negra", "publisher": "Filo.news", "total_episodes": 197, "type": "show", "uri": "spotify:show:73xSOl27g9VlVKjLArMxim"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:59zUlLf7mnKEov5Td0lINj"}