{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/7xqo3J83ocuXf8MdpFoMan/clip_326329_386329.mp3", "description": "El 14 de agosto de 2011 Lucas Llach dej\u00f3 de usar jab\u00f3n y shampoo a la hora de ba\u00f1arse. Ser\u00eda uno de los tantos pasos que lo llevaron a replantearse su alimentaci\u00f3n, su cuerpo, su estilo de vida, el amor y su pertenencia a una especie humana que conquist\u00f3 el planeta hace 200.000 a\u00f1os: el Homo sapiens. \u00bfCu\u00e1les fueron los principales cambios que puso en pr\u00e1ctica? \u00bfCu\u00e1les son los autores y experiencias que lo fueron guiando en el camino? Charlamos acerca de todo lo que cuenta en su libro\u00a0Como sapiens. Correr, comer, amar y descansar a la manera de los humanos. Llach es doctor en Historia por Harvard y licenciado con estudios de posgrado en Econom\u00eda por la Universidad Torcuato Di Tella (UTDT), y fue vicepresidente del Banco Central y del Banco Naci\u00f3n entre 2015 y 2019, as\u00ed que tambi\u00e9n aprovechamos y le preguntamos de econom\u00eda. Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com/adchoices", "duration_ms": 1749028, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/3okWSVfGBWa24UvAdAt56c"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/3okWSVfGBWa24UvAdAt56c", "html_description": "<p>El 14 de agosto de 2011 Lucas Llach dej\u00f3 de usar jab\u00f3n y shampoo a la hora de ba\u00f1arse. Ser\u00eda uno de los tantos pasos que lo llevaron a replantearse su alimentaci\u00f3n, su cuerpo, su estilo de vida, el amor y su pertenencia a una especie humana que conquist\u00f3 el planeta hace 200.000 a\u00f1os: el Homo sapiens. \u00bfCu\u00e1les fueron los principales cambios que puso en pr\u00e1ctica? \u00bfCu\u00e1les son los autores y experiencias que lo fueron guiando en el camino? Charlamos acerca de todo lo que cuenta en su libro\u00a0Como sapiens. Correr, comer, amar y descansar a la manera de los humanos. Llach es doctor en Historia por Harvard y licenciado con estudios de posgrado en Econom\u00eda por la Universidad Torcuato Di Tella (UTDT), y fue vicepresidente del Banco Central y del Banco Naci\u00f3n entre 2015 y 2019, as\u00ed que tambi\u00e9n aprovechamos y le preguntamos de econom\u00eda.</p><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://podcastchoices.com/adchoices\" rel=\"nofollow\">podcastchoices.com/adchoices</a></p>", "id": "3okWSVfGBWa24UvAdAt56c", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Como sapiens: volver a la prehistoria para evolucionar", "release_date": "2020-08-31", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Spotify y LA NACION se unieron para ofrecerte\u00a0El primer caf\u00e9: un podcast diario de noticias en el que\u00a0Diego Scott y Carola Gil\u00a0te dan el contexto que necesit\u00e1s para entender qu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mundo. En cada entrega ponemos el foco en un tema central, que ser\u00e1 ilustrado con audios y analizado junto a periodistas de LA NACION, sumado al testimonio de los protagonistas y los datos que distintos especialistas aportar\u00e1n para contextualizar y entender ese suceso. Produce\u00a0Karina Labra\u00f1a, edita\u00a0Leo Fern\u00e1ndez\u00a0y cada ma\u00f1ana, bien temprano, un nuevo episodio de El Primer Caf\u00e9 estar\u00e1 disponible en Spotify y en la Web de LA NACION.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq", "html_description": "<p>Spotify y LA NACION se unieron para ofrecerte\u00a0El primer caf\u00e9: un podcast diario de noticias en el que\u00a0Diego Scott y Carola Gil\u00a0te dan el contexto que necesit\u00e1s para entender qu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mundo. En cada entrega ponemos el foco en un tema central, que ser\u00e1 ilustrado con audios y analizado junto a periodistas de LA NACION, sumado al testimonio de los protagonistas y los datos que distintos especialistas aportar\u00e1n para contextualizar y entender ese suceso. Produce\u00a0Karina Labra\u00f1a, edita\u00a0Leo Fern\u00e1ndez\u00a0y cada ma\u00f1ana, bien temprano, un nuevo episodio de El Primer Caf\u00e9 estar\u00e1 disponible en Spotify y en la Web de LA NACION.</p>", "id": "2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3bb414ad18585149eabe7c84", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "El Primer Caf\u00e9", "publisher": "Spotify Studios & La Naci\u00f3n", "total_episodes": 340, "type": "show", "uri": "spotify:show:2IgsMeC4pk9k9H7k5Peqjq"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:3okWSVfGBWa24UvAdAt56c"}