{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/15HfnBzT999NuWsdtgQZAw/clip_539366_599366.mp3", "description": "\u00a0- https://www.patreon.com/herejeselpodcast\u00a0A partir de la divulgaci\u00f3n por parte del propio vaticano de un informe donde se demuestra el conocimiento de Juan Pablo II, relativo a los cr\u00edmenes del Arzobispo McCarrick, convocamos a nuestro gran amiwo el Carlos Ballarta, para repasar todos los encubrimientos e irregularidades que rodearon al Papa Viajero, y como todo ten\u00eda un solo objetivo: cumplir con su agenda pol\u00edtica a como de.lugar. no hay mejor forma de cerrar la temporada que mostrando las miserias del papa favorito de Latinoam\u00e9rica. \u00a0- Ale Dur\u00e1n - https://twitter.com/FunkBob - - https://www.instagram.com/ale_duran_erana/- Ale V\u00e1zquez - https://www.instagram.com/vasco.hereje- Bobby L\u00f3pez - https://twitter.com/BobbyEsqvlz - - https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/ - Carlos Ballarta - https://www.instagram.com/ballartaesputo/ Fuentes:La canonizaci\u00f3n de Estado de Juan Pablo II - 4 Vientoshttp://www.4vientos.net/2014/04/24/la-canonizacion-de-estado-de-juan-pablo-ii/Muri\u00f3 el cura Mario Grassi, involucrado en la causa Storni - Diaxdiahttps://www.esperanzadiaxdia.com.ar/murio-el-cura-mario-grassi-involucrado-en-la-causa-storni/Reacciones de expertos por caso Maciel: \"Juan Pablo II se confes\u00f3 con el demonio\" - Diario Uchilehttps://radio.uchile.cl/2019/01/02/reacciones-por-caso-maciel-juan-pablo-ii-se-confeso-con-el-demonio/Denuncian que Juan Pablo II conoc\u00eda el encubrimiento de abusos sexuales - Cooperativa.clhttps://cooperativa.cl/noticias/mundo/vaticano/papa-juan-pablo-ii/denuncian-que-juan-pablo-ii-conocia-el-encubrimiento-de-abusos-sexuales/2017-02-07/104345.htmlJuan Pablo II, otro papa que banc\u00f3 a muerte a los curas ped\u00f3filos - La izquierda diariohttp://www.laizquierdadiario.com/Juan-Pablo-II-otro-papa-que-banco-a-muerte-a-los-curas-pedofilosLa historia negra de Juan Pablo II, encubridor de ped\u00f3filos, canonizado junto a Juan XXIII - La Jornadahttps://www.jornada.com.mx/2014/04/28/politica/005a1polJuan Pablo II: El santo de los ped\u00f3filos y los pederastas - rebelion.orghttps://rebelion.org/juan-pablo-ii-el-santo-de-los-pedofilos-y-los-pederastas/Caso McCarrick: El bi\u00f3grafo de Juan Pablo II sale en su defensa - valoresreligiososhttps://www.valoresreligiosos.com.ar/Noticias/caso-mccarrick-el-biografo-de-juan-pablo-ii-sale-en-su-defensa-18997Su santidad: Juan Pablo II y la historia oculta de nuestro tiempo - Bernstein y Politihttps://amzn.to/2WtgTXyOpus Dei, el totalitarismo cat\u00f3lico - Emilio J. Corbierehttps://amzn.to/3atG0BC  ---   Support this podcast: https://anchor.fm/herejes-podcast/support Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 3872339, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6K4VexFLWPBkqoHW3QZVN9"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6K4VexFLWPBkqoHW3QZVN9", "html_description": "<p>\u00a0- https://www.patreon.com/herejeselpodcast<br /><br />\u00a0A partir de la divulgaci\u00f3n por parte del propio vaticano de un informe donde se demuestra el conocimiento de Juan Pablo II, relativo a los cr\u00edmenes del Arzobispo McCarrick, convocamos a nuestro gran amiwo el Carlos Ballarta, para repasar todos los encubrimientos e irregularidades que rodearon al Papa Viajero, y como todo ten\u00eda un solo objetivo: cumplir con su agenda pol\u00edtica a como de.lugar. no hay mejor forma de cerrar la temporada que mostrando las miserias del papa favorito de Latinoam\u00e9rica. <br /><br />\u00a0- Ale Dur\u00e1n <br />- <a href=\"https://twitter.com/FunkBob\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/FunkBob</a> - <br />- <a href=\"https://www.instagram.com/ale_duran_erana/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/ale_duran_erana/</a><br /><br />- Ale V\u00e1zquez<br /> <a href=\"https://www.instagram.com/vasco.hereje/\" rel=\"nofollow\">- https://www.instagram.com/vasco.hereje</a><br /><br />- Bobby L\u00f3pez<br /> - <a href=\"https://twitter.com/BobbyEsqvlz\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/BobbyEsqvlz</a> - <br />- <a href=\"https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/</a><br /><br /> - Carlos Ballarta<br /> - <a href=\"https://www.instagram.com/ballartaesputo/%20\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/ballartaesputo/ </a><br /><br />Fuentes:<br /><br />La canonizaci\u00f3n de Estado de Juan Pablo II - 4 Vientos<br />http://www.4vientos.net/2014/04/24/la-canonizacion-de-estado-de-juan-pablo-ii/<br /><br />Muri\u00f3 el cura Mario Grassi, involucrado en la causa Storni - Diaxdia<br /><a href=\"https://www.esperanzadiaxdia.com.ar/murio-el-cura-mario-grassi-involucrado-en-la-causa-storni/\" rel=\"nofollow\">https://www.esperanzadiaxdia.com.ar/murio-el-cura-mario-grassi-involucrado-en-la-causa-storni/</a><br /><br />Reacciones de expertos por caso Maciel: &#34;Juan Pablo II se confes\u00f3 con el demonio&#34; - Diario Uchile<br /><a href=\"https://radio.uchile.cl/2019/01/02/reacciones-por-caso-maciel-juan-pablo-ii-se-confeso-con-el-demonio/\" rel=\"nofollow\">https://radio.uchile.cl/2019/01/02/reacciones-por-caso-maciel-juan-pablo-ii-se-confeso-con-el-demonio/</a><br /><br />Denuncian que Juan Pablo II conoc\u00eda el encubrimiento de abusos sexuales - Cooperativa.cl<br /><a href=\"https://cooperativa.cl/noticias/mundo/vaticano/papa-juan-pablo-ii/denuncian-que-juan-pablo-ii-conocia-el-encubrimiento-de-abusos-sexuales/2017-02-07/104345.html\" rel=\"nofollow\">https://cooperativa.cl/noticias/mundo/vaticano/papa-juan-pablo-ii/denuncian-que-juan-pablo-ii-conocia-el-encubrimiento-de-abusos-sexuales/2017-02-07/104345.html</a><br /><br />Juan Pablo II, otro papa que banc\u00f3 a muerte a los curas ped\u00f3filos - La izquierda diario<br />http://www.laizquierdadiario.com/Juan-Pablo-II-otro-papa-que-banco-a-muerte-a-los-curas-pedofilos<br /><br />La historia negra de Juan Pablo II, encubridor de ped\u00f3filos, canonizado junto a Juan XXIII - La Jornada<br /><a href=\"https://www.jornada.com.mx/2014/04/28/politica/005a1pol\" rel=\"nofollow\">https://www.jornada.com.mx/2014/04/28/politica/005a1pol</a><br /><br />Juan Pablo II: El santo de los ped\u00f3filos y los pederastas - rebelion.org<br /><a href=\"https://rebelion.org/juan-pablo-ii-el-santo-de-los-pedofilos-y-los-pederastas/\" rel=\"nofollow\">https://rebelion.org/juan-pablo-ii-el-santo-de-los-pedofilos-y-los-pederastas/</a><br /><br />Caso McCarrick: El bi\u00f3grafo de Juan Pablo II sale en su defensa - valoresreligiosos<br /><a href=\"https://www.valoresreligiosos.com.ar/Noticias/caso-mccarrick-el-biografo-de-juan-pablo-ii-sale-en-su-defensa-18997\" rel=\"nofollow\">https://www.valoresreligiosos.com.ar/Noticias/caso-mccarrick-el-biografo-de-juan-pablo-ii-sale-en-su-defensa-18997</a><br /><br />Su santidad: Juan Pablo II y la historia oculta de nuestro tiempo - Bernstein y Politi<br /><a href=\"https://amzn.to/2WtgTXy\" rel=\"nofollow\">https://amzn.to/2WtgTXy</a><br /><br />Opus Dei, el totalitarismo cat\u00f3lico - Emilio J. Corbiere<br /><a href=\"https://amzn.to/3atG0BC\" rel=\"nofollow\">https://amzn.to/3atG0BC<br/>--- <br/>Support this podcast: </a><a href=\"https://anchor.fm/herejes-podcast/support\" rel=\"nofollow\">https://anchor.fm/herejes-podcast/support</a></p><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "6K4VexFLWPBkqoHW3QZVN9", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8afb5bdd4fe987a8a2b6a060a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1ffb5bdd4fe987a8a2b6a060a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dfb5bdd4fe987a8a2b6a060a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "E047: Juan Pablo II, el Papa c\u00f3mplice (con Carlos Ballarta)", "release_date": "2020-12-20", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a \"Herejes: El Podcast\". Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "html_description": "<p>Bienvenidos a &#34;Herejes: El Podcast&#34;. Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.</p>", "id": "5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a08a545ae973e9c69772033a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f08a545ae973e9c69772033a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d08a545ae973e9c69772033a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Herejes: El Podcast", "publisher": "Sonoro | Herejes", "total_episodes": 333, "type": "show", "uri": "spotify:show:5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6K4VexFLWPBkqoHW3QZVN9"}