{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6wzvWepO5H4qZPkZZvpcYM/clip_181263_241263.mp3", "description": "En el episodio de hoy quiero compartirte los 3 aprendizajes que cambiaron mi vida y que aplico en mi d\u00eda a d\u00eda tanto en lo personal como en lo profesional. Hay muchas cosas que no nos ense\u00f1an en ning\u00fan lado y son clave para desarrollar una vida equilibrada y lograr los objetivos que buscamos. Empez\u00e1 a desarrollar estas habilidades y potenci\u00e1 tus resultados. ", "duration_ms": 314328, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6GSlubeRGg7AcsTWMAqg9W"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6GSlubeRGg7AcsTWMAqg9W", "html_description": "<p>En el episodio de hoy quiero compartirte los 3 aprendizajes que cambiaron mi vida y que aplico en mi d\u00eda a d\u00eda tanto en lo personal como en lo profesional.</p><br/><p>Hay muchas cosas que no nos ense\u00f1an en ning\u00fan lado y son clave para desarrollar una vida equilibrada y lograr los objetivos que buscamos. Empez\u00e1 a desarrollar estas habilidades y potenci\u00e1 tus resultados. </p>", "id": "6GSlubeRGg7AcsTWMAqg9W", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Tres aprendizajes que cambiaron mi vida y van a cambiar la tuya | Ep. 06", "release_date": "2023-04-17", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "A lo largo de su carrera, Sof\u00eda Contreras ha jugado en la intersecci\u00f3n de marketing y startups. Liderando fondos de inversi\u00f3n de +200MM USD, potenciado el crecimiento de cientos de negocios y co-fundado su primera ONG a los 23 a\u00f1os, hoy en 18 pa\u00edses. Actualmente, es CEO y fundadora de Mastery Haus firma de consultor\u00eda que ayuda a empresarios a escalar sus resultados.  En este podcast, encontrar\u00e1s herramientas y metodolog\u00edas sobre productividad, mentalidad y negocios para alcanzar lo que te propones.  \u00bfQuer\u00e9s toda la experiencia? Suscribite al newsletter semanal: soficontreras.com/newsletter", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5yS1w7rWxQzOxHtvnqURpw"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5yS1w7rWxQzOxHtvnqURpw", "html_description": "A lo largo de su carrera, Sof\u00eda Contreras ha jugado en la intersecci\u00f3n de marketing y startups. Liderando fondos de inversi\u00f3n de &#43;200MM USD, potenciado el crecimiento de cientos de negocios y co-fundado su primera ONG a los 23 a\u00f1os, hoy en 18 pa\u00edses. Actualmente, es CEO y fundadora de Mastery Haus firma de consultor\u00eda que ayuda a empresarios a escalar sus resultados.<br/>En este podcast, encontrar\u00e1s herramientas y metodolog\u00edas sobre productividad, mentalidad y negocios para alcanzar lo que te propones.<br/>\u00bfQuer\u00e9s toda la experiencia? Suscribite al newsletter semanal: soficontreras.com/newsletter", "id": "5yS1w7rWxQzOxHtvnqURpw", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aa2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fa2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68da2ecfd81fcc5585e09cee552", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "mixed", "name": "Pasa a la Acci\u00f3n con Sofia Contreras", "publisher": "Sofia Contreras", "total_episodes": 112, "type": "show", "uri": "spotify:show:5yS1w7rWxQzOxHtvnqURpw"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6GSlubeRGg7AcsTWMAqg9W"}