{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4pNFTIke4d6zNoAARSUhrb/clip_656215_716215.mp3", "description": "Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica argentina. El primer tema de nuestro resumen de hoy es la trepada del d\u00f3lar blue, que se convirti\u00f3 en el gran protagonista del cierre de campa\u00f1a. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de este ataque a la moneda nacional, en v\u00edsperas de unos comicios que son claves? Con comentarios del economista Alejandro Bercovich y el soci\u00f3logo Alejandro Gaggero. En el segundo bloque nos metemos con el temita de la violencia urbana, a partir del asesinato de Roberto Sabo durante un intento de robo a su comercio, en Ramos Mej\u00eda. Tambi\u00e9n fue aniquilado, en La Matanza, el dirigente comunitario Ren\u00e9 Parra. Todo muy heavy. Opinan el referente social Jos\u00e9 Luis Callegari y el Secretario de Justicia del municipio de Moreno, Nahuel Bergier.  Por \u00faltimo, finalmente la CGT eligi\u00f3 a su nueva conducci\u00f3n y la central sindical se prepara para defender a un gobierno del que se siente parte aunque no se note. Habla Daniel Yofra, dela Federaci\u00f3n de Aceiteros. Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7", "duration_ms": 2884989, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/0rsOhMPZd6Czhts47tdysC"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/0rsOhMPZd6Czhts47tdysC", "html_description": "<p>Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica argentina.</p><br/><p>El primer tema de nuestro resumen de hoy es la trepada del d\u00f3lar blue, que se convirti\u00f3 en el gran protagonista del cierre de campa\u00f1a. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de este ataque a la moneda nacional, en v\u00edsperas de unos comicios que son claves?</p><br/><p>Con comentarios del economista Alejandro Bercovich y el soci\u00f3logo Alejandro Gaggero.</p><br/><p>En el segundo bloque nos metemos con el temita de la violencia urbana, a partir del asesinato de Roberto Sabo durante un intento de robo a su comercio, en Ramos Mej\u00eda. Tambi\u00e9n fue aniquilado, en La Matanza, el dirigente comunitario Ren\u00e9 Parra. Todo muy heavy.</p><br/><p>Opinan el referente social Jos\u00e9 Luis Callegari y el Secretario de Justicia del municipio de Moreno, Nahuel Bergier.\t</p><br/><p>Por \u00faltimo, finalmente la CGT eligi\u00f3 a su nueva conducci\u00f3n y la central sindical se prepara para defender a un gobierno del que se siente parte aunque no se note.</p><br/><p>Habla Daniel Yofra, dela Federaci\u00f3n de Aceiteros.</p><br/><p>Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7</p>", "id": "0rsOhMPZd6Czhts47tdysC", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a973ae663e3f6ecc7fb023529", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f973ae663e3f6ecc7fb023529", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d973ae663e3f6ecc7fb023529", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "| Crisis en el aire #73 | un d\u00f3lar recaliente, la violencia profunda y la nueva vieja cgt", "release_date": "2021-11-13", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "html_description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "id": "1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Revista Crisis", "publisher": "Revista Crisis", "total_episodes": 320, "type": "show", "uri": "spotify:show:1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:0rsOhMPZd6Czhts47tdysC"}