{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0Kcg8PX6Ym2l7ss2paConC/clip_419548_479548.mp3", "description": "\u00a0 \u00a0 - https://www.patreon.com/herejeselpodcast Jos\u00e9 Mar\u00eda Escriva de Balaguer tuvo un sue\u00f1o. Crear una estructura de poder y dominio tan grande, que, sin necesidad de generar una sola l\u00ednea de teolog\u00eda,pudiese controlar gran parte del poder de la iglesia, prescindiendo de obispos y bajo la sola dependencia del Papa. Y gracias a Figuras\u00a0 como Francisco Franco y Juan Pablo II, lo logr\u00f3. En el camino, desarroll\u00f3 un sistema de esclavitud y enriquecimiento, que asombrar\u00eda a cualquier se\u00f1or feudal. Acompa\u00f1en a los Herejes a conocer a la \u00fanica instituci\u00f3n cat\u00f3lica catalogada como secta por el Parlamento de B\u00e9lgica. Nos reiremos para despu\u00e9s amargarnos, mucho.Fe de erratas: Cuando Vasco refiere el \"Concilio\" en que fue elegido\u00a0 Juan Pablo II, en realidad se refiere al \"Conclave\". El t\u00e9rmino est\u00e1 correcto en la fuente y fue confundido en el relato del episodio por el participante. - Ale Dur\u00e1n- https://twitter.com/FunkBob -- https://www.instagram.com/ale_duran_erana/- Ale V\u00e1zquez- \u00a0https://instagram.com/vasco.hereje/ -- Bobby L\u00f3pez- https://twitter.com/BobbyEsqvlz -- https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/ - \u00a0Fuentes:\u00a0https://www.elmundo.es/sociedad/2016/08/18/57a9ec27e5fdea8e088b4681.htmlLA VERDAD SOBRE EL OPUS DEI \u2013 UNA SECTA PELIGROSISIMAhttps://jonkepa.wordpress.com/2009/03/08/la-verdad-sobre-el-opus-dei-%E2%80%93-una-secta-peligrosisima/La irresistible ascensi\u00f3n de Escriv\u00e1 de Balaguerhttps://elpais.com/diario/2002/10/07/opinion/1033941607_850215.htmlEl Austral, del Opus Dei y financiado por P\u00e9rez Companchttps://www.perfil.com/noticias/ciencia/el-austral-del-opus-dei-y-financiado-por-perez-companc-20111228-0005.phtmlLas finanzas del Opus Deihttps://www.opus-info.org/index.php/Las_finanzas_ocultas_del_Opus_DeiOpus libroshttp://www.opuslibros.org/nuevaweb/Las causas judiciales que enfrenta el Opus Deihttp://revistaanfibia.com/opusdei/Aspectos cr\u00edticos de la praxis del Opus Deihttps://drive.google.com/file/d/1xVQiL5si4LvPnqNUrH712ZWxwWUf1_Xt/view?usp=sharingEl oscuro legado de Juan Pablo II en la Iglesia de hoyhttps://www.eldiario.es/sociedad/queda-juan-pablo-ii-iglesia_1_5960808.htmlEl Opus Dei, ante el giro copernicano a la Iglesia del Papa Franciscohttps://www.elindependiente.com/sociedad/2020/01/12/el-opus-dei-ante-el-giro-copernicano-a-la-iglesia-del-papa-francisco/El Opus Dei desde dentrohttps://elpais.com/diario/2006/04/30/domingo/1146369161_850215.htmlCronolog\u00eda de la causa de canonizaci\u00f3nhttp://www.vatican.va/latest/documents/escriva_cronologia-causa_sp.htmlLa irresistible ascensi\u00f3n de Escriv\u00e1 de Balaguerhttps://elpais.com/diario/2002/10/07/opinion/1033941607_850215.htmlJuan Pablo II canoniza a Josemar\u00eda Escriv\u00e1 de Balaguerhttps://www.abc.es/sociedad/abci-juan-pablo-canoniza-josemaria-escriva-balaguer-200210060300-134320_noticia.htmlEl Opus Dei es una prisi\u00f3nhttps://www.eldiario.es/sociedad/antonio-esquivias-opus-dei-prision_128_2591233.htmlJuan Pablo II erige el Opus Dei en prelatura personalhttps://elpais.com/diario/1982/08/24/sociedad/398   ---   Support this podcast: https://anchor.fm/herejes-podcast/support Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 6777808, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5SIaT7R3Gxr1mEVjgxqCGm"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5SIaT7R3Gxr1mEVjgxqCGm", "html_description": "<p><br />\u00a0 \u00a0 - <a href=\"https://www.patreon.com/herejeselpodcast%20\" rel=\"nofollow\">https://www.patreon.com/herejeselpodcast </a><br /><br />Jos\u00e9 Mar\u00eda Escriva de Balaguer tuvo un sue\u00f1o. Crear una estructura de poder y dominio tan grande, que, sin necesidad de generar una sola l\u00ednea de teolog\u00eda,pudiese controlar gran parte del poder de la iglesia, prescindiendo de obispos y bajo la sola dependencia del Papa. Y gracias a Figuras\u00a0 como Francisco Franco y Juan Pablo II, lo logr\u00f3. En el camino, desarroll\u00f3 un sistema de esclavitud y enriquecimiento, que asombrar\u00eda a cualquier se\u00f1or feudal. Acompa\u00f1en a los Herejes a conocer a la \u00fanica instituci\u00f3n cat\u00f3lica catalogada como secta por el Parlamento de B\u00e9lgica. Nos reiremos para despu\u00e9s amargarnos, mucho.<br /><br />Fe de erratas: Cuando Vasco refiere el &#34;Concilio&#34; en que fue elegido\u00a0 Juan Pablo II, en realidad se refiere al &#34;Conclave&#34;. El t\u00e9rmino est\u00e1 correcto en la fuente y fue confundido en el relato del episodio por el participante.<br /><br /> - Ale Dur\u00e1n<br />- <a href=\"https://twitter.com/FunkBob\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/FunkBob</a> -<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/ale_duran_erana/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/ale_duran_erana/</a><br /><br />- Ale V\u00e1zquez<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/otroalex/%20\" rel=\"nofollow\">\u00a0</a><a href=\"https://instagram.com/vasco.hereje/\" rel=\"nofollow\">https://instagram.com/vasco.hereje/ </a>-<br /><br />- Bobby L\u00f3pez<br />- <a href=\"https://twitter.com/BobbyEsqvlz\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/BobbyEsqvlz</a> -<br />- <a href=\"https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/</a> - \u00a0<br /><br />Fuentes:\u00a0<br /><br />https://www.elmundo.es/sociedad/2016/08/18/57a9ec27e5fdea8e088b4681.html<br />LA VERDAD SOBRE EL OPUS DEI \u2013 UNA SECTA PELIGROSISIMA<br />https://jonkepa.wordpress.com/2009/03/08/la-verdad-sobre-el-opus-dei-%E2%80%93-una-secta-peligrosisima/<br />La irresistible ascensi\u00f3n de Escriv\u00e1 de Balaguer<br />https://elpais.com/diario/2002/10/07/opinion/1033941607_850215.html<br />El Austral, del Opus Dei y financiado por P\u00e9rez Companc<br />https://www.perfil.com/noticias/ciencia/el-austral-del-opus-dei-y-financiado-por-perez-companc-20111228-0005.phtml<br />Las finanzas del Opus Dei<br />https://www.opus-info.org/index.php/Las_finanzas_ocultas_del_Opus_Dei<br />Opus libros<br />http://www.opuslibros.org/nuevaweb/<br />Las causas judiciales que enfrenta el Opus Dei<br />http://revistaanfibia.com/opusdei/<br />Aspectos cr\u00edticos de la praxis del Opus Dei<br />https://drive.google.com/file/d/1xVQiL5si4LvPnqNUrH712ZWxwWUf1_Xt/view?usp&#61;sharing<br />El oscuro legado de Juan Pablo II en la Iglesia de hoy<br />https://www.eldiario.es/sociedad/queda-juan-pablo-ii-iglesia_1_5960808.html<br />El Opus Dei, ante el giro copernicano a la Iglesia del Papa Francisco<br />https://www.elindependiente.com/sociedad/2020/01/12/el-opus-dei-ante-el-giro-copernicano-a-la-iglesia-del-papa-francisco/<br />El Opus Dei desde dentro<br />https://elpais.com/diario/2006/04/30/domingo/1146369161_850215.html<br />Cronolog\u00eda de la causa de canonizaci\u00f3n<br />http://www.vatican.va/latest/documents/escriva_cronologia-causa_sp.html<br />La irresistible ascensi\u00f3n de Escriv\u00e1 de Balaguer<br />https://elpais.com/diario/2002/10/07/opinion/1033941607_850215.html<br />Juan Pablo II canoniza a Josemar\u00eda Escriv\u00e1 de Balaguer<br />https://www.abc.es/sociedad/abci-juan-pablo-canoniza-josemaria-escriva-balaguer-200210060300-134320_noticia.html<br />El Opus Dei es una prisi\u00f3n<br />https://www.eldiario.es/sociedad/antonio-esquivias-opus-dei-prision_128_2591233.html<br />Juan Pablo II erige el Opus Dei en prelatura personal<br />https://elpais.com/diario/1982/08/24/sociedad/398</p><br/>--- <br/>Support this podcast: <a href=\"https://anchor.fm/herejes-podcast/support\" rel=\"nofollow\">https://anchor.fm/herejes-podcast/support</a><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "5SIaT7R3Gxr1mEVjgxqCGm", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a932aa03e12d4411f290dc060", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f932aa03e12d4411f290dc060", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d932aa03e12d4411f290dc060", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "E067: Opus Dei. La Secta Sagrada", "release_date": "2021-05-23", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a \"Herejes: El Podcast\". Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "html_description": "<p>Bienvenidos a &#34;Herejes: El Podcast&#34;. Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.</p>", "id": "5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a08a545ae973e9c69772033a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f08a545ae973e9c69772033a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d08a545ae973e9c69772033a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Herejes: El Podcast", "publisher": "Sonoro | Herejes", "total_episodes": 333, "type": "show", "uri": "spotify:show:5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5SIaT7R3Gxr1mEVjgxqCGm"}