{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4QFu8GojPoyoPz5khxHfBV/clip_161478_221478.mp3", "description": "Diego Genoud (@otro_periodista) charl\u00f3 con Marina Dal Poggetto, economista y directora ejecutiva de Eco Go Consultores, para entender c\u00f3mo se perfila la econom\u00eda tras el triunfo de Javier Milei. ", "duration_ms": 1714207, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/59DpQoz868JvM63DV230xr"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/59DpQoz868JvM63DV230xr", "html_description": "<p>Diego Genoud (&#64;otro_periodista) charl\u00f3 con Marina Dal Poggetto, economista y directora ejecutiva de Eco Go Consultores, para entender c\u00f3mo se perfila la econom\u00eda tras el triunfo de Javier Milei.</p><br/><p><br /></p>", "id": "59DpQoz868JvM63DV230xr", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4798c76b90744058820f7559", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4798c76b90744058820f7559", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4798c76b90744058820f7559", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Entrevista | Marina Dal Poggetto en Fuera de Tiempo", "release_date": "2023-11-22", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Fuera de Tiempo \u00b7 Todos los mi\u00e9rcoles de 23 a 00 hs. Diego Genoud conduce un espacio de reflexi\u00f3n y an\u00e1lisis, con grandes entrevistados \u00b7 Por FM 89.9 Radio con vos \u00b7 Pod\u00e9s seguirnos en Twitter: @otro_periodista @fueradetiempo_", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1fZb1ukJIQChR0bJpfhK7j"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1fZb1ukJIQChR0bJpfhK7j", "html_description": "Fuera de Tiempo \u00b7 Todos los mi\u00e9rcoles de 23 a 00 hs. Diego Genoud conduce un espacio de reflexi\u00f3n y an\u00e1lisis, con grandes entrevistados \u00b7 Por FM 89.9 Radio con vos \u00b7 Pod\u00e9s seguirnos en Twitter: &#64;otro_periodista &#64;fueradetiempo_", "id": "1fZb1ukJIQChR0bJpfhK7j", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a4798c76b90744058820f7559", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f4798c76b90744058820f7559", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d4798c76b90744058820f7559", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Fuera de Tiempo", "publisher": "Fuera de Tiempo", "total_episodes": 523, "type": "show", "uri": "spotify:show:1fZb1ukJIQChR0bJpfhK7j"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:59DpQoz868JvM63DV230xr"}