{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6lsdeqvKERM17v7CHyqH7o/clip_476486_536486.mp3", "description": "Vicio propio busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio. Esta temporada de Vicio Propio est\u00e1 auspiciada por Quade Librer\u00eda.\u00a0Pueden encontrar sus locales en el Paseo del Jockey, en el Paseo Rivera Indarte o al frente del Parque Las Tejas.", "duration_ms": 1509537, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2Lrwk4E5iX4rMtH8XOOtgx"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2Lrwk4E5iX4rMtH8XOOtgx", "html_description": "Vicio propio busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio. Esta temporada de Vicio Propio est\u00e1 auspiciada por Quade Librer\u00eda.\u00a0Pueden encontrar sus locales en el Paseo del Jockey, en el Paseo Rivera Indarte o al frente del Parque Las Tejas.", "id": "2Lrwk4E5iX4rMtH8XOOtgx", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a03385edb89a13522ac0c01c1", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f03385edb89a13522ac0c01c1", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d03385edb89a13522ac0c01c1", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "Vicio Propio \u2013 Cap\u00edtulo 10: Autobiograf\u00eda", "release_date": "2018-07-31", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt", "html_description": "Vicio propio es un podcast de libros de toda clase. Busca transmitir ideas, contagiar entusiasmo y compartir el efecto que produce una lectura. Con Jos\u00e9 Heinz y Javier Mattio.", "id": "1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae2001c06861f41eecc5d5115", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe2001c06861f41eecc5d5115", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de2001c06861f41eecc5d5115", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Vicio Propio", "publisher": "Parque Podcast", "total_episodes": 11, "type": "show", "uri": "spotify:show:1dVTyYBfjD4GpXgHXRTzlt"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2Lrwk4E5iX4rMtH8XOOtgx"}