{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/3bmAdSKLmhJJ2qYi0oP0Jj/clip_122691_182691.mp3", "description": "En este episodio analizamos las perspectivas del nuevo gobierno a partir del 10 de diciembre. \u00bfC\u00f3mo va a negociar con el FMI? \u00bfC\u00f3mo va a intentar activar la econom\u00eda? \u00bfCu\u00e1les son los riesgos? \u00bfQu\u00e9 va a pasar con la legalizaci\u00f3n del aborto?\u00a0", "duration_ms": 2509229, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/5j9l3i2BBu5v495A7QJKyG"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/5j9l3i2BBu5v495A7QJKyG", "html_description": "<p>En este episodio analizamos las perspectivas del nuevo gobierno a partir del 10 de diciembre. \u00bfC\u00f3mo va a negociar con el FMI? \u00bfC\u00f3mo va a intentar activar la econom\u00eda? \u00bfCu\u00e1les son los riesgos? \u00bfQu\u00e9 va a pasar con la legalizaci\u00f3n del aborto?\u00a0</p>", "id": "5j9l3i2BBu5v495A7QJKyG", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ac1b94c9d1073f4171e16ebb1", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fc1b94c9d1073f4171e16ebb1", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dc1b94c9d1073f4171e16ebb1", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "E07 S01 - Gan\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfy ahora?", "release_date": "2019-10-31", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Dicen que somos lo que comemos. Nosotros somos lo que producimos: an\u00e1lisis pol\u00edtico para la gente de a pie. Un programa para entender por qu\u00e9 no somos un pa\u00eds de mierda.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/02y9ZkTb8CM2W0DQsouYmb"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/02y9ZkTb8CM2W0DQsouYmb", "html_description": "Dicen que somos lo que comemos. Nosotros somos lo que producimos: an\u00e1lisis pol\u00edtico para la gente de a pie. Un programa para entender por qu\u00e9 no somos un pa\u00eds de mierda.", "id": "02y9ZkTb8CM2W0DQsouYmb", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a0647bf254aee7e98ddb3770b", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f0647bf254aee7e98ddb3770b", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d0647bf254aee7e98ddb3770b", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Derivada Pol\u00edtica", "publisher": "Derivada Pol\u00edtica", "total_episodes": 19, "type": "show", "uri": "spotify:show:02y9ZkTb8CM2W0DQsouYmb"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:5j9l3i2BBu5v495A7QJKyG"}