{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6GvVuGXANC3uwDFYfvI7lR/clip_298967_358967.mp3", "description": "El gran lector del Boom y devorador de la literatura francesa e inglesa nos narra sus influencias y la forma en que ha abordado su formaci\u00f3n. Juan Gabriel V\u00e1squez, tambi\u00e9n escritor, es uno de los grandes novelistas colombianos, caracterizado por su habilidad para abordar el pasado y la historia del pa\u00eds desde la ficci\u00f3n. En este episodio, nos cuenta c\u00f3mo se construye lo invisible en la literatura, c\u00f3mo crear la posibilidad de ser otro a trav\u00e9s de la ficci\u00f3n y c\u00f3mo entender ideas, convicciones o realidades sociales, econ\u00f3micas o emocionales distintas a la propia. Su habilidad para dar voz a las heridas del pasado y reflexionar sobre la identidad nacional lo convierte en un referente imprescindible de la literatura contempor\u00e1nea. No te pierdas este episodio lleno de insights sobre su obra y el papel de la novela en la construcci\u00f3n de la memoria colectiva. Un episodio patrocinado por Biblioteca Personal.", "duration_ms": 2650671, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/6FiTdZ6tiDBnQTpQJomJWr"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/6FiTdZ6tiDBnQTpQJomJWr", "html_description": "<p>El gran lector del Boom y devorador de la literatura francesa e inglesa nos narra sus influencias y la forma en que ha abordado su formaci\u00f3n. Juan Gabriel V\u00e1squez, tambi\u00e9n escritor, es uno de los grandes novelistas colombianos, caracterizado por su habilidad para abordar el pasado y la historia del pa\u00eds desde la ficci\u00f3n. En este episodio, nos cuenta c\u00f3mo se construye lo invisible en la literatura, c\u00f3mo crear la posibilidad de ser otro a trav\u00e9s de la ficci\u00f3n y c\u00f3mo entender ideas, convicciones o realidades sociales, econ\u00f3micas o emocionales distintas a la propia. Su habilidad para dar voz a las heridas del pasado y reflexionar sobre la identidad nacional lo convierte en un referente imprescindible de la literatura contempor\u00e1nea. No te pierdas este episodio lleno de insights sobre su obra y el papel de la novela en la construcci\u00f3n de la memoria colectiva. Un episodio patrocinado por Biblioteca Personal.</p>", "id": "6FiTdZ6tiDBnQTpQJomJWr", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a9938943c6240d36ee851d0ec", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f9938943c6240d36ee851d0ec", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d9938943c6240d36ee851d0ec", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "65 - Juan Gabriel V\u00e1squez: entre la ficci\u00f3n y la memoria", "release_date": "2024-10-11", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Biblioteca Personal es un podcast construido por el amor a los libros. Mar\u00eda Jos\u00e9 Casta\u00f1o conversar\u00e1 con autores, sobre sus obras, su vida y, claro, sobre todo lo que est\u00e9 asociado con lectura como una de las formas de ser feliz. Se llama Biblioteca Personal, para hacerle un gui\u00f1o a la colecci\u00f3n que cre\u00f3 Jorge Luis Borges con este mismo nombre, en la que hizo los pr\u00f3logos de m\u00e1s de 60 libros que consideraba esenciales y valiosos para los lectores. Algo as\u00ed trataremos de hacer ac\u00e1: descubriremos juntos el universo literario.  Gracias a nuestro patrocinador la librer\u00eda en Bogot\u00e1 La Tornamesa", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2EwkiooZTYhuQYkb7LRbSU"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2EwkiooZTYhuQYkb7LRbSU", "html_description": "<p>Biblioteca Personal es un podcast construido por el amor a los libros. Mar\u00eda Jos\u00e9 Casta\u00f1o conversar\u00e1 con autores, sobre sus obras, su vida y, claro, sobre todo lo que est\u00e9 asociado con lectura como una de las formas de ser feliz.</p><p>Se llama Biblioteca Personal, para hacerle un gui\u00f1o a la colecci\u00f3n que cre\u00f3 Jorge Luis Borges con este mismo nombre, en la que hizo los pr\u00f3logos de m\u00e1s de 60 libros que consideraba esenciales y valiosos para los lectores. Algo as\u00ed trataremos de hacer ac\u00e1: descubriremos juntos el universo literario.</p><p><br /></p><p>Gracias a nuestro patrocinador la librer\u00eda en Bogot\u00e1 La Tornamesa</p>", "id": "2EwkiooZTYhuQYkb7LRbSU", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a89211964c2696af7ca37831e", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f89211964c2696af7ca37831e", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d89211964c2696af7ca37831e", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Biblioteca Personal", "publisher": "Bielo Media", "total_episodes": 76, "type": "show", "uri": "spotify:show:2EwkiooZTYhuQYkb7LRbSU"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:6FiTdZ6tiDBnQTpQJomJWr"}