{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/4JA293IlSEY5uTMHMePV5k/clip_313933_373933.mp3", "description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda. En este episodio, una conversaci\u00f3n con el fil\u00f3sofo Esteban Ierardo, autor del libro \"Sociedad Pantalla: Black Mirror y la tecnodependencia\".", "duration_ms": 1525525, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/503mWBDAAk6vgKWHHYLszo"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/503mWBDAAk6vgKWHHYLszo", "html_description": "<p>Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda. En este episodio, una conversaci\u00f3n con el fil\u00f3sofo Esteban Ierardo, autor del libro &#34;Sociedad Pantalla: Black Mirror y la tecnodependencia&#34;.</p>", "id": "503mWBDAAk6vgKWHHYLszo", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "El capitalismo algor\u00edtmico + \"Black Mirror\"", "release_date": "2019-11-13", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que nos plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7", "html_description": "Una mirada filos\u00f3fica a los problemas que nos plantea la cultura pop. Conduce Tom\u00e1s Balmaceda.", "id": "1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d71e586ae1ea17fde4cbf8903", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Filosos", "publisher": "Posta", "total_episodes": 22, "type": "show", "uri": "spotify:show:1hVcurBsATwE6zKYS0BHb7"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:503mWBDAAk6vgKWHHYLszo"}