{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/6Pp9qu1RsziBviKayQIUrl/clip_240976_300976.mp3", "description": "Yugoslavia fue un estado socialista sui g\u00e9neris, que surge de la fusi\u00f3n de varias naciones que tienen grandes diferencias entre s\u00ed, adem\u00e1s de ser el lugar en donde todo comenz\u00f3 en la historia del siglo XX. En este episodio analizamos las causas de la disoluci\u00f3n de Yugoslavia, sucedida en 1992 y los efectos que tuvo en la regi\u00f3n de los Balcanes, que dio lugar a que se acu\u00f1ara un t\u00e9rmino pol\u00edtico nuevo: \"balcanizaci\u00f3n\". Este episodio es el final de la Tercera Temporada del podcast Historia Universal Contempor\u00e1nea.  Enlace para donaciones PayPal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=NN9KPHSR9GEES Redes sociales:\u00a0 Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter @RayManSF17 TikTok: https://www.tiktok.com/@raymansf17?is_from_webapp=1&sender_device=pc", "duration_ms": 1579183, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/2GxLOmFb5b74Rojm8LZWbx"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/2GxLOmFb5b74Rojm8LZWbx", "html_description": "<p>Yugoslavia fue un estado socialista sui g\u00e9neris, que surge de la fusi\u00f3n de varias naciones que tienen grandes diferencias entre s\u00ed, adem\u00e1s de ser el lugar en donde todo comenz\u00f3 en la historia del siglo XX. En este episodio analizamos las causas de la disoluci\u00f3n de Yugoslavia, sucedida en 1992 y los efectos que tuvo en la regi\u00f3n de los Balcanes, que dio lugar a que se acu\u00f1ara un t\u00e9rmino pol\u00edtico nuevo: &#34;balcanizaci\u00f3n&#34;.</p><br/><p>Este episodio es el final de la Tercera Temporada del podcast Historia Universal Contempor\u00e1nea.</p><br/><p><br /></p><br/><p>Enlace para donaciones PayPal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id&#61;NN9KPHSR9GEES</p><br/><p>Redes sociales:\u00a0</p><br/><p>Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17</p><br/><p>Twitter &#64;RayManSF17</p><br/><p>TikTok: https://www.tiktok.com/&#64;raymansf17?is_from_webapp&#61;1&amp;sender_device&#61;pc</p>", "id": "2GxLOmFb5b74Rojm8LZWbx", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae721b4e0edba2d60ec8c9d88", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe721b4e0edba2d60ec8c9d88", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de721b4e0edba2d60ec8c9d88", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-MX", "languages": ["es-MX"], "name": "La disoluci\u00f3n de Yugoslavia", "release_date": "2023-03-03", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico.  Sexta temporada \"La Guerra Fr\u00eda\" disponible desde el 31 de octubre de 2024. Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.   Redes sociales: You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17  Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=NN9KPHSR9GEES", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "html_description": "Un podcast sobre historia, relatando algunos de los principales procesos de la \u00e9poca contempor\u00e1nea, siguiendo una perspectiva global y con rigor historiogr\u00e1fico. <br/>Sexta temporada &#34;La Guerra Fr\u00eda&#34; disponible desde el 31 de octubre de 2024.<br/>Nuevo episodio cada 15 d\u00edas.<br/> <br/>Redes sociales:<br/>You Tube: https://www.youtube.com/c/RaymundoManuelSalcedoFlores Facebook: https://www.facebook.com/raymansf17 Twitter: Twitter: https://twitter.com/RayManSF17 <br/>Puedes donar a este podcast en este enlace: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id&#61;NN9KPHSR9GEES", "id": "3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d6192afbe4066e4a7866f865f", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-MX"], "media_type": "mixed", "name": "Historia Universal Contempor\u00e1nea", "publisher": "Raymundo M S Flores", "total_episodes": 96, "type": "show", "uri": "spotify:show:3ucrP3t76Tr6hfjpyGypyA"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:2GxLOmFb5b74Rojm8LZWbx"}