{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0OarGYH7iwBWecZ01rfTUO/clip_645267_705267.mp3", "description": "Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, \u00a0con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica \u00a0argentina. Pasaron las elecciones legislativas y todes parecen tener motivos para celebrar. Juntos, porque gan\u00f3 num\u00e9ricamente. El Frente de Todes, porque logr\u00f3 remontar.\u00a0 La izquierda porque se posicion\u00f3 como tercera fuerza nacional y los libertarios porque se metieron en el sistema pol\u00edtico que tanto repudian con cinco bancas en Diputados.\u00a0 \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 de ahora en m\u00e1s con la gobernabilidad en la Argentina? \u00bfC\u00f3mo hay que leer la nueva composici\u00f3n en el Congreso? \u00bfQu\u00e9 esperar hacia la carrera presidencial de 2023? Un an\u00e1lisis federal sobre el presente y el porvenir de la Argentina, con la participaci\u00f3n de Teresa Garc\u00eda, Camila L\u00f3pez Morales de MetaCrisis, Amanda Alma y Alejandro Bercovich. El mi\u00e9rcoles a la ma\u00f1ana Lucas Gonz\u00e1lez, un joven de 17 a\u00f1os, fue asesinado por la polic\u00eda de la Ciudad de Buenos Aires en el barrio de Barracas, en un episodio que involucra a agentes de civil, un auto sin identificaci\u00f3n y un parte emitido por el ministerio de Seguridad porte\u00f1o que habl\u00f3 en un primer momento de \"enfrentamiento\". Entre el reclamo por justicia, la violencia policial y la narrativa de la mano dura, nos metemos con todas las aristas que se desprenden a partir de un caso que conmueve a gran parte de la sociedad argentina. Con el an\u00e1lisis de Paula Litvachky de CELS Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7 ", "duration_ms": 2716473, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1WY04sf7UmWHehVOJ3EVED"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1WY04sf7UmWHehVOJ3EVED", "html_description": "<p>Ya pod\u00e9s escuchar el nuevo episodio del podcast de la revista crisis, \u00a0con el resumen de lo m\u00e1s importante de la semana en la escena pol\u00edtica \u00a0argentina.</p><br/><p>Pasaron las elecciones legislativas y todes parecen tener motivos para celebrar. Juntos, porque gan\u00f3 num\u00e9ricamente. El Frente de Todes, porque logr\u00f3 remontar.\u00a0</p><br/><p>La izquierda porque se posicion\u00f3 como tercera fuerza nacional y los libertarios porque se metieron en el sistema pol\u00edtico que tanto repudian con cinco bancas en Diputados.\u00a0</p><br/><p>\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 de ahora en m\u00e1s con la gobernabilidad en la Argentina? \u00bfC\u00f3mo hay que leer la nueva composici\u00f3n en el Congreso? \u00bfQu\u00e9 esperar hacia la carrera presidencial de 2023?</p><br/><p>Un an\u00e1lisis federal sobre el presente y el porvenir de la Argentina, con la participaci\u00f3n de Teresa Garc\u00eda, Camila L\u00f3pez Morales de MetaCrisis, Amanda Alma y Alejandro Bercovich.</p><br/><p>El mi\u00e9rcoles a la ma\u00f1ana Lucas Gonz\u00e1lez, un joven de 17 a\u00f1os, fue asesinado por la polic\u00eda de la Ciudad de Buenos Aires en el barrio de Barracas, en un episodio que involucra a agentes de civil, un auto sin identificaci\u00f3n y un parte emitido por el ministerio de Seguridad porte\u00f1o que habl\u00f3 en un primer momento de &#34;enfrentamiento&#34;. Entre el reclamo por justicia, la violencia policial y la narrativa de la mano dura, nos metemos con todas las aristas que se desprenden a partir de un caso que conmueve a gran parte de la sociedad argentina.</p><br/><p>Con el an\u00e1lisis de Paula Litvachky de CELS</p><br/><p>Encontranos en todas las plataformas de podcast o los s\u00e1bado de 8 a 10 en Nacional Rock, FM 93.7<br /><br/></p>", "id": "1WY04sf7UmWHehVOJ3EVED", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a44e0197b67480f845b628670", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f44e0197b67480f845b628670", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d44e0197b67480f845b628670", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-AR", "languages": ["es-AR"], "name": "| Crisis en el aire #74 | cifras para el festejo de todxs y el crimen de lucas gonz\u00e1lez", "release_date": "2021-11-20", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "html_description": "Cada semana, un nuevo episodios de #CrisisEnElAire, #ElMundoEnCrisis y ediciones especiales.", "id": "1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d038cd6cab2611ff392d0cb24", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-AR"], "media_type": "audio", "name": "Revista Crisis", "publisher": "Revista Crisis", "total_episodes": 320, "type": "show", "uri": "spotify:show:1Vxwc9aj9uveDBZz8Pa7KI"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1WY04sf7UmWHehVOJ3EVED"}