{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/3HWix6zE7As7mKXDk5K8aX/clip_281681_341681.mp3", "description": "Despu\u00e9s de varios a\u00f1os se produce este reencuentro con Edu. Fuimos compa\u00f1eros en Rock & Pop durante mucho tiempo. Formamos parte del equipo de Cu\u00e1l Es?, el programa de Mario Pergolini, el m\u00e1s escuchado de la FM por siglos. Esta charla es dura y cruda. Sincera. Desde el coraz\u00f3n. La experiencia de dos tipos que han atravesado algunas circunstancias similares. No es m\u00e1s que el relato desde nuestro punto de vista. Aqu\u00ed no hay verdades, hay historias y percepciones, experiencias y sensaciones. Se dijo lo que ten\u00edamos para decir. Con Gustavo Olmedo. Un podcast original de Radio En Casa.", "duration_ms": 5479892, "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/78it0SFU5QTaLxYBiuMLQY"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/78it0SFU5QTaLxYBiuMLQY", "html_description": "<p>Despu\u00e9s de varios a\u00f1os se produce este reencuentro con Edu. Fuimos compa\u00f1eros en Rock &amp; Pop durante mucho tiempo. Formamos parte del equipo de Cu\u00e1l Es?, el programa de Mario Pergolini, el m\u00e1s escuchado de la FM por siglos. Esta charla es dura y cruda. Sincera. Desde el coraz\u00f3n. La experiencia de dos tipos que han atravesado algunas circunstancias similares. No es m\u00e1s que el relato desde nuestro punto de vista. Aqu\u00ed no hay verdades, hay historias y percepciones, experiencias y sensaciones. Se dijo lo que ten\u00edamos para decir.</p><br/><p>Con Gustavo Olmedo.</p><br/><p>Un podcast original de Radio En Casa.</p>", "id": "78it0SFU5QTaLxYBiuMLQY", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8aefe5cb5a76111d9855b2cbbb", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fefe5cb5a76111d9855b2cbbb", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68defe5cb5a76111d9855b2cbbb", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "Episodio 253: Eduardo De La Puente, Si Se Calla El Cantor", "release_date": "2022-06-02", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Cuestionar lo que nos es dado. Con Gustavo Olmedo. Escuchanos en Spotify, Deezer, Apple Podcast, iVoox o Google Podcast.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1HTr3Rdu6WVR4wbzKa8oZi"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1HTr3Rdu6WVR4wbzKa8oZi", "html_description": "Cuestionar lo que nos es dado.<br/>Con Gustavo Olmedo.<br/>Escuchanos en Spotify, Deezer, Apple Podcast, iVoox o Google Podcast.", "id": "1HTr3Rdu6WVR4wbzKa8oZi", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a780a8558f666cf81a66dc7dd", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f780a8558f666cf81a66dc7dd", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d780a8558f666cf81a66dc7dd", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Quemar un Patrullero", "publisher": "Gustavo Olmedo", "total_episodes": 281, "type": "show", "uri": "spotify:show:1HTr3Rdu6WVR4wbzKa8oZi"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:78it0SFU5QTaLxYBiuMLQY"}