{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/1ZPH6CB7nCCdsY57DdFIlN/clip_213032_273032.mp3", "description": "No\u00e9 no est\u00e1 seguro de querer pasar el verano con la abuela. Pero esto es antes de verse envuelto en un espectacular rescate que marcar\u00e1 el principio de una nueva y enternecedora amistad. Un precioso \u00e1lbum ilustrado del creador de \"La Ballena\" ideal para aprender a valorar las relaciones con las personas mayores (en especial con las abuelas y los abuelos) y para fomentar en los m\u00e1s peque\u00f1os el cuidado de los animales.  T\u00edtulo: El p\u00e1jaro de la abuela Autor e ilustrador: Benji Davies Editorial: Andana  No te pierdas la versi\u00f3n en video en nuestro canal de YouTube: https://www.youtube.com/@concdecuentacuentos  ", "duration_ms": 361139, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/22RxqZWKmAf4BYlhuV7EUZ"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/22RxqZWKmAf4BYlhuV7EUZ", "html_description": "<p>No\u00e9 no est\u00e1 seguro de querer pasar el verano con la abuela. Pero esto es antes de verse envuelto en un espectacular rescate que marcar\u00e1 el principio de una nueva y enternecedora amistad. Un precioso \u00e1lbum ilustrado del creador de &#34;La Ballena&#34; ideal para aprender a valorar las relaciones con las personas mayores (en especial con las abuelas y los abuelos) y para fomentar en los m\u00e1s peque\u00f1os el cuidado de los animales.<br/>T\u00edtulo: El p\u00e1jaro de la abuela<br/>Autor e ilustrador: Benji Davies<br/>Editorial: Andana</p><br/><p><br /></p><br/><p>No te pierdas la versi\u00f3n en video en nuestro canal de YouTube: https://www.youtube.com/&#64;concdecuentacuentos<br/></p>", "id": "22RxqZWKmAf4BYlhuV7EUZ", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a1c1bcab55cf3920d24edcc8c", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f1c1bcab55cf3920d24edcc8c", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d1c1bcab55cf3920d24edcc8c", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es-ES", "languages": ["es-ES"], "name": "El p\u00e1jaro de la abuela", "release_date": "2024-06-28", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a \"Con C de Cuentacuentos\", el canal donde las historias infantiles \u00a1cobran vida! Maravillosos audiocuentos que har\u00e1n las delicias de los m\u00e1s peques. B\u00fascanos en YouTube para la versi\u00f3n en video. (\u00c9ste es un canal con fines educativos y de animaci\u00f3n a la lectura. El material aqu\u00ed mostrado es propiedad \u00edntegra de los autores, ilustradores y editores que se mencionan).", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/1BZDroPPwtciyo2nICIofF"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/1BZDroPPwtciyo2nICIofF", "html_description": "Bienvenidos a &#34;Con C de Cuentacuentos&#34;, el canal donde las historias infantiles \u00a1cobran vida! Maravillosos audiocuentos que har\u00e1n las delicias de los m\u00e1s peques. B\u00fascanos en YouTube para la versi\u00f3n en video. (\u00c9ste es un canal con fines educativos y de animaci\u00f3n a la lectura. El material aqu\u00ed mostrado es propiedad \u00edntegra de los autores, ilustradores y editores que se mencionan).", "id": "1BZDroPPwtciyo2nICIofF", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a5a8430198b2eef815f734b62", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f5a8430198b2eef815f734b62", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d5a8430198b2eef815f734b62", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es-ES"], "media_type": "audio", "name": "Con C de Cuentacuentos", "publisher": "Con C de Cuentacuentos", "total_episodes": 113, "type": "show", "uri": "spotify:show:1BZDroPPwtciyo2nICIofF"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:22RxqZWKmAf4BYlhuV7EUZ"}