{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/0e2waDwqvDnJchHMQovPhK/clip_432416_492416.mp3", "description": "\u00a0- https://www.patreon.com/herejeselpodcast \u00bfPor qu\u00e9 deber\u00edamos consumir solo sectas extranjeras? Desde Guadalajara, los Joaqu\u00edn, ap\u00f3stoles de conveniencia y secretismo, nos demuestran que en Latinoam\u00e9rica tambi\u00e9n podemos tener apariciones de Dios, si nos lo proponemos. La Luz del mundo, segunda congregaci\u00f3n religiosa m\u00e1s grande de M\u00e9xico luego del catolicismo, ha logrado, desde su \"hermosa Provincia\" en Guadalajara, construir un imperio de Fe, dinero y abusos. Acompa\u00f1en a los Herejes a conocer m\u00e1s sobre ellos. - Ale Dur\u00e1n - https://twitter.com/FunkBob - - https://www.instagram.com/ale_duran_erana/- Ale V\u00e1zquez - \u00a0https://instagram.com/vasco.hereje/ -- Bobby L\u00f3pez - https://twitter.com/BobbyEsqvlz - - https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/ -\u00a0 \u00a0Fuentes:\"Los Hechos del Apostol Aaron\" https://es.scribd.com/document/134700476/Hechos-Del-Apostol-Aaron\"La Santa Convocatoria y la Vida de Aaron Joaqu\u00edn Gonzalez\"https://www.cronicajalisco.com/notas/2016/69196.html\"Todo lo que Ud. quiere saber sobre los evang\u00e9licos, y le contaron mal\" http://revistaanfibia.com/ensayo/todo-lo-que-quiere-saber-de-los-evangelicos-le-contaron-mal/\"La Guarida del Apostol\" https://elpais.com/mexico/2021-02-07/la-guarida-del-apostol.html\"Muri\u00f3 el predicador y l\u00edder religioso Eusebio Joaqu\u00edn Gonz\u00e1lez\" https://www.cronicajalisco.com/notas-efemErides_murio_el_predicador_y_lider_religioso_eusebio_joaquin_gonzalez-100007-2020\"La Luz del Mundo: Fanatismo y ostento material\" https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/12/9/la-luz-del-mundo-fanatismo-ostento-material-140821.html\"Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de la iglesia de la Luz del Mundo, se declar\u00f3 \u201cno culpable\u201d de 36 cargos\" https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/16/naason-joaquin-garcia-lider-de-la-iglesia-de-la-luz-del-mundo-se-declaro-no-culpable-de-36-cargos/\"Bellas Artes abri\u00f3 sus puertas para un evento religioso de La Luz del Mundo\" https://www.infobae.com/america/mexico/2019/05/16/bellas-artes-abrio-sus-puertas-para-un-evento-rel\u2026   ---   Support this podcast: https://anchor.fm/herejes-podcast/support Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices", "duration_ms": 6233025, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/1kwoqn5T3qbDF7HyIRnsGi"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/1kwoqn5T3qbDF7HyIRnsGi", "html_description": "<p>\u00a0- <a href=\"https://www.patreon.com/herejeselpodcast%20\" rel=\"nofollow\">https://www.patreon.com/herejeselpodcast </a><br /><br />\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00edamos consumir solo sectas extranjeras? Desde Guadalajara, los Joaqu\u00edn, ap\u00f3stoles de conveniencia y secretismo, nos demuestran que en Latinoam\u00e9rica tambi\u00e9n podemos tener apariciones de Dios, si nos lo proponemos. La Luz del mundo, segunda congregaci\u00f3n religiosa m\u00e1s grande de M\u00e9xico luego del catolicismo, ha logrado, desde su &#34;hermosa Provincia&#34; en Guadalajara, construir un imperio de Fe, dinero y abusos. Acompa\u00f1en a los Herejes a conocer m\u00e1s sobre ellos.<br /><br /> - Ale Dur\u00e1n <br />- <a href=\"https://twitter.com/FunkBob\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/FunkBob</a> - <br />- <a href=\"https://www.instagram.com/ale_duran_erana/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/ale_duran_erana/</a><br /><br />- Ale V\u00e1zquez<br /> - <a href=\"https://www.instagram.com/otroalex/%20\" rel=\"nofollow\">\u00a0</a><a href=\"https://instagram.com/vasco.hereje/\" rel=\"nofollow\">https://instagram.com/vasco.hereje/ </a>-<br /><br />- Bobby L\u00f3pez<br /> - <a href=\"https://twitter.com/BobbyEsqvlz\" rel=\"nofollow\">https://twitter.com/BobbyEsqvlz</a> - <br />- <a href=\"https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/\" rel=\"nofollow\">https://www.instagram.com/bobbyesqvlz/</a> -\u00a0 \u00a0<br /><br />Fuentes:<br />&#34;Los Hechos del Apostol Aaron&#34; https://es.scribd.com/document/134700476/Hechos-Del-Apostol-Aaron<br />&#34;La Santa Convocatoria y la Vida de Aaron Joaqu\u00edn Gonzalez&#34;https://www.cronicajalisco.com/notas/2016/69196.html<br />&#34;Todo lo que Ud. quiere saber sobre los evang\u00e9licos, y le contaron mal&#34; http://revistaanfibia.com/ensayo/todo-lo-que-quiere-saber-de-los-evangelicos-le-contaron-mal/<br />&#34;La Guarida del Apostol&#34; https://elpais.com/mexico/2021-02-07/la-guarida-del-apostol.html<br />&#34;Muri\u00f3 el predicador y l\u00edder religioso Eusebio Joaqu\u00edn Gonz\u00e1lez&#34; https://www.cronicajalisco.com/notas-efemErides_murio_el_predicador_y_lider_religioso_eusebio_joaquin_gonzalez-100007-2020<br />&#34;La Luz del Mundo: Fanatismo y ostento material&#34; https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/12/9/la-luz-del-mundo-fanatismo-ostento-material-140821.html<br />&#34;Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de la iglesia de la Luz del Mundo, se declar\u00f3 \u201cno culpable\u201d de 36 cargos&#34; https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/16/naason-joaquin-garcia-lider-de-la-iglesia-de-la-luz-del-mundo-se-declaro-no-culpable-de-36-cargos/<br />&#34;Bellas Artes abri\u00f3 sus puertas para un evento religioso de La Luz del Mundo&#34; https://www.infobae.com/america/mexico/2019/05/16/bellas-artes-abrio-sus-puertas-para-un-evento-rel\u2026</p><br/>--- <br/>Support this podcast: <a href=\"https://anchor.fm/herejes-podcast/support\" rel=\"nofollow\">https://anchor.fm/herejes-podcast/support</a><p> </p><p>Learn more about your ad choices. Visit <a href=\"https://megaphone.fm/adchoices\" rel=\"nofollow\">megaphone.fm/adchoices</a></p>", "id": "1kwoqn5T3qbDF7HyIRnsGi", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8abc287b7ebe42f2d208b62f37", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fbc287b7ebe42f2d208b62f37", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68dbc287b7ebe42f2d208b62f37", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "E055: La Luz del Mundo, idolatr\u00eda hecha en M\u00e9xico", "release_date": "2021-02-28", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "Bienvenidos a \"Herejes: El Podcast\". Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.", "explicit": true, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "html_description": "<p>Bienvenidos a &#34;Herejes: El Podcast&#34;. Un espacio para conocer y discutir t\u00f3picos hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, filos\u00f3ficos, de actualidad y cultura popular, desde el pensamiento cr\u00edtico y con la evidencia disponible. Intentamos siempre encontrar el Humor, y el punto medio del debate.</p>", "id": "5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a08a545ae973e9c69772033a8", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f08a545ae973e9c69772033a8", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d08a545ae973e9c69772033a8", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Herejes: El Podcast", "publisher": "Sonoro | Herejes", "total_episodes": 333, "type": "show", "uri": "spotify:show:5pimYTQLSCx0M0wYyYWGe8"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:1kwoqn5T3qbDF7HyIRnsGi"}