{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/7EnPDyftm3MFt69h7oYXyQ/clip_562611_622611.mp3", "description": "En el d\u00eda en que se cumplen 40 a\u00f1os del triunfo de Alfons\u00edn en las primeras elecciones tras la dictadura c\u00edvico militar, conversamos con el publicista del expresidente radical, Martin Baintrub.", "duration_ms": 996089, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/7qvU4lIRjf44mh10uUdNhA"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/7qvU4lIRjf44mh10uUdNhA", "html_description": "<p>En el d\u00eda en que se cumplen 40 a\u00f1os del triunfo de Alfons\u00edn en las primeras elecciones tras la dictadura c\u00edvico militar, conversamos con el publicista del expresidente radical, Martin Baintrub.</p>", "id": "7qvU4lIRjf44mh10uUdNhA", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae090d798b8481f1c393d4671", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe090d798b8481f1c393d4671", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de090d798b8481f1c393d4671", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "ENTREVISTA | Mart\u00edn Baintrub, publicista de Ra\u00fal Alfons\u00edn", "release_date": "2023-10-30", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AR", "AT", "AU", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BJ", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KI", "KN", "KR", "KW", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "UA", "US", "UY", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA"], "copyrights": [], "description": "Un programa de noticias en serio para un pa\u00eds en joda. Con Alejandro Bercovich, Gabriela Vulcano, Alejandro Wall y Nahuel Prado.  De lunes a viernes de 13 a 16 en Radio Con Vos (FM 89.9)", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/0YLDJewXo4lz7P0QPNpmvc"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/0YLDJewXo4lz7P0QPNpmvc", "html_description": "Un programa de noticias en serio para un pa\u00eds en joda.<br/>Con Alejandro Bercovich, Gabriela Vulcano, Alejandro Wall y Nahuel Prado.<br/>De lunes a viernes de 13 a 16 en Radio Con Vos (FM 89.9)", "id": "0YLDJewXo4lz7P0QPNpmvc", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ae090d798b8481f1c393d4671", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1fe090d798b8481f1c393d4671", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68de090d798b8481f1c393d4671", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "mixed", "name": "Pasaron Cosas \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37", "publisher": "Pasaron Cosas", "total_episodes": 3622, "type": "show", "uri": "spotify:show:0YLDJewXo4lz7P0QPNpmvc"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:7qvU4lIRjf44mh10uUdNhA"}