{"audio_preview_url": "https://podz-content.spotifycdn.com/audio/clips/46jFklrzNAlCiJWm4gdGwk/clip_536680_596680.mp3", "description": "El tercer episodio de la segunda temporada del podcast Discos esenciales, de Rolling Stone, presenta una entrevista a fondo con la voz de Los Violadores, Pil Trafa, fallecido el 13 de agosto pasado en Lima. La charla para este podcast fue registrada apenas horas antes de la muerte del cantante, que hasta sus \u00faltimos d\u00edas estuvo al frente de Pilsen, banda con la que justamente se preparaba para girar por el pa\u00eds, luego de obtener el premio Gardel al mejor \u00e1lbum de rock pesado/punk por su disco \"Carne, tierras y sangre\". En la entrevista, Enrique Chalar evoca espec\u00edficamente la grabaci\u00f3n de \"Y ahora qu\u00e9 pasa, eh?\", segundo y m\u00e1s exitoso disco de Los Violadores, editado en 1985, pero comparte tambi\u00e9n reflexiones profundas sobre su carrera, la legendaria banda y el rock en general.", "duration_ms": 2034181, "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/episode/25u5AgpXrgf7ftwSfnmZfr"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/episodes/25u5AgpXrgf7ftwSfnmZfr", "html_description": "El tercer episodio de la segunda temporada del podcast Discos esenciales, de Rolling Stone, presenta una entrevista a fondo con la voz de Los Violadores, Pil Trafa, fallecido el 13 de agosto pasado en Lima. La charla para este podcast fue registrada apenas horas antes de la muerte del cantante, que hasta sus \u00faltimos d\u00edas estuvo al frente de Pilsen, banda con la que justamente se preparaba para girar por el pa\u00eds, luego de obtener el premio Gardel al mejor \u00e1lbum de rock pesado/punk por su disco &#34;Carne, tierras y sangre&#34;. En la entrevista, Enrique Chalar evoca espec\u00edficamente la grabaci\u00f3n de &#34;Y ahora qu\u00e9 pasa, eh?&#34;, segundo y m\u00e1s exitoso disco de Los Violadores, editado en 1985, pero comparte tambi\u00e9n reflexiones profundas sobre su carrera, la legendaria banda y el rock en general.", "id": "25u5AgpXrgf7ftwSfnmZfr", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a2d79646257ba30af65669617", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f2d79646257ba30af65669617", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d2d79646257ba30af65669617", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "is_playable": true, "language": "es", "languages": ["es"], "name": "La \u00faltima entrevista de Pil Trafa", "release_date": "2021-09-10", "release_date_precision": "day", "show": {"available_markets": ["AD", "AE", "AG", "AL", "AM", "AO", "AR", "AT", "AU", "AZ", "BA", "BB", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "BN", "BO", "BR", "BS", "BT", "BW", "BZ", "CA", "CH", "CI", "CL", "CM", "CO", "CR", "CV", "CW", "CY", "CZ", "DE", "DJ", "DK", "DM", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FJ", "FM", "FR", "GA", "GB", "GD", "GE", "GH", "GM", "GN", "GQ", "GR", "GT", "GW", "GY", "HK", "HN", "HR", "HT", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JM", "JO", "JP", "KE", "KH", "KI", "KM", "KN", "KR", "KW", "LA", "LB", "LC", "LI", "LR", "LS", "LT", "LU", "LV", "MA", "MC", "ME", "MG", "MH", "MK", "ML", "MN", "MO", "MR", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "NA", "NE", "NG", "NI", "NL", "NO", "NP", "NR", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PG", "PH", "PL", "PR", "PS", "PT", "PW", "PY", "QA", "RO", "RS", "RW", "SA", "SB", "SC", "SE", "SG", "SI", "SK", "SL", "SM", "SN", "SR", "ST", "SV", "SZ", "TD", "TG", "TH", "TL", "TN", "TO", "TR", "TT", "TV", "TW", "TZ", "UA", "US", "UY", "UZ", "VC", "VN", "VU", "WS", "XK", "ZA", "ZM", "ZW"], "copyrights": [], "description": "El equipo de Rolling Stone Argentina analiza, tema por tema, varios LP antol\u00f3gicos del rock mundial", "explicit": false, "external_urls": {"spotify": "https://open.spotify.com/show/2vcNfCURMHLt5kkXveSsgH"}, "href": "https://api.spotify.com/v1/shows/2vcNfCURMHLt5kkXveSsgH", "html_description": "El equipo de Rolling Stone Argentina analiza, tema por tema, varios LP antol\u00f3gicos del rock mundial", "id": "2vcNfCURMHLt5kkXveSsgH", "images": [{"height": 640, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a3368ae580d926fabd554a706", "width": 640}, {"height": 300, "url": "https://i.scdn.co/image/ab67656300005f1f3368ae580d926fabd554a706", "width": 300}, {"height": 64, "url": "https://i.scdn.co/image/ab6765630000f68d3368ae580d926fabd554a706", "width": 64}], "is_externally_hosted": false, "languages": ["es"], "media_type": "audio", "name": "Discos esenciales", "publisher": "LA NACION", "total_episodes": 18, "type": "show", "uri": "spotify:show:2vcNfCURMHLt5kkXveSsgH"}, "type": "episode", "uri": "spotify:episode:25u5AgpXrgf7ftwSfnmZfr"}